{
  "1": "1",
  "15": "15",
  "30": "30",
  "60": "60",
  "75": "75",
  "80": "80",
  "85": "85",
  "90": "90",
  "95": "95",
  "100": "100",
  "120": "120",
  "208": "208",
  "230": "230",
  "240": "240",
  "360": "360",
  "380": "380",
  "400": "400",
  "480": "480",
  "AMPECO piece provides integrations of APIs and webhook notifications of the AMPECO platform for managing EV charging infrastructure and operations.": "AMPECO提供了API集成和AMPECO平台的Webhook 通知，用于管理EV充电基础设施和操作。",
  "Base URL": "基本网址",
  "API Token": "API Token",
  "Navigate to the API Access Tokens menu within your account.Click the Create API Access Token button to initiate the token creation process.": "在您的帐户中导航到 API 访问令牌菜单。点击创建 API 访问令牌按钮来启动创建过程。",
  "Ampeco Platform": "Ampeco Platform",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Actions - Charge Point - Change Availability": "动作-充电点-更改可用性",
  "Actions - Charge Point - Change Owner": "动作-充电点-更改所有者",
  "Actions - Charge Point - Clear Charging Profile": "动作 - 充电点-清除充电配置文件",
  "Actions - Charge Point - Get Diagnostics": "动作 - 充电点-获取诊断信息",
  "Actions - Charge Point - Get Security Log": "动作 - 充电点 - 获取安全日志",
  "Actions - Charge Point - Move EVSEs To Satellite": "动作-充电点-移动EVSE到卫星",
  "Actions - Charge Point - Reserve": "动作-充电点-储备金",
  "Actions - Charge Point - Reset Security Profile": "动作 - 充电点 - 重置安全配置文件",
  "Actions - Charge Point - Reset": "动作 - 充电点 - 重置",
  "Actions - Charge Point - Send Data Transfer": "动作 - 充电点 - 发送数据传输",
  "Actions - Charge Point - Set Charging Profile": "动作-充电点-设置充电配置文件",
  "Actions - Charge Point -  Start Charging Session Without EVSE": "动作-充电点-不使用 EVSE 开始充电会话",
  "Actions - Charge Point - Start Charging Session": "动作-充电点-开始充电会话",
  "Actions - Charge Point - Stop Charging Session": "动作-充电点-停止充电会话",
  "Actions - Charge Point - Sync Configuration": "动作 - 充电点-同步配置",
  "Actions - Charge Point - Trigger Message Charge Point": "动作-充电点-触发消息充电点",
  "Actions - Charge Point - EVSE Unlock": "动作 - 充电点-EVSE 解锁",
  "Actions - Charge Point - Change Sharing Code": "动作 - 充电点 - 更改共享代码",
  "Actions - Charge Point - Delete Certificate": "动作-充电点-删除证书",
  "Actions - Charge Point - Install Certificate": "动作 - 充电点 - 安装证书",
  "Actions - Charge Point - Set Configuration": "动作 - 充电点-设置配置",
  "Actions - Charge Point - Get Installed Certificate Ids": "动作 - 充电点 - 获取已安装的证书ID",
  "Actions - Charge Point - Update Firmware": "动作 - 充电点 - 更新固件",
  "Resources - Charge Point Downtime Periods - Listing": "资源 - 充电点下限期-列表",
  "Resources - Charge Point Downtime Periods - Create": "资源 - 充电点下限期 - 创建",
  "Resources - Charge Point Downtime Periods - Read": "资源 - 充电点下限时间 - 已读",
  "Resources - Charge Point Downtime Periods - Update": "资源 - 充电点下限时间 - 更新",
  "Resources - Charge Point Downtime Periods - Delete": "资源 - 充电点下限期 - 删除",
  "Resources - Charge Point Models - Listing": "资源-充电点模式-列表",
  "Resources - Charge Point Models - Create": "资源 - 充电点模型 - 创建",
  "Resources - Charge Point Models - Read": "资源 - 充电点模型 - 已读",
  "Resources - Charge Point Models - Update": "资源 - 充电点模型 - 更新",
  "Resources - Charge Point Models - Delete": "资源 - 充电点模型 - 删除",
  "Resources - Charge Point Vendors - Listing": "资源-充电点卖家-列表",
  "Resources - Charge Point Vendors - Create": "资源 - 充电点供应商 - 创建",
  "Resources - Charge Point Vendors - Read": "资源 - 充电点卖家 - 阅读",
  "Resources - Charge Point Vendors - Update": "资源 - 充电点卖家 - 更新",
  "Resources - Charge Point Vendors - Delete": "资源 - 充电点销售商 - 删除",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Status Read": "资源 - 充电点-充电点状态已读",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Create": "资源 - 充电点-充电点创建",
  "Resources - Charge Points - Charge Points Listing": "资源 - 充电点-充电点列表",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Update": "资源 - 充电点-充电点更新",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Read": "资源 - 充电点-充电点已读",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Delete": "资源 - 充电点-充电点删除",
  "Resources - Charge Points - Available Personal Smart Charging Modes Listing": "资源 - 充电点 - 可用的个人智能充电模式列表",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Configurations Listing": "资源 - 充电点-充电点配置列表",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Configuration Read": "资源 - 充电点-充电点配置已读",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Configuration Update": "资源 - 充电点-充电点配置更新",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Evse Create": "资源 - 充电点-充电点Evse 创建",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Evses Listing": "资源 - 充电点-充电点Evs列表",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Evse Update": "资源 - 充电点-充电点Evse更新",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Evse Read": "资源 - 充电点-充电点Evse 读取",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Evse Delete": "资源 - 充电点-充电点Evse 删除",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Evse Connectors Listing": "资源 - 充电点-充电点Evse连接器列表",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Evse Connector Create": "资源 - 充电点-充电点Evse连接器创建",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Evse Connector Read": "资源 - 充电点-充电点Evse连接器已读",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Evse Connector Update": "资源 - 充电点-充电点Evse连接器更新",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Evse Connector Delete": "资源 - 充电点-充电点Evse连接器删除",
  "Resources - Charge Points - List Charge Point Hardware Status Logs": "资源 - 充电点 - 列出充电点的硬件状态日志",
  "Resources - Charge Points - Get Charge Point Latest Hardware Status Log": "资源 - 充电点 - 获取充电点最新硬件状态日志",
  "Resources - Charge Points - Get Charge Point Latest Network Status Log": "资源 - 充电点 - 获取充电点最新网络状态日志",
  "Resources - Charge Points - List Charge Point Network Status Logs": "资源 - 充电点-列出充电点网络状态日志",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Personal Smart Charging Preferences Read": "资源 - 充电点-充电点个人智能充电首选项",
  "Resources - Charge Points - Personal Smart Charging Preferences Update": "资源 - 充电点 - 个人智能充电首选项更新",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Shared Partners Listing": "资源-充电点-充电点共享合作伙伴列表",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Shared Partners Sync": "资源 - 充电点-充电点共享合作伙伴同步",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Share Create": "资源-充电点-充电点共享创建",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Shares Listing": "资源-充电点-充电点共享列表",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Share Read": "资源 - 充电点-充电点共享已读",
  "Resources - Charge Points - Chareg Point Share Delete": "资源 - 充电点 - Chareg Point 共享删除",
  "Resources - Charge Points - Charge Point Smart Charging Update": "资源 - 充电点-充电点智能充电更新",
  "Actions - Circuit - Attach Charge Point": "动作 - 电路-附加充电点",
  "Actions - Circuit - Detach Charge Point": "动作 - 电路-分离充电点",
  "Actions - Circuit - Set Charge Point Priority": "动作 - 电路-设置充电点优先级",
  "Actions - Circuit - Set Charge Point EVSE Priority": "动作 - 电路-设置充电点EVSE 优先级",
  "Actions - Circuit - Set Circuit SoC Priority": "动作 - 电路-设置电路SoC 优先级",
  "Actions - Circuit - Set Session Priority": "动作 - 电路-设置会话优先级",
  "Actions - Configuration Template - Apply To Charge Points": "动作 - 配置模板 - 应用到充电点",
  "Actions - Configuration Template - Bulk Create Variables": "动作 - 配置模板 - 批量创建变量",
  "Resources - Configuration Templates - List Configuration Templates": "资源 - 配置模板 - 列表配置模板",
  "Resources - Configuration Templates - Create Configuration Template": "资源-配置模板 - 创建配置模板",
  "Resources - Configuration Templates - Update Configuration Template": "资源-配置模板 - 更新配置模板",
  "Resources - Configuration Templates - Get Configuration Template": "资源 - 配置模板 - 获取配置模板",
  "Resources - Configuration Templates - Delete Configuration Template": "资源-配置模板 - 删除配置模板",
  "Resources - Configuration Templates - Configuration Template Variable Listing": "资源-配置模板 - 配置模板变量列表",
  "Resources - Configuration Templates - Configuration Template Variable Create": "资源-配置模板 - 创建配置模板变量",
  "Resources - Configuration Templates - Configuration Template Variable Update": "资源-配置模板 - 配置模板变量更新",
  "Resources - Configuration Templates - Configuration Template Variable Delete": "资源-配置模板 - 配置模板变量删除",
  "Actions - Electricity Meter - Report Consumption": "动作-电量表 - 报告消耗",
  "Resources - Electricity Meters - Lising": "资源-电量计-闪电",
  "Resources - Electricity Meters - Create": "资源 - 电量表 - 创建",
  "Resources - Electricity Meters - Read": "资源 - 电量表 - 阅读",
  "Resources - Electricity Meters - Update": "资源 - 电量表 - 更新",
  "Resources - Electricity Meters - Delete": "资源 - 电量表 - 删除",
  "Resources - Electricity Rates - Electricity Rates Listing": "资源 - 电力比率 - 电力比率 - 电力比率",
  "Resources - Electricity Rates - Create": "资源 - 电率 - 创建",
  "Resources - Electricity Rates - Read": "资源 - 电力比率 - 阅读",
  "Resources - Electricity Rates - Update": "资源 - 电力比率 - 更新",
  "Resources - Electricity Rates - Delete": "资源 - 电力比率 - 删除",
  "Resources - Electricity Rates - Electricity Rate Energy Mix Read": "资源 - 电力比率 - 电力速率-能量混合读取率",
  "Resources - Electricity Rates - Energy Mix Update": "资源 - 电力比率 - 能量混合更新",
  "Resources - Electricity Rates - Price Periods Listing": "资源 - 电力比率 - 价格周期列表",
  "Resources - Electricity Rates - Price Periods Date Listing": "资源-电力比率 - 价格周期列表",
  "Resources - Electricity Rates - Price Periods Date Read": "资源-电力比率 - 价格周期已读",
  "Resources - Electricity Rates - Price Periods Date Create Or Update": "资源 - 电力比率 - 价格周期日期 创建或更新",
  "Resources - Electricity Rates - Price Periods Date Delete": "资源 - 电力比率 - 价格期间 - 删除日期",
  "Resources - Electricity Rates - Price Periods Week Day Listing": "资源 - 电力比率 - 每周价格列表",
  "Resources - Electricity Rates - Price Periods Week Day Read": "资源 - 电力比率 - 每周阅读价格",
  "Resources - Electricity Rates - Price Periods Week Day Createa Or Update": "资源-电力比率 - 每周创建或更新",
  "Resources - Electricity Rates - Price Periods Week Day Delete": "资源 - 电力比率 - 每周删除价格",
  "Actions - EVSE - Start Charging With EVSE Id": "动作 - EVSE - 使用EVSE Id 开始充电",
  "Actions - EVSE - Trigger Message": "动作 - EVSE - 触发消息",
  "Resources - Evse Downtime Periods - Listing": "资源 - Evse 下限期-列表",
  "Resources - Evse Downtime Periods - Create": "资源 - Evse 下限期-创建",
  "Resources - Evse Downtime Periods - Read": "资源 - Evse 下限时间 - 已读",
  "Resources - Evse Downtime Periods - Update": "资源 - Evse 下限期-更新",
  "Resources - Evse Downtime Periods - Delete": "资源 - Evse 下限期 - 删除",
  "Actions - Flexibility Asset - Change Flexibility Asset Status": "行动——灵活资产——改变灵活性资产状态",
  "Actions - Flexibility Asset - Create Activation Request": "动作 - 弹性资产 - 创建激活请求",
  "Resources - Flexibility Activation Requests - List": "资源 - 弹性激活请求 - 列表",
  "Resources - Flexibility Activation Requests - Get Flexibility Activation Request": "资源 - 弹性激活请求 - 获得灵活性激活请求",
  "Resources - Flexibility Assets - Create": "资源 - 弹性资产 - 创建",
  "Resources - Flexibility Assets - List": "资源 - 弹性资源 - 列表",
  "Resources - Flexibility Assets - Update": "资源 - 弹性资源 - 更新",
  "Resources - Flexibility Assets - Get": "资源 - 弹性资源 - 获取",
  "Resources - Flexibility Assets - Delete": "资源 - 弹性资产 - 删除",
  "Resources - Flexibility Assets - Get Historical Time Series": "资源 - 弹性资产 - 获取历史时间系列",
  "Resources - Flexibility Assets - Get Time Series Forecast": "资源 - 弹性Assets - 获取时间系列预测",
  "Actions - Id Tag - Certificate Reissue An EMAID": "动作 - Id Tag-证书重发EMAID",
  "Resources - Id Tags - Listing": "资源 - Id 标签 - 列表",
  "Resources - Id Tags - Create": "资源 - Id 标签 - 创建",
  "Resources - Id Tags - Read": "资源 - Id 标签 - 阅读",
  "Resources - Id Tags - Update": "资源 - Id 标签 - 更新",
  "Resources - Id Tags - Delete": "资源 - Id 标签 - 删除",
  "Actions - Locations - Check Booking Availability": "动作 - 地点-检查预订可用性",
  "Resources - Locations - Create": "资源 - 位置 - 创建",
  "Resources - Locations - Listing": "资源 - 位置-列表",
  "Resources - Locations - Update": "资源 - 位置-更新",
  "Resources - Locations - Read": "资源 - 位置 - 阅读",
  "Resources - Locations - Delete": "资源 - 位置 - 删除",
  "Resources - Locations - Listing Charging Zones": "资源 - 位置-上架充电区",
  "Resources - Locations - Create Charging Zone": "资源 - 位置-创建充电区",
  "Resources - Locations - Read Charging Zone": "资源 - 位置-读取充电区",
  "Resources - Locations - Update Charging Zone": "资源 - 位置-更新充电区",
  "Resources - Locations - Delete Charging Zone": "资源 - 位置-删除充电区",
  "Actions - Notifications - Resend Failed": "动作 - 通知 - 重新发送失败",
  "Actions - Parking Spaces - Update Occupancy Status": "动作 - 停车空间 - 更新占用状态",
  "Resources - Parking Spaces - Create": "资源 - 停车空间 - 创建",
  "Resources - Parking Spaces - List": "资源 - 停车空间 - 列表",
  "Resources - Parking Spaces - Update": "资源 - 停车空间 - 更新",
  "Resources - Parking Spaces - Get": "资源 - 停车空间 - 获取",
  "Resources - Parking Spaces - Delete": "资源 - 停车空间 - 删除",
  "Actions - Provisioning Certificate - Certificate Issue An EMAID": "动作 - 预置证书 - 证书问题 EMAID",
  "Resources - Provisioning Certificates - Create Pc Id": "资源 - 预置证书 - 创建 Pc Id",
  "Resources - Provisioning Certificates - List Pc Ids": "资源 - 预置证书 - 列表 Pc ID",
  "Resources - Provisioning Certificates - Update Pc Id": "资源 - 预置证书 - 更新 Pc Id",
  "Resources - Provisioning Certificates - Get Pc Id": "资源 - 预置证书 - 获取 Pc Id",
  "Resources - Provisioning Certificates - Delete Pc Id": "资源 - 预置证书 - 删除 Pc Id",
  "Actions - Reservation - Reservation Cancel": "动作 - 保留 - 取消保留",
  "Actions - Roaming Operator - Update Custom Tariff Filter Tariff": "动作 - 漫游操作员 - 更新自定义关税过滤规则",
  "Resources - Roaming Connections - List Roaming Connections": "资源-漫游连接 - 列出漫游连接",
  "Resources - Roaming Connections - Get Roaming Connection": "资源-漫游连接 - 获取漫游连接",
  "Resources - Roaming Operators - Roaming Operators Listing": "资源-漫游操作员-漫游操作员列表",
  "Resources - Roaming Operators - Roaming Operator Read": "资源-漫游操作员-漫游操作员已读",
  "Resources - Roaming Operators - Roaming Operator Update": "资源-漫游操作员-漫游操作员更新",
  "Resources - Roaming Operators - List Roaming Custom Tariff Filters": "资源 - 漫游操作员 - 列出漫游自定义关税过滤器",
  "Resources - Roaming Operators - Create Roaming Custom Tariff Filter": "资源 - 漫游操作员 - 创建漫游自定义关税过滤器",
  "Resources - Roaming Operators - Reorder Roaming Custom Tariff Filters": "资源-漫游操作员 - 重新排序漫游自定义关税过滤器",
  "Resources - Roaming Operators - Get Roaming Custom Tariff Filter": "资源 - 漫游操作员 - 获取漫游自定义关税筛选器",
  "Resources - Roaming Operators - Update Roaming Custom Tariff Filter": "资源 - 漫游操作员 - 更新漫游自定义关税过滤器",
  "Resources - Roaming Operators - Delete Roaming Custom Tariff Filter": "资源 - 漫游操作员 - 删除漫游自定义关税过滤器",
  "Resources - Roaming Providers - Listing": "资源-漫游提供商-列表",
  "Resources - Roaming Providers - Create": "资源-漫游提供商 - 创建",
  "Resources - Roaming Providers - Read": "资源 - 漫游提供商 - 阅读",
  "Resources - Roaming Providers - Update": "资源 - 漫游提供商 - 更新",
  "Resources - Roaming Providers - Delete": "资源 - 漫游提供商 - 删除",
  "Resources - Roaming Tariffs - Listing": "资源-漫游关税-列表",
  "Resources - Roaming Tariffs - Read": "资源-漫游关税-已读",
  "Resources - Roaming Tariffs - Update": "资源-漫游关税-更新",
  "Actions - Session - Assign To User": "动作 - 会话-分配给用户",
  "Actions - Session - Retry Payment": "操作 - 重试付款",
  "Actions - Subscription Plans - Replace": "动作 - 订阅计划 - 替换",
  "Resources - Subscription Plans - Listing": "资源 - 订阅计划 - 列表",
  "Resources - Subscription Plans -  Create": "资源 - 订阅计划 - 创建",
  "Resources - Subscription Plans - Read": "资源 - 订阅计划 - 阅读",
  "Resources - Subscription Plans - Update": "资源 - 订阅计划 - 更新",
  "Resources - Subscription Plans - Delete": "资源 - 订阅计划 - 删除",
  "Actions - Tariffs - Set Display Information": "动作 - 关税-设置显示信息",
  "Resources - Tariffs - Listing": "资源 - 关税-列表",
  "Resources - Tariffs - Create": "资源 - 关税- 创建",
  "Resources - Tariffs - Read": "资源 - 已读",
  "Resources - Tariffs - Update": "资源 - 关税-更新",
  "Resources - Tariffs - Delete": "资源 - Tarifs - 删除",
  "Actions - Transactions - Issue Invoice": "动作 - 交易-问题发票",
  "Actions - Transactions - Resend Invoice": "动作 - 交易记录 - 重新发送发票",
  "Actions - Transactions - Update Payment Reference": "动作 - 交易 - 更新付款参考",
  "Resources - Transactions - Listing": "资源 - 交易列表",
  "Resources - Transactions - Create": "资源 - 交易 - 创建",
  "Resources - Transactions - Read": "资源 - 交易 - 已读",
  "Resources - Transactions - Update": "资源 - 交易 - 更新",
  "Actions - Users - Activate Subscription": "动作 - 用户 - 激活订阅",
  "Actions - Users - Add Balance": "动作 - 用户 - 添加余额",
  "Actions - Users - Apply Custom Fee": "动作 - 用户 - 应用自定义费用",
  "Actions - Users - Cancel Subscription": "动作 - 用户 - 取消订阅",
  "Actions - Users - Change Status": "动作 - 用户 - 更改状态",
  "Actions - Users - Clear Subscription Amount Due": "动作 - 用户 - 清除到期订阅金额",
  "Actions - Users - Export All Private Data": "动作 - 用户 - 导出所有私有数据",
  "Actions - Users - Redeem Voucher": "动作 - 用户 - 兑换券",
  "Resources - Users - Users Listing": "资源 - 用户 - 用户列表",
  "Resources - Users - User Create": "资源 - 用户 - 用户创建",
  "Resources - Users - User Read": "资源 - 用户 - 用户已读",
  "Resources - Users - User Update": "资源 - 用户 - 用户更新",
  "Resources - Users - User Delete": "资源 - 用户-用户删除",
  "Resources - Users - Invoice Details Read": "资源 - 用户 - 已读发票详细信息",
  "Resources - Users - Invoice Details Create Or Update": "资源 - 用户 - 创建或更新发票详细信息",
  "Resources - Users - Payment Methods Listing": "资源 - 用户-付款方式列表",
  "Resources - Users - Payment Method Create": "资源 - 用户 - 付款方式创建",
  "Resources - Users - Payment Method Read": "资源 - 用户 - 付款方式已读",
  "Resources - Users - Payment Method Update": "资源 - 用户 - 付款方法更新",
  "Resources - Users - Payment Method Delete": "资源 - 用户 - 付款方式删除",
  "Notifications - V2.0 - Notifications Subscribe": "通知 - V2.0 - 通知订阅",
  "Notifications - V2.0 - Notifications Listing": "通知 - V2.0 - 通知列表",
  "Notifications - V2.0 - Notification Read": "通知 - V2.0 - 已读通知",
  "Notifications - V2.0 - Notifications Create": "通知-V2.0 - 创建通知",
  "Notifications - V2.0 - Notifications Unsubscribe": "通知-V2.0 - 取消订阅",
  "Resources - Authorizations - Authorizations Listing": "资源 - 授权 - 授权列表",
  "Resources - Authorizations - Authorization Read": "资源 - 授权 - 读取授权",
  "Resources - Booking Requests - Booking Requests Listing": "资源 - 预订请求 - 预订请求列表",
  "Resources - Booking Requests - Create": "资源 - 预订请求 - 创建",
  "Resources - Booking Requests - Read": "资源 - 预订请求 - 已读",
  "Resources - Bookings - Listing": "资源 - 预订列表",
  "Resources - Bookings - Read": "资源 - 预订-阅读",
  "Resources - Cdrs - Listing": "资源 - Cdrs - 列表",
  "Resources - Cdrs - Read": "资源 - Cdrs - 阅读",
  "Resources - Circuits - Circuits Listing": "资源 - 电路-电路列表",
  "Resources - Circuits - Create": "资源-电路-创建",
  "Resources - Circuits - Read": "资源 - 电路 - 阅读",
  "Resources - Circuits - Update": "资源 - 电路 - 更新",
  "Resources - Circuits - Delete": "资源 - 电路 - 删除",
  "Resources - Circuits - Circuit Charge Point Priorities Listing": "资源-电路-电路充电点优先级列表",
  "Resources - Circuits - Circuit Consumption": "资源 - 电路-电路消耗",
  "Resources - Circuits - Circuit Soc Priorities Listing": "资源 - 电路-电路Soc优先级列表",
  "Resources - Circuits - Circuit Unmanaged Load Read": "资源 - 电路-未管理的负载读取电路",
  "Resources - Circuits - Circuit User Priorities Listing": "资源 - 电路-电路用户优先级列表",
  "Resources - Circuits - Circuit User Priority Create": "资源 - 电路-电路用户优先级创建",
  "Resources - Circuits - Circuit User Priority Read": "资源 - 电路-电路用户优先级已读",
  "Resources - Circuits - Circuit User Priority Update": "资源 - 电路-电路用户优先级更新",
  "Resources - Circuits - Circuit User Priority Delete": "资源 - 电路-电路用户优先级删除",
  "Resources - Contact Details - Contact Details Read": "资源 - 联系人详细信息 - 阅读联系人详细信息",
  "Resources - Contact Details - Contact Details Update": "资源 - 联系人详细信息 - 联系人明细更新",
  "Resources - Contact Details - Contact Details Delete": "资源 - 联系人详情 - 联系人详细信息 - 删除联系人详细信息",
  "Resources - Currencies - Listing": "资源 - 货币列表",
  "Resources - Currencies - Create": "资源 - 新建货币",
  "Resources - Currencies - Read": "资源 - 已读",
  "Resources - Currencies - Update": "资源 - 货币-更新",
  "Resources - Currency Rates - Create": "资源 - 货币比率 - 创建",
  "Resources - Currency Rates - List": "资源 - 货币比率 - 列表",
  "Resources - Currency Rates - Update": "资源 - 货币比率 - 更新",
  "Resources - Currency Rates - Get": "资源 - 货币比率 - 获得",
  "Resources - Currency Rates - Delete": "资源 - 货币比率 - 删除",
  "Resources - Custom Fees - Listing": "资源 - 自定义费用 - 列表",
  "Resources - Custom Fees - Read": "资源 - 自定义费用 - 阅读",
  "Resources - Downtime Period Notices - Get Downtime Period Notices": "资源-停时周期通知 - 获取停时周期通知",
  "Resources - Downtime Period Notices - Post Downtime Period Notice": "资源 - 停时通知 - 停时期间后停时期间通知",
  "Resources - Downtime Period Notices - Get": "资源 - 停时通知 - 获取",
  "Resources - Downtime Period Notices - Patch Downtime Period Notice": "资源-停时段通知 - 修补时段停时段通知",
  "Resources - Downtime Period Notices - Delete": "资源 - 关闭期间通知 - 删除",
  "Resources - Evses - List Evse Hardware Status Logs": "资源 - Evss - 列出Evse 硬件状态日志",
  "Resources - Evses - Get Evse Latest Hardware Status Log": "资源 - Evses - 获取 Evse 最新硬件状态日志",
  "Resources - Evses - Create": "资源 - 创建",
  "Resources - Evses - Listing": "资源 - Evsing - 列表",
  "Resources - Evses - Update": "资源 - 更新",
  "Resources - Evses - Read": "资源 - 阅读",
  "Resources - Evses - Evse Delete": "资源 - Evs - Evse 删除",
  "Resources - Faqs - Listing": "资源 - Faqs - 列表",
  "Resources - Faqs - Create": "资源 - Faqs - 创建",
  "Resources - Faqs - Faq Read": "资源 - Faqs - Faq read",
  "Resources - Faqs - Update": "资源 - Faqs - 更新",
  "Resources - Faqs - Faq Delete": "资源 - Faqs - Faq 删除",
  "Resources - Firmware Versions - Listing": "资源 - 固件版本 - 列表",
  "Resources - Firmware Versions - Read": "资源 - 固件版本 - 已读",
  "Resources - Firmware Versions - Get Attached Models": "资源 - 固件版本 - 获取附加模型",
  "Resources - Installer Jobs - Get Installer Jobs List": "Resources - Installer Jobs - 获取 Installer Jobs 列表",
  "Resources - Installer Jobs - Create": "资源 - 安装器任务 - 创建",
  "Resources - Installer Jobs - Get": "资源 - 安装器任务 - 获取",
  "Resources - Installer Jobs - Update": "资源 - 安装器任务 - 更新",
  "Resources - Installer Jobs - Delete": "资源 - 安装器任务 - 删除",
  "Resources - Invoices - Listing": "资源 - 发票列表",
  "Resources - Invoices - Read": "资源 - 发票 - 阅读",
  "Resources - Partner Contracts - Listing": "资源 - 合作伙伴合同-列表",
  "Resources - Partner Contracts -Create": "资源 - 合作伙伴合同-创建",
  "Resources - Partner Contracts - Read": "资源 - 合作伙伴合同 - 阅读",
  "Resources - Partner Contracts - Update": "资源 - 合作伙伴合同 - 更新",
  "Resources - Partner Contracts - Delete": "资源 - 合作伙伴合同 - 删除",
  "Resources - Partner Expenses - Expenses Listing": "资源 - 合伙人费用 - 开列费用",
  "Resources - Partner Invites - Listing": "资源 - 合作伙伴邀请 - 列表",
  "Resources - Partner Invites - Create": "资源 - 合作伙伴邀请 - 创建",
  "Resources - Partner Invites - Read": "资源 - 合作伙伴邀请 - 阅读",
  "Resources - Partner Invites - Update": "资源 - 合作伙伴邀请 - 更新",
  "Resources - Partner Invites - Partner Invite Delete": "资源 - 合作伙伴邀请 - 合作伙伴删除",
  "Resources - Partner Revenues - Revenues Listing": "资源 - 合作伙伴收入 - 收入列表",
  "Resources - Partner Settlement Reports - Listing": "资源 - 合作伙伴结算报告 - 列表",
  "Resources - Partner Settlement Reports - Read": "资源 - 合作伙伴结算报告 - 已读",
  "Resources - Partner Settlement Reports - Listing Partner Settlement Records": "资源——伙伴结算报告——列出伙伴结算记录",
  "Resources - Partner Settlement Reports - Create Partner Settlement Record": "资源 - 合作伙伴结算报告 - 创建合作伙伴结算记录",
  "Resources - Partner Settlement Reports - Read Partner Settlement Record": "资源 - 合作伙伴结算报告 - 读取合作伙伴结算记录",
  "Resources - Partner Settlement Reports - Update Partner Settlement Record": "资源 - 合作伙伴结算报告 - 更新合作伙伴结算记录",
  "Resources - Partner Settlement Reports - Delete Partner Settlement Record": "资源 - 合作伙伴结算报告 - 删除合作伙伴结算记录",
  "Resources - Partners - Listing": "资源 - 合作伙伴-列表",
  "Resources - Partners - Create": "资源 - 合作伙伴 - 创建",
  "Resources - Partners - Read": "资源 - 合作伙伴 - 阅读",
  "Resources - Partners - Update": "资源 - 合作伙伴-更新",
  "Resources - Partners - Delete": "资源 - 合作伙伴 - 删除",
  "Resources - Payment Terminals - Get Payment Terminals": "资源 - 支付终端-获取支付终端",
  "Resources - Payment Terminals - Create Payment Terminal": "资源 - 支付终端 - 创建支付终端",
  "Resources - Payment Terminals - Get Payment Terminal": "资源 - 支付终端-获取支付终端",
  "Resources - Payment Terminals - Update Payment Terminal": "资源 - 支付终端-更新支付终端",
  "Resources - Payment Terminals - Delete Payment Terminal": "资源 - 支付终端 - 删除支付终端",
  "Resources - Receipts - Receipts Listing": "资源 - 收据-收据列表",
  "Resources - Receipts - Receipt Read": "资源 - recipts - recipt reade",
  "Resources - Reservations - Reservations Listing": "资源-保留-保留列表",
  "Resources - Reservations - Reservation Read": "资源 - 预订-已读",
  "Resources - Security Events - Security Events Listing": "资源 - 安全事件 - 安全事件列表",
  "Resources - Security Events - Security Event Read": "资源 - 安全事件-安全事件已读",
  "Resources - Sessions - Listing": "资源 - 会话列表",
  "Resources - Sessions - Read": "资源 - 已读",
  "Resources - Sessions - Read Sessions Consumption Stats": "资源 - 读取会话消费统计",
  "Resources - Settings - Settings Listing": "资源-设置-设置列表",
  "Resources - Sub Operators - Listing": "资源 - 子操作员 - 列表",
  "Resources - Sub Operators - Read": "资源 - 子操作员 - 阅读",
  "Resources - Subscriptions - Subscriptions Listing": "资源 - 订阅列表",
  "Resources - Subscriptions - Subscription Read": "资源 - 订阅-已读",
  "Resources - Tariff Groups - Listing": "资源 - 关税组 - 列表",
  "Resources - Tariff Groups - Create": "资源 - 关税组 - 创建",
  "Resources - Tariff Groups - Read": "资源 - 关税组 - 已读",
  "Resources - Tariff Groups - Update": "资源 - 关税组 - 更新",
  "Resources - Tariff Groups - Delete": "资源 - 关税组 - 删除",
  "Resources - Tariff Snapshots - Read Tariff Snapshot": "资源 - Tariff Snapshots - 读取关税快照",
  "Resources - Tax Identification Numbers - Listing": "资源 - 税务识别号 - 列表",
  "Resources - Tax Identification Numbers - Create": "资源 - 税号-创建",
  "Resources - Tax Identification Numbers - Read": "资源 - 税务识别号码 - 已读",
  "Resources - Tax Identification Numbers - Update": "资源 - 税务识别号码 - 更新",
  "Resources - Tax Identification Numbers - Delete": "资源 - 税务识别号码 - 删除",
  "Resources - Taxes - Listing": "资源-税-列表",
  "Resources - Taxes - Create": "资源 - 税 - 创建",
  "Resources - Taxes - Read": "资源 - 税 - 已读",
  "Resources - Taxes - Update": "资源 - 税-更新",
  "Resources - Taxes - Delete": "资源-税-删除",
  "Resources - Templates - Templates Listing": "资源 - 模板 - 模板列表",
  "Resources - Terms And Policies - Listing": "资源 - 条款和政策 - 列表",
  "Resources - Terms And Policies - Read": "资源 - 条款和政策 - 已读",
  "Resources - Top Up Packages - Listing": "资源 - 充值包 - 上架商品",
  "Resources - Top Up Packages - Create": "资源 - 充值包 - 创建",
  "Resources - Top Up Packages - Read": "资源 - 充值包 - 阅读",
  "Resources - Top Up Packages - Update": "资源 - 充值包 - 更新",
  "Resources - Top Up Packages - Delete": "资源 - 充值包 - 删除",
  "Resources - User Groups - Listing": "资源 - 用户组 - 列表",
  "Resources - User Groups - Create": "资源 - 用户组 - 创建",
  "Resources - User Groups - Read": "资源 - 用户组 - 阅读",
  "Resources - User Groups - Update": "资源 - 用户组 - 更新",
  "Resources - User Groups - Delete": "资源 - 用户组 - 删除",
  "Resources - Utilities - List Utilities": "资源 - 实用工具 - 列出实用工具",
  "Resources - Utilities - Create Utility": "资源 - 工具 - 创建工具",
  "Resources - Utilities - Get Utility": "资源 - 实用工具 - 获取工具",
  "Resources - Utilities - Update Utility": "资源 - 实用工具 - 更新工具",
  "Resources - Utilities - Delete Utility": "资源 - 实用工具 - 删除工具",
  "Resources - Vendor Error Codes - Vendor Error Codes Listing": "资源 - 供应商错误代码 - 供应商错误代码 列表",
  "Resources - Vendor Error Codes - Vendor Error Code Create": "资源 - 供应商错误代码 - 供应商错误代码",
  "Resources - Vendor Error Codes - Vendor Error Code Read": "资源 - 供应商错误代码 - 供应商错误代码 已读",
  "Resources - Vendor Error Codes - Vendor Error Code Update": "资源 - 供应商错误代码 - 供应商错误代码更新",
  "Resources - Vendor Error Codes - Vendor Error Code Delete": "资源 - 供应商错误代码 - 供应商错误代码 删除",
  "Resources - Vouchers - Vouchers Listing": "资源 - 礼品券-礼品券列表",
  "Resources - Vouchers - Voucher Create": "资源 - 礼品券-礼品券创建",
  "Resources - Vouchers - Voucher Read": "资源 - 凭证-已读",
  "Resources - Vouchers - Voucher Update": "资源 - 礼品券-礼品券更新",
  "Resources - Vouchers - Voucher Delete": "资源 - 礼品券-凭证删除",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Change the availability to available or unavailable. A Charge Point is considered unavailable when it does not allow any charging.": "将可用性更改为可用或不可用。当不允许充电时，充电点被认为不可用。",
  "Change the owner of the Charge Point.": "更改充电点的拥有者。",
  "If you are not using networkId and not passing other criteria in the body it will clear the charging profile for the charge point (ChargePointMaxProfile).": "如果您没有使用 networkId 并且不通过正文中的其他标准，它将清除充电点的充电配置文件(ChargePointMaxProfile)。",
  "Request a get diagnostics upload from the charge point.": "请求从充电点上传诊断信息。",
  "Charge Point / Get Security Log. ": "充电点/获取安全日志 ",
  "Move one or more EVSEs from this charge point to a satellite charge point.": "从这个充电点移动一个或多个EVSE到一个卫星充电点。",
  "Reserve an evse.": "预留一则恶意。",
  "Reset the current security profile of the charge point in the backend. The next time the charge point connects, the backend will accept the connection and update the current security profile with the one that the charge point actually used to establish the connection.": "重置后端充电点的当前安全配置文件。 下次连接充电点时， 后端将接受连接并使用充电点实际用于建立连接的安全配置文件更新当前安全配置文件。",
  "Reset a charge point.": "重置充电点。",
  "Charge Point / Send Data Transfer.": "充电点/发送数据传输。",
  "Set a smart charging profile.": "设置智能充电配置文件。",
  "Start a charging session.": "开始充电。",
  "Stop a charging session.": "停止充电。",
  "Send a partial or full sync configuration request to the chargepoint. You will get back a requerstId that you can monitor the status of using the ChargePointSyncConfigurationNotification. Please note that calling this action should not be required, as each time the charge point boots the configuration is automatically synced.": "向充电点发送部分或全部同步配置请求。 您将会得到一个Rederstid，您可以监视使用 ChargePointSyncConfigurationNotification的状态。 请注意不需要调用此操作，因为每次充电点启动时配置都会自动同步。",
  "Trigger message to given Charge Point.": "触发给给定充电点的消息。",
  "Unlock an EVSE.": "解锁一个EVSE。",
  "Change sharing code for the Charge Point.": "更改充电点的共享代码。",
  "Delete certificate.": "删除证书。",
  "Charge Point / Install Certificate.": "充电点/安装证书",
  "Set Configuration for the Charge Point.": "设置充电点的配置。",
  "Charge Point / Get Installed Certificate IDs. ": "充电点/获取已安装的证书 ID。 ",
  "Charge Point / Update Firmware.": "充电点/更新固件。",
  "Get all Charge Point Downtime Periods.": "获取所有充电点的下限期。",
  "Create Manual Exempt Charge Point Downtime Period.": "创建手动免除电荷点下限期。",
  "Get Charge Point Downtime Period.": "获取充电点的时间间隔。",
  "Update Charge Point Downtime Period.": "更新充电点下限期。",
  "Delete Manual Created Charge Point Downtime Period.": "删除手动创建的充电点下限期。",
  "Get all Charge Point Models.": "获取所有充电点模型。",
  "Create new Charge Point Model.": "创建新的充电点模式。",
  "Get a Charge Point Model.": "获取充电点模型。",
  "Charge Point Model.": "充电点模式。",
  "Delete a Charge Point Model.": "删除充电点模式。",
  "Get all Charge Point Vendors.": "获取所有充电点销售商。",
  "Create new Charge Point Vendor.": "创建新的充电点销售商。",
  "Get a Charge Point Vendor.": "获取充电点供应商。",
  "Charge Point Vendor.": "充电点销售商。",
  "Delete a Charge Point Vendor.": "删除充电点销售商。",
  "Get a charge point's status.": "获取充电点的状态。",
  "Create new charge point.": "创建新的充电点。",
  "Get all charge points.": "获取所有充电点。",
  "Update a charge point.": "更新充电点。",
  "Get a charge point.": "获取充电点。",
  "Delete a charge point.": "删除充电点。",
  "Get all available personal smart charging modes.": "获取所有可用的个人智能充电模式。",
  "Get a charge point's all cached configurations.": "获取充电点的所有缓存配置。",
  "Get a charge point's cached configuration for a single key.": "获取一个充电点缓存的单键配置。",
  "Update a charge point's configuration. The configuration is applied directly to the charge point and you will get response code 406 in case the application fails.": "更新充电点的配置。 配置直接应用到充电点，如果应用程序失败，您将得到响应码406。",
  "Create new EVSE within the Charge Point.": "在充电点内创建新的EVSE。",
  "Get all EVSEs of the Charge Point.": "获取充电点的所有EVSE。",
  "Update an EVSE within the Charge Point.": "在充电点内更新EVSE。",
  "Get an EVSE from a Charge Point.": "从充电点获得EVSE。",
  "Delete an EVSE.": "删除EVSE。",
  "Get a charge point evse's all connectors.": "获取充电点evse的所有连接器。",
  "Create a charge point evse's connector.": "创建充电点evse的连接器。",
  "Get a charge point evse's connector.": "获取充电点evse的连接器。",
  "Update a charge point evse's connector.": "更新充电点evse的连接器。",
  "Delete a charge point evse's connector.": "删除充电点evse的连接器。",
  "Get paginated list of hardware status logs for a charge point with optional date filtering.": "获取可选日期筛选的充电点硬件状态日志分页列表。",
  "Get the latest hardware status log entry for a charge point.": "获取充电点的最新硬件状态日志条目。",
  "Get the latest network status log entry for a charge point.": "获取充电点的最新网络状态日志条目。",
  "Get paginated list of network status logs for a charge point with optional date filtering.": "获取可选日期筛选的充电点网络状态日志分页列表。",
  "Get personal smart charging preferences of the charge point.": "获取充电点的个人智能充电首选项。",
  "Update personal smart charging preferences.": "更新个人智能充电首选项。",
  "Get all Shared Partners of the Charge Point.": "获取所有充电点的共享伙伴。",
  "Set the Shared Partners of the Charge Point. Attach Shared Partners within the Charge Point. The charge point must have an owner associated and its \"access_type\" must be \"private\".": "设置充电点的共享伙伴。在充电点内附加共享伙伴。 充电点必须有所有者关联，它的“access_type”必须是“私有的”。",
  "Create new Share within the Charge Point.": "在充电点内创建新的共享。",
  "Get all Shares of the Charge Point.": "获取充电点的所有份额。",
  "Get an Share from a Charge Point.": "从充电点获得一份共享。",
  "Delete an Share.": "删除共享。",
  "Update smart charging details for the charge point.": "更新充电点的智能充电细节。",
  "To maintain safety and compatibility, only charge points with an identical electrical configuration to the circuit can be added.": "为了保持安全和兼容性，只能添加电路配电相同的电荷点。",
  "Circuit / Detach Charge Point.": "电路/分离充电点。",
  "Circuit / Set Charge Point Priority.": "电路/设置充电点优先级。",
  "Circuit / Set Charge Point EVSE Priority.": "电路/设置充电点EVSE 优先级。",
  "Set DLM priority based on the session's state of charge (SoC). The active priority will be used to either decrease or increase the energy used by the session's EVSE. - If the SoC exceeds the &#x60;upperThresholdPercent&#x60;, then the &#x60;highSoCPriority&#x60; will be applied.": "根据会话充电状态(SOC)设置 DLM 优先级。 主动优先级将用于减少或增加会话EVSE使用的能量。 - 如果SoC 超过 &#x60;上阈值&#x60;，那么 &#x60;高索卡优先级&#x60; 将被应用。",
  "Circuit / Set Session Priority.": "电路/设置会话优先级。",
  "Apply a configuration template to charge points.": "将配置模板应用于充电点。",
  "Create multiple variables for a specific configuration template, adds them to the already existing keys and validates if there are duplicates.": "为特定配置模板创建多个变量，将其添加到已存在的密钥并验证是否重复。",
  "Get all Configuration Templates.": "获取所有配置模板。",
  "Create new Configuration Template.": "创建新的配置模板。",
  "Update Configuration Template.": "更新配置模板。",
  "Get Configuration Template.": "获取配置模板。",
  "Delete Configuration Template.": "删除配置模板",
  "Get all Configuration Template Variables.": "获取所有配置模板变量。",
  "Create a new Configuration Template Variable.": "创建新的配置模板变量。",
  "Update a Configuration Template Variable.": "更新配置模板变量。",
  "Delete a Configuration Template Variable.": "删除配置模板变量。",
  "Add an electricity meter report for the meter readings at the current moment.": "为目前的仪表读数添加一个电表报告。",
  "Get all electricity meters.": "获取所有电表。",
  "Create a new electricity meter.": "创建一个新的电量表。",
  "Get information for an electricity meter by ID.": "通过ID获取电表的信息。",
  "Update electricity meter.": "更新电量表。",
  "Delete an electricity meter.": "删除电表。",
  "Get all Electricity rates.": "获取所有电率。",
  "Create a new Electricity rate.": "创建新的电力速率。",
  "Get a single Electricity rate.": "获得单一的电力率。",
  "Update a Electricity rate.": "更新电率。",
  "Delete a Electricity rate.": "删除电力费率。",
  "Get an electricity rate energy mix.": "获得一个电费率能量组合。",
  "Set an electricity rate energy mix. By default the energy mix generated with creation of the electricity rate is filled with 0.": "设置一个电力速率的能量组合。默认情况下，通过创建电力速率产生的能量组合会被填充0。",
  "List all of the configured price period days (including week days and dates).": "列出所有已配置的价格周期天数(包括周天和日期)。",
  "List all of the configured price period dates.": "列出所有配置的价格周期日期。",
  "Get the price periods for a specific date.": "获取特定日期的价格期。",
  "Update the price periods for a specific date. This operation will overwrite all existing periods for the given date, so a complete list must be provided.": "更新特定日期的价格期。 此操作将覆盖给定日期的所有现有周期，因此必须提供完整的列表。",
  "Delete the price periods for a specific date.": "删除特定日期的价格期。",
  "List all of the configured price period week days.": "列出所有配置的价格周期周日。",
  "Get the price periods for a specific week day.": "获得一周的价格期。",
  "Update the price periods for a specific week day. This operation will overwrite all existing periods for the given day, so a complete list must be provided.": "更新某个星期的价格期。 此操作将覆盖给定日期的所有现有周期，因此必须提供完整的列表。",
  "Delete the price periods for a specific week day.": "删除某一星期的价格期。",
  "Trigger message to given EVSE.": "触发给EVSE的消息。",
  "Get all EVSE Downtime Periods.": "获取所有 EVSE 下限期。",
  "Create Manual Exempt EVSE Downtime Period.": "创建手动Exempt EVSE 缩短时间。",
  "Get EVSE Downtime Period.": "获取 EVSE 下限期。",
  "Update EVSE Downtime Period.": "更新 EVSE 下限期。",
  "Delete Manual Created EVSE Downtime Period.": "删除手动创建的 EVSE 时间间隔。",
  "Change the status of the Flexibility Asset.": "更改弹性支持的状态。",
  "Create Flexibility Activation Request for a specific Asset.": "为特定任务组创建弹性激活请求。",
  "Get a list of Flexibility Requests.": "获取弹性请求列表。",
  "Get a flexibility activation request.": "获取弹性激活请求。",
  "Create new flexibility asset.": "创建新的灵活性资产。",
  "Get a list of Flexibility Assets.": "获取弹性资产列表。",
  "Update a flexibility asset.": "更新灵活性资产。",
  "Get a flexibility asset.": "获得灵活性资产。",
  "Delete a flexibility asset.": "删除弹性资产。",
  "Get Historical Time Series for a Flexibility Asset.": "为灵活设置获取历史时间系列记录。",
  "Get Time Series Forecast for a Flexibility Asset.": "获取弹性设置的时间系列预测。",
  "Certificate / Reissue an EMAID.": "证书/重发EMAID。",
  "Get all id tags.": "获取所有 id 标签。",
  "Create new Id Tag.": "创建新的 Id 标签",
  "Get a Id Tag.": "Get a Id Tag.",
  "Update a Id Tag.": "更新 Id 标签。",
  "Delete a Id Tag.": "删除Id 标签。",
  "Get a consolidated view of EVSEs availability for a given location and time frame. Returns available time slots for each bookable EVSE at the location.": "获取给定位置和时间框架的 EVSE可用性的综合视图。返回每个可书签的 EVSE 的可用时间段。",
  "Create a new location.": "创建一个新位置。",
  "Get all locations.": "获取所有位置。",
  "Update a location.": "更新一个位置。",
  "Get a location.": "获取一个位置。",
  "Delete a location.": "删除位置。",
  "Get all Charging Zones.": "获取所有充电区。",
  "Create a new Charging Zone.": "创建一个新的充电区。",
  "Get a Charging Zone.": "获取充电区。",
  "Update a existing Charging Zone.": "更新现有的充电区。",
  "Location / Charging Zone / Delete.": "位置/充电区域 / 删除。",
  "Resend failed webhook notifications. - Resend for a specific notification ID can be requested once every 15 minutes. - Notifications that are disabled cannot be resent.": "重新发送失败的 webhook 通知。- 可以每15分钟请求一次特定通知 ID。 - 禁用的通知不能重新发送。",
  "Parking Space / Update occupancy status.": "停车空间/更新占用状态。",
  "Create new Parking Space.": "创建新的停车空间。",
  "Get all Parking spaces.": "获取所有停车空间。",
  "Update Parking Space.": "更新停车空间。",
  "Get Parking Space.": "获取停车空间。",
  "Delete Parking Space.": "删除停车空间。",
  "Certificate / Issue an EMAID.": "证书/颁发EMAID。",
  "Create Provisioning Certificate.": "Create Provisioning Certificate.",
  "Get all Provisioning Certificates.": "获取所有预置证书。",
  "Update a Provisioning Certificate.": "更新预置证书。",
  "Get a Provisioning Certificate.": "获取预置证书。",
  "Delete a provisioning certificate.": "删除预配证书。",
  "Cancel a reservation.": "取消预订。",
  "Set the pricing data for a custom tariff filter. This action will update the underling roaming tariff and create a pricing based on it. The pricing can then be utilized by attaching a markup tariff to the tariff map of the custom tariff filter.": "设置关税筛选器的定价数据。此操作将更新漫游下游税，并基于它创建定价。 然后可以通过在关税筛选器的关税图上附加标记税率来使用定价。",
  "Get all Roaming Connections.": "获取所有漫游连接。",
  "Get a Roaming Connections.": "获取漫游连接。",
  "Get all Roaming Operators.": "获取所有漫游运营商。",
  "Get a Roaming Operator.": "获取漫游操作员。",
  "Update Roaming Operator.": "更新漫游操作员。",
  "Get all custom tariff filters for a roaming operator.": "获取漫游运营商的所有自定义税率过滤器。",
  "Create new custom tariff filter for a roaming operator.": "为漫游运营商创建新的自定义税率过滤器。",
  "Change the ordering of custom tariff filters for a roaming operator. This operation allows partial reordering - you only need to specify the filters that need to move. Filters not included in the request will maintain their relative positions.": "更改漫游运营商的关税过滤器的排序。 此操作允许部分重新排序 - 您只需要指定需要移动的过滤器。 未包含在请求中的过滤器将保持其相对位置。",
  "Get a specific custom tariff filter.": "获取特定的关税筛选器。",
  "Update an existing custom tariff filter.": "更新现有的关税筛选器。",
  "Delete a custom tariff filter.": "删除自定义税率过滤器。",
  "Get all Roaming Providers.": "获取所有漫游提供商。",
  "Create new Roaming Provider **Only applicable for Hubject, Gireve 2.2.1 and OCPI with missing credentials module emsp roaming connections**.": "创建新的Roaming Provider **仅适用于Hubject, Gireve 2.2.1 和 OCPI 缺少凭据模块emspp 漫游连接**。",
  "Get a Roaming Provider.": "获取漫游提供商。",
  "Update Roaming Providers.": "更新漫游提供商。",
  "Delete a Roaming Provider.": "删除漫游提供商。",
  "Get all Roaming Tariffs.": "获取所有漫游关税。",
  "Get a Roaming Tariff.": "获得漫游关税。",
  "Update Roaming Tariff.": "更新漫游关税。",
  "Assign a user to a session. This action is only applicable to sessions with Completed billing status that have no user associated with them. This operation can be done only once and is not reversible.": "分配用户到会话。此操作仅适用于没有用户关联的已完成账单状态。 此操作只能完成一次，是不可逆转的。",
  "Retry failed payment for a session.": "重试会话付款失败。",
  "Replace a subscription plan with another one.": "将订阅计划换成另一个计划。",
  "Get all Subscription plans.": "获取所有订阅计划。",
  "Create a new Subscription plans.": "创建一个新的订阅计划。",
  "Get a single subscription plan.": "获得单一订阅计划。",
  "Update a Subscription plan.": "更新订阅计划。",
  "Delete a Subscription plan.": "删除订阅计划。",
  "Apply a Tariff Display Information to tariff.": "将关税显示信息应用于关税。",
  "Get all tariff. Also you could use the \"tariffGroupId\" and the \"userId\" to \"resolve\" the concrete tariff within a group that would be applied to the specified user.": "获取所有关税。 您也可以使用“关税组ID”和“用户ID”来“解决”将适用于指定用户的具体关税。",
  "Create new tariff.": "创建新的关税。",
  "Get a tariff.": "获得关税。",
  "Update a tariff.": "更新关税。",
  "Delete a tariff.": "删除关税。",
  "Issue ad-hoc invoice for the transaction (only if AMPECO invoice integration is used). For Számlázz.hu integration in Hungary, if a fiscalized receipt exists for the transaction, it will be automatically canceled and both the invoice and storno receipt will be sent to the user.": "为交易签发临时发票(仅在使用AMPEC公司发票集成的情况下)。 u 在匈牙利合并，如果交易有财政化收据， 它将被自动取消，发票和仓储收据都将发送给用户。",
  "Resend already issued invoice. If the transaction has an associated fiscalized receipt that was automatically canceled (Hungary compliance), both the invoice and the storno receipt will be sent together.": "重新发送已签发的发票。 如果交易有相关的财政化收据，自动取消（匈牙利遵守规定），则发票和储存收据将同时发送。",
  "Link the transaction to external resource where the payment took place.": "将交易链接到支付的外部资源。",
  "Get all transactions.": "获取所有交易。",
  "Create new Transaction.": "创建新交易。",
  "Get a transation.": "获得转化。",
  "Update a non-finalised transaction.": "更新未完成的交易。",
  "Activate a subscription to a user.": "激活用户的订阅。",
  "Add to the current balance of the user.": "添加到当前用户的余额。",
  "Apply custom fee for a user.": "对用户应用自定义费用。",
  "Cancel a subscription to a user.": "取消对用户的订阅。",
  "Set the status for a user.": "设置用户的状态。",
  "Clear a user's subscription amount due. Any unsettled transactions related to the user's current subscription — such as fees and charging sessions will be set to an amount of 0.This operation is irreversible.": "清除用户到期的订阅金额。 任何与用户当前订阅相关的未结算交易——例如收费和收费会话，将被设置为0。 他的操作是不可逆的。",
  "Export all private data.": "导出所有私有数据。",
  "Apply a voucher to a user.": "向用户申请优惠券。",
  "Get all users.": "获取所有用户。",
  "Create new User.": "创建新用户。",
  "Get a user.": "获取用户。",
  "Update user.": "更新用户。",
  "Delete a user.": "删除用户。",
  "Invoice details / Read.": "发票详细信息/已读。",
  "Create or update user invoice details.": "创建或更新用户发票详细信息。",
  "Get all payment methods for a user.": "获取用户的所有付款方法。",
  "Initiate a new payment method registration, or finalize it. Note that this is a two step process! # For payment processors with web view integration You will need to initiate a call with no parameters to this endpoint to get a new request to add payment method (Step 1). Then you will have to redirect to an endpoint and wait for the client to enter his credit card details there.": "启动一个新的付款方法注册或完成它. 请注意这是一个分两步走的过程！ # 如果付款处理器具有网页视图集成，您需要在此端点启动一个没有参数的通话来获取一个新的请求来添加付款方法 (Step 1)。 然后您将必须重定向到一个端点，等待客户在那里输入他的信用卡细节。",
  "Get information for a payment method by ID.": "获取付款方式的信息（按 ID）。",
  "Update Payment method. Please note that \";balance\"; and \";corporate\"; payment methods CANNOT be set as default": "更新支付方法。请注意\";balance\"和\";corporate\"; 支付方法不能设置为默认值",
  "Delete Payment method. Please note that \";balance\"; and \";corporate\"; payment methods CANNOT be removed from this interface.": "删除支付方法。请注意“;balance”和“;corporate”; 不能从此接口中删除支付方法。",
  "Subscribe for a webhook or kafka events. Each notification sent to the webhook/kafka will be retried a number of times and will be rate limited. The rate limits, retries and retry intervals will be configured by Ampeco.": "订阅一个 webhook 或 kafka 事件。发送到 webhook/kafka 的每个通知将被重试若干次，并且将被评分。 速率限制、重试和重试间隔将由 Ampeco 配置。",
  "Notifications / Listing": "通知/列表",
  "Get a notification.": "获取通知。",
  "Update a notification.": "更新通知。",
  "Unsubscribe for a notification.": "取消订阅通知。",
  "Get all authorizations.": "获取所有授权。",
  "Authorization / Read.": "授权/已读。",
  "Get all booking requests.": "获取所有预订请求。",
  "Create a new booking request. If you want to find the available slots for a given location use the Actions / Location / Check Booking Availability.": "创建一个新的预订请求。 如果您想要找到指定位置的可用位置，请使用操作/位置/检查预订可用性。",
  "Get information for a booking request by ID.": "获取预订请求的信息由 ID。",
  "Get all bookings.": "获取所有预订。",
  "Get information for a booking by ID.": "获取预订信息 ID。",
  "Get all CDRs.": "获取所有CDRs。",
  "Get a CDR.": "获取一个 CDR。",
  "Get all circuits.": "获取所有电路。",
  "Create a new circuit.": "创建新电路。",
  "Get a circuit.": "Get a circuit.",
  "Update a circuit.": "更新电路。",
  "Delete a circuit.": "删除电路。",
  "Get all circuit&#x27;s charge point priorities.": "获取所有电路&#x27;秒充电点优先级。",
  "Get the consumption of a circuit for each phase.": "获取每个相位的电路消耗。",
  "Get a circuit&#x27;s SoC priority.": "获取一个电路&#x27;s SoC 优先级.",
  "Get a circuit's unmanaged load.": "获取一个电路未管理的负荷。",
  "Get all circuit&#x27;s user priorities.": "获取所有线路&#x27;s用户优先级。",
  "Create a circuit's user priority.": "创建电路用户优先级。",
  "Get a circuit's user priority.": "获取电路用户优先级别。",
  "Update a circuit's user priority.": "更新电路用户优先级。",
  "Delete a circuit&#x27;s user priority.": "删除线路&#x27;s 用户优先级。",
  "Get the contact details.": "获取联系人详细信息。",
  "Update the contact details.": "更新联系人详细信息。",
  "Delete contact details.": "删除联系人详细信息。",
  "Currencies / Listing.": "货币/上架。",
  "Create currency.": "创建货币。",
  "Currency / Read.": "货币/已读。",
  "Update a currency.": "更新货币。",
  "Create new Currency Rate.": "创建新的货币税率。",
  "Get all Currency Rates.": "获取所有货币兑换率。",
  "Update Currency Rate.": "更新货币率。",
  "Get Currency Rate.": "获取货币率。",
  "Delete Currency Rate.": "删除货币率。",
  "Get all custom fees.": "获取所有自定义费用。",
  "Get a single custom fee.": "获得单个自定义手续费。",
  "Get all Downtime Period Notices.": "获取所有停时区通知。",
  "Create Downtime Period Notice.": "创建时间段通知",
  "Get Downtime Period Notice.": "获取停止时间提示。",
  "Update Downtime Period Notice.": "更新实时周期通知",
  "Delete Downtime Period Notice.": "删除实时周期通知。",
  "Get paginated list of hardware status logs for an EVSE with optional date filtering.": "获取可选日期筛选的EVSE硬件状态日志分页列表。",
  "Get the latest hardware status log entry for an EVSE.": "获取 EVSE 的最新硬件状态日志条目。",
  "Create new EVSE.": "创建新的EVSE。",
  "Get all EVSEs.": "获取所有EVSE。",
  "Update an EVSE.": "更新EVSE。",
  "Get an EVSE.": "Get an EVSE.",
  "Get all FAQs.": "获取所有常见问题解答。",
  "Create new FAQ.": "创建新常见问题。",
  "Get a FAQ.": "Get a FAQ.",
  "Update FAQs.": "更新常见问题。",
  "Delete a FAQ.": "删除常见问题。",
  "Get all Firmware Versions.": "获取所有固件版本。",
  "Get a Firmware Version.": "获取固件版本。",
  "Get all charge point models attached to this firmware version.": "获取此固件版本的所有充电点型号。",
  "Get all Installer Jobs.": "获取所有安装器任务",
  "Create Installer Job.": "创建安装器任务",
  "Get Installer Job.": "获取安装器任务",
  "Update Installer Job.": "更新安装器任务",
  "Delete Installer Job.": "删除安装器任务",
  "Get all invoices.": "获取所有发票。",
  "Invoice / Read.": "发票/已读。",
  "Get all Partner Contracts.": "获得所有合作伙伴合同。",
  "Create new Partner Contract.": "创建新的合作伙伴合同。",
  "Get a Partner Contract.": "获得合作伙伴合约。",
  "Update a Partner Contract.": "更新合作伙伴合同。",
  "Delete a Partner Contract.": "删除合作伙伴合同。",
  "Get all expenses.": "获取所有费用。",
  "Get all partner invites.": "获取所有合作伙伴邀请。",
  "Create new invite.": "创建新邀请。",
  "Get a invite.": "收到邀请。",
  "Update a invite.": "更新邀请。",
  "Delete an invite.": "删除邀请。",
  "Get all revenues.": "获取全部收入。",
  "Get all Partner Settlement Reports.": "获取所有合作伙伴结算报告。",
  "Get a single Partner Settlement Report.": "获得单一的合作伙伴结算报告。",
  "Get all Partner Settlement Records.": "获取所有合作伙伴结算记录。",
  "Create Partner Settlement Record.": "创建合作伙伴结算记录。",
  "Read Partner Settlement Record.": "读取合作伙伴结算记录。",
  "Update a single Partner Settlement Record.": "更新单个合作伙伴结算记录。",
  "Delete a single Partner Settlement Record.": "删除单个合作伙伴结算记录。",
  "Get all partners.": "获取所有伙伴。",
  "Create new partner.": "创建新伙伴。",
  "Get a partner.": "获得一个伙伴。",
  "Update a partner.": "更新伙伴。",
  "Delete a partner.": "删除伙伴。",
  "Get all payment terminals.": "获取所有支付终端。",
  "Create a new payment terminal.": "创建一个新的支付终端。",
  "Get information for a payment terminal by ID.": "通过ID获取付款终端的信息。",
  "Update Payment terminal.": "更新支付终端。",
  "Delete a payment terminal.": "删除一个支付终端。",
  "Get all receipts.": "获取所有收据。",
  "Get a single receipt.": "获得单张收据。",
  "Get all reservations.": "获得所有预订。",
  "Get information for a reservation by ID.": "获取预订信息由 ID。",
  "Get all Security Events.": "获取所有安全事件。",
  "Get a Security Event.": "获取一个安全事件。",
  "Sessions / Listing.": "会话 / 列表",
  "Session / Read.": "会话 / 已读。",
  "Consumption statistics may differ between active and finished sessions, as finished sessions display aggregated final data with a maximum of 300 items.": "现行届会和已结束届会之间的消费统计可能不同，因为已经结束的届会显示了最多300个项目的最终总数据。",
  "Get all settings.": "获取所有设置。",
  "Get all sub operators.": "获取所有子运营商。",
  "Get a sub operator.": "获取子运营商。",
  "Get all subscriptions.": "获得所有订阅。",
  "Get a single subscription.": "获得单个订阅。",
  "Get all tariff groups.": "获取所有税组。",
  "Create new tariff group. Please note that createing a new tariff group will also automatically create a free base tariff, as it is not allowed to have empty tariff groups.": "创建新的关税组。 请注意，创建一个新的关税组也会自动创建一个免费的基础关税。 因为它不允许有空的关税组。",
  "Get a tariff group.": "获得一个关税组。",
  "Update a tariff group.": "更新一个关税组。",
  "Delete a tariff group.": "删除一个关税组。",
  "Get a tariff snapshot by id.": "通过 id 获得关税快照。",
  "Get all Tax Identification Numbers.": "获取所有税务识别号码。",
  "Create new Tax Identification Number.": "创建新的税务识别号码。",
  "Get a Tax Identification Number.": "获取一个税务识别号码。",
  "Tax Identification Numbers.": "税务识别号码。",
  "Delete a Tax Identification Number.": "删除税务识别号码。",
  "Get all Taxes.": "获取所有税项。",
  "Create new Tax.": "创建新标签。",
  "Get a Tax.": "获得一个Tax。",
  "Update Taxes.": "更新税目。",
  "Delete a Tax.": "删除一个Tax。",
  "Get all charge points templates.": "获取所有充电点模板。",
  "Terms and policies / Listing.": "条款和策略 / 列表。",
  "Terms and policies / Read.": "条款和策略 / 已读。",
  "Get all Top-Up Packages.": "获取所有充值包。",
  "Create new Top-Up Package.": "创建新的充值包。",
  "Get a Top-Up Package.": "获取一个充值包。",
  "Top-Up Packages.": "充值包。",
  "Delete a Top-Up Package.": "删除一个充值包。",
  "Get all user groups.": "获取所有用户组。",
  "Create new user group.": "创建新的用户组。",
  "Get an user group.": "获取一个用户组。",
  "Update a user group.": "更新用户组。",
  "Delete a user group.": "删除一个用户组。",
  "Get all Utilities.": "获取所有实用工具。",
  "Create Utility.": "创建工具。",
  "Get a single Utility.": "获取单个实用程序。",
  "Update a single Utility.": "更新单个实用程序。",
  "Delete a single Utility.": "删除单个实用程序。",
  "Get all Vendor Error Codes.": "获取所有供应商错误代码。",
  "Create new Vendor Error Code.": "创建新的供应商错误代码。",
  "Get a Vendor Error Code.": "获取供应商错误代码。",
  "Vendor Error Code.": "供应商错误代码。",
  "Delete a Vendor Error Code.": "删除供应商错误代码。",
  "Get all Vouchers.": "获得所有优惠券。",
  "Create new Voucher.": "创建新礼品券。",
  "Get a Voucher.": "获得礼品券。",
  "Update a Voucher.": "更新优惠券。",
  "Delete a Voucher.": "删除礼品券。",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Charge Point": "充电点",
  "Evse Network Id": "Evse 网络ID",
  "Type": "类型",
  "User ID": "用户 ID",
  "Id": "Id",
  "Charging Profile Purpose": "充电配置",
  "Stack Level": "堆栈级别",
  "Location": "地点",
  "Start": "开始",
  "Stop": "停止",
  "URL": "网址",
  "Reason": "原因",
  "Retries": "重试",
  "Interval": "间隔",
  "Start Time": "开始时间",
  "Stop Time": "停止时间",
  "Satellite Charge Point Id": "卫星充电点Id",
  "EVSE Ids": "EVSE Ids",
  "Evse": "Evse",
  "User Id": "用户ID",
  "Vendor Id": "供应商ID",
  "Message Id": "消息ID",
  "Data": "数据",
  "Transaction Id": "交易编号",
  "Charging Profile Kind": "充电配置",
  "Recurrency Kind": "重复类型",
  "Valid From": "有效期自",
  "Valid To": "有效期至",
  "Charging Schedule - Id": "充电计划 - ID",
  "Charging Schedule - Duration": "充电计划-持续时间",
  "Charging Schedule - Start Schedule": "充电计划 - 开始计划",
  "Charging Schedule - Charging Rate Unit": "充电计划 - 充电率单位",
  "Charging Schedule - Charging Schedule Period": "充电计划 - 充电时间表期间",
  "Charging Schedule - Min Charging Rate": "充电计划 - 最小充电率",
  "Payment Method Id": "付款方式ID",
  "External Session Id": "外部会话 Id",
  "Connector Id": "连接器 Id",
  "Booking Id": "预订ID",
  "Charging Profile - Transaction Id": "充电资料 - 交易编号",
  "Charging Profile - Stack Level": "充电配置文件 - 堆栈级别",
  "Charging Profile - Charging Profile Purpose": "充电资料 - 充电配置",
  "Charging Profile - Charging Profile Kind": "充电配置文件 - 充电配置",
  "Charging Profile - Recurrency Kind": "充电配置文件 - 重现类型",
  "Charging Profile - Valid From": "充电配置文件 - 有效期从",
  "Charging Profile - Valid To": "充电配置文件 - 有效到",
  "Charging Profile - Charging Schedule - Id": "充电方案 - 充电计划 - ID",
  "Charging Profile - Charging Schedule - Duration": "充电方案 - 充电计划 - 持续时间",
  "Charging Profile - Charging Schedule - Start Schedule": "充电资料 - 充电计划 - 启动计划",
  "Charging Profile - Charging Schedule - Charging Rate Unit": "充电资料 - 充电计划 - 充电率单位",
  "Charging Profile - Charging Schedule - Charging Schedule Period": "充电资料 - 充电计划 - 充电周期",
  "Charging Profile - Charging Schedule - Min Charging Rate": "充电方案 - 充电计划 - 最小充电率",
  "Session": "会议",
  "Force": "强制模式",
  "Keys": "密钥",
  "Sharing Code": "分享代码",
  "Certificate Type": "证书类型",
  "Value": "值",
  "Name": "名称",
  "Instance": "实例",
  "Component Name": "组件名称",
  "Evse Id": "Evse Id",
  "Firmware Version Id": "固件版本 Id",
  "Retrieve After": "检索后",
  "Signed": "已签名",
  "Signing Certificate": "签名证书",
  "Signature": "签名",
  "Download Url Protocol": "下载Url 协议",
  "Filter - Charge Point Id": "过滤器 - 充电点ID",
  "Filter - Location Id": "过滤器 - 位置ID",
  "Filter - Entry Mode": "过滤器 - 条目模式",
  "Filter - Type": "过滤器 - 类型",
  "Filter - Started After": "筛选器 - 开始于",
  "Filter - Stopped Before": "筛选器 - 停止前",
  "Filter - Duration Less Than": "筛选器 - 持续时间减少",
  "Filter - Duration Greater Than": "滤镜-长度较长",
  "Filter - Last Updated After": "筛选器 - 最后更新后",
  "Filter - Last Updated Before": "筛选器 - 最后更新前",
  "Per page": "每页",
  "Paginate Results": "分页结果",
  "Charge Point Id": "充电点ID",
  "Notice Id": "通知 Id",
  "Started At": "开始于",
  "Ended At": "结束于",
  "Charge Point Downtime Period": "充电点下限期",
  "Filter - Vendor Id": "筛选器 - 供应商ID",
  "User Manual": "用户手册",
  "Installer Manual": "安装程序手册",
  "Model Id": "模型 Id",
  "Pin": "置顶",
  "Location Id": "位置ID",
  "Charging Zone Id": "充电区ID",
  "Electricity Rate Id": "电率ID",
  "Subscription - Required": "订阅 - 必填",
  "Subscription - Plan Ids": "订阅 - 计划ID",
  "Network Type": "网络类型",
  "Status": "状态",
  "Managed By Operator": "由操作者管理",
  "External Id": "外部ID",
  "Network - Id": "网络 - ID",
  "Network - Protocol": "网络 - 协议",
  "Network - Password": "网络 - 密码",
  "Network - Ip": "网络 - Ip",
  "Network - Port": "网络-端口",
  "Capabilities": "能力",
  "Auto Start Without Authorization": "无需授权自动启动",
  "Disable Auto Start Emulation": "禁用自动启动仿真功能",
  "Security - Desired Profile": "安全 - 所需资料",
  "Enable Auto Fault Recovery": "启用自动故障恢复",
  "User - Id": "用户 - ID",
  "User - Automatic Firmware Updates Enabled": "用户 - 启用自动固件更新",
  "Partner - Id": "合作伙伴 - ID",
  "Partner - Contract Id": "Partner - Contracting Id",
  "Partner - Contact Id": "合作伙伴 - 联系人ID",
  "Partner - Corporate Billing As Default": "合作伙伴 - 公司账单默认值",
  "Partner - Access Type": "合作伙伴-访问类型",
  "Partner - Notice": "合作伙伴 - 通知",
  "Utility Id": "工具ID",
  "Tags": "标签",
  "Enabled Randomised Delay": "启用随机延迟",
  "Uses Renewable Energy": "利用可再生能源",
  "Ocpp Connected Charge Point Id": "Oppp 连接充电点ID",
  "Communication Mode": "通信模式",
  "Filter - Desired Security Profile Status": "过滤器 - 安全配置文件状态",
  "Filter - Evse Physical Reference": "筛选器 - Evse 物理引用",
  "Filter - Network Id": "过滤器 - 网络ID",
  "Filter - Boot Notification Serial Number": "过滤器 - 引导通知序列号",
  "Filter - Model Id": "过滤器 - 模型ID",
  "Filter - User Id": "过滤器 - 用户ID",
  "Filter - Partner Id": "过滤器 - 合作伙伴ID",
  "Filter - Sub Operator Id": "筛选器 - 子运营商ID",
  "Filter - Roaming": "过滤器 - 漫游模式",
  "Filter - Name": "过滤器 - 名称",
  "Filter - Circuit Id": "过滤器 - 电路ID",
  "Filter - Charging Zone Id": "过滤器 - 充电区ID",
  "Filter - Managed By Operator": "过滤器 - 由运营商管理",
  "Filter - External Id": "过滤器 - 外部ID",
  "Filter - Utility Id": "过滤器 - 实用ID",
  "Filter - Tag": "过滤器 - 标签",
  "Filter - Sharing Code": "过滤器 - 共享代码",
  "Include": "包含",
  "Integrated At": "集成于",
  "Manufactured At": "制造于",
  "Filter - Instance": "过滤器 - 实例",
  "Filter - Component Name": "过滤器 - 组件名称",
  "Filter - Evse Id": "过滤器 - Evse Id",
  "Key": "关键字",
  "Physical Reference": "物理参考",
  "Current Type": "当前类型",
  "Label": "标签",
  "Network Id": "网络ID",
  "Mid Meter Certification End Year": "中度计认证结束年份",
  "Tariff Group Id": "Tariff集团ID",
  "Allows Reservation": "允许保留",
  "Booking Enabled": "已启用预订",
  "Power Options - Max Power": "电源选项 - 最大功率",
  "Power Options - Max Voltage": "电源选项 - 最大电压",
  "Power Options - Max Amperage": "电源选项 - 最大Amperage",
  "Power Options - Phases": "电源选项 - 相册",
  "Power Options - Phase Rotation": "电源选项 - 相位旋转",
  "Power Options - Connected Phase": "电源选项 - 连接阶段",
  "Format": "格式",
  "Connector": "连接器",
  "Filter - Created After": "筛选器 - 创建于",
  "Filter - Created Before": "筛选器 - 创建前",
  "Request Body Variant Type": "请求正文变体类型",
  "Request Body": "请求内容",
  "Partner Ids": "合作伙伴ID",
  "Share": "分享",
  "Mode": "模式",
  "Circuit": "电路",
  "Priority": "优先权",
  "Upper Threshold Percent": "上阈值百分比",
  "High SoC Priority": "高 SoC 优先级",
  "Lower Threshold Percent": "较低阈值百分比",
  "Low SoC Priority": "低SoC 优先级",
  "Template": "模板",
  "Charge Point Ids": "充电点ID",
  "Should Persist": "是否继续",
  "Filter - Ocpp Version": "滤镜 - Octp 版本",
  "Ocpp Version": "Opp版本",
  "Variable": "变量",
  "Electricity Meter": "电量计",
  "Timestamp": "时间戳",
  "Current L1": "当前 L1",
  "Current L2": "当前 L2",
  "Current L3": "当前 L3",
  "Integration Id": "集成ID",
  "Default Price": "默认价格",
  "Tax Percentage": "税率百分比",
  "Electricity Rate": "电率",
  "Solar": "太阳能：",
  "Wind": "向导",
  "Hydro": "Hydrao",
  "Nuclear": "B. 核部分: 第91页, 34",
  "Coal": "煤炭：",
  "Natural Gas": "Natural Gas",
  "Other Renewable": "其他可再生资源",
  "Other Non Renewable": "其他非再生性",
  "Date": "日期",
  "Periods": "期间",
  "Week Day": "周日",
  "EVSE": "EVSE",
  "Evse Downtime Period": "Evse 下限期",
  "Flexibility Asset": "弹性资产",
  "Ends At": "结束于",
  "Filter - Asset Id": "滤镜 - Asset Id",
  "Flexibility Activation Request": "弹性激活请求",
  "Dlm Circuit Id": "Dlm Circuit Id",
  "Description": "描述",
  "Filter - Updated Since": "过滤器 - 更新于",
  "Filter - Start Time": "过滤器 - 开始时间",
  "Filter - End Time": "过滤器 - 结束时间",
  "Id Tag": "Id Tag",
  "Filter - Id Tag Uid": "筛选器 - Id 标签界面",
  "Filter - Id Label": "过滤器 - Id 标签",
  "Filter - Expire At": "过滤器 - 过期时间",
  "Filter - Status": "过滤器 - 状态",
  "Id Tag Uid": "Id 标签Uid",
  "Id Label": "Id 标签",
  "Expire At": "到期于",
  "Vehicle Type": "车辆类型",
  "Partner Id": "合作伙伴ID",
  "Start After": "开始于",
  "End Before": "结束前",
  "Short Description": "简短描述",
  "Additional Description": "附加描述",
  "Geoposition - Latitude": "地理位置定位-纬度",
  "Geoposition - Longitude": "地理位置定位-经度",
  "Address": "地址",
  "Street Address": "街道地址",
  "City": "城市",
  "Region": "地区",
  "State": "状态",
  "Country": "国家",
  "Post Code": "邮编",
  "Working Hours - Is Always Open": "工作时间 - 总是打开",
  "Working Hours - Stop Session Outside Working Hours": "工作时间-在工作时间以外停止会话",
  "Working Hours - Always Open For User Group Ids": "工作时间 - 始终为用户组打开",
  "Working Hours - Hours - Monday": "工作时间 - 周一",
  "Working Hours - Hours - Tuesday": "工作时间 - 星期二",
  "Working Hours - Hours - Wednesday": "工作时间-小时-星期三",
  "Working Hours - Hours - Thursday": "工作时间 - 星期四",
  "Working Hours - Hours - Friday": "工作时间 - 星期五",
  "Working Hours - Hours - Saturday": "工作时间 - 星期六",
  "Working Hours - Hours - Sunday": "工作时间 - 周日",
  "Timezone": "Timezone",
  "Roaming Operator Id": "漫游操作员ID",
  "Filter - Country": "筛选器-国家",
  "Filter - Region": "过滤器 - 区域",
  "Filter - City": "过滤器 - 城市",
  "Additional Info - Enabled": "附加信息 - 启用",
  "Additional Info - Title": "附加信息 - 标题",
  "Additional Info - Description": "附加信息 - 描述",
  "Charging Zone": "充电区",
  "Notification": "通知",
  "Notifications": "通知",
  "End Time": "结束时间",
  "Parking Space": "停车空间",
  "Occupancy Status": "占用状态",
  "Disabilities Accessible": "残疾人无障碍环境",
  "Evses": "Evses",
  "Provisioning Certificate": "置备证书",
  "Payment Method": "支付方式",
  "Pc Id": "Pc Id",
  "Id Tags": "Id 标签",
  "Reservation": "保留",
  "Roaming Operator": "漫游操作符",
  "Custom Tariff Filter": "自定义关税过滤器",
  "Country Code": "国家代码",
  "Party Id": "组队ID",
  "Currency": "货币",
  "Tariff Alt Text": "Tariff Alt 文本",
  "Tariff Alt Url": "Tariff Alt Url",
  "Min Price - Excl Vat": "最低价格 - Excl Vat",
  "Min Price - Incl Vat": "最低价格 - Inct Vat",
  "Max Price - Excl Vat": "最高价格 - Excl Vat",
  "Max Price - Incl Vat": "最高价格 - Inct Vat",
  "Elements": "要件",
  "Start Date Time": "开始日期时间",
  "End Date Time": "结束日期时间",
  "Energy Mix - Is Green Energy": "能量混合物-绿色能源",
  "Energy Mix - Energy Sources": "能量混和 - 能量源",
  "Energy Mix - Environ Impact": "Energy Mix-Environ 影响",
  "Energy Mix - Supplier Name": "能源组合 - 供应商名称",
  "Energy Mix - Energy Product Name": "能量混和 - 能量产品名称",
  "Last Updated": "最后更新",
  "Roaming Connection": "漫游连接",
  "Business Name": "企业名称",
  "Enabled": "已启用",
  "Cpo Settings - Cpo Qrcode Prefix": "Cpo 设置 - Cpo Qrcode前缀",
  "Cpo Settings - Manual Evse Management": "Cpo 设置 - 手动Evse 管理",
  "Cpo Settings - Apply Custom Tariffs To Evses With Roaming Tariff": "Cpo 设置 - 对带有漫游关税的Evs应用自定义关税。",
  "Cpo Settings - Sends Periodic Meter Updates": "Cpo 设置 - 发送定期仪表更新",
  "Cpo Settings - External Tariff Integration": "Cpo 设置 - 外部关税集成",
  "Cpo Settings - Threat Evse Status Unknown As": "Cpo 设置 - Threat Evse 状态未知",
  "Cpo Settings - Phase Ac Power Formula": "Cpo 设置 - Phase Ac 电源公式",
  "Applicable Current Types": "适用的当前类型",
  "Power Below Kw": "Kw 下的功率",
  "Evse Id Prefix": "Evse Id Prefix",
  "Order": "订单",
  "Filters": "筛选器",
  "Filter - Platform Id": "过滤器 - 平台ID",
  "Filter - Country Code": "过滤器 - 国家代码",
  "Filter - Party Id": "过滤器 - 组队ID",
  "Roaming Provider": "漫游提供商",
  "Roaming Tariff": "漫游收费方式",
  "Subscription Plan": "订阅计划",
  "Plan Id": "计划ID",
  "Replace At": "替换于",
  "Renewal Cycle": "更新周期",
  "Free Renewal Periods": "免费续订期",
  "Base Fee": "基本费用",
  "Base Fee Applies Per Each Home Charger": "每个家庭充电器的基本费用",
  "Post Paid Charging Sessions Accumulation": "支付后充电会议",
  "Billing Usage Threshold": "账单使用阈值",
  "Billing Type": "账单类型",
  "Allowance - Reset Cycle": "允许-重置周期",
  "Allowance - Type": "允许-类型",
  "Allowance - Home Chargers Only": "允许-仅家庭充电",
  "Allowance - Included Countries": "津贴——包括国家",
  "Allowance - Excluded Countries": "允许-不包括的国家",
  "Allowance - Exclude Roaming": "允许 - 排除漫游模式",
  "Allowance - Included Partner Charge Points": "允许-包括合作伙伴充电点",
  "Allowance - Excluded Partner Charge Points": "允许-不包括合作伙伴充电点",
  "Allowance - Combined": "津贴-组合",
  "Allowance - Ac": "津贴-Ac",
  "Allowance - Dc": "津贴-c",
  "Visibility Restrictions - Included Partner Users": "可见性限制 - 包括合作伙伴用户",
  "Visibility Restrictions - Excluded Partner Users": "可见性限制 - 被排除的合作伙伴用户",
  "Visibility Restrictions - Included User Groups": "可见性限制 - 包含的用户组",
  "Visibility Restrictions - Excluded User Groups": "可见性限制 - 排除的用户组",
  "Fee Per Each Personal Charge Point": "每个个人充电点的费用",
  "Tariff": "Tariff",
  "Default Price Information": "默认价格信息",
  "Default Price Information Offline": "默认价格信息脱机",
  "Price Information": "价格信息",
  "Total Cost Information": "总成本信息",
  "Filter - Tariff Group Id": "过滤器 - Tariff 组ID",
  "Day Tariff Start": "白天关税开始",
  "Night Tariff Start": "夜间关税开始",
  "Pricing - Price Per Session": "定价-每个会话价格",
  "Pricing - Connection Fee": "定价-连接费",
  "Pricing - Price Per Kwh": "价格 - 每千克价格",
  "Pricing - Day Price Per Kwh": "价格 - 每千克的日价格",
  "Pricing - Night Price Per Kwh": "价格 - 每千克的夜间价格",
  "Pricing - Price Period In Minutes": "定价-价格周期（分钟）",
  "Pricing - Price Per Period": "价格 - 每期价格",
  "Pricing - Duration Fee Limit": "定价-时效限制",
  "Pricing - Day Price Per Period": "定价-每个时期的白天价格",
  "Pricing - Night Price Per Period": "定价-每个期间的夜间价格",
  "Pricing - Day Idle Fee Per Minute": "定价-每分钟空闲费用",
  "Pricing - Night Idle Fee Per Minute": "定价-每分钟夜空闲费用",
  "Pricing - Idle Fee Per Minute": "价格 - 每分钟的空闲费用",
  "Pricing - Idle Fee Grace Period Minutes": "定价-空闲费宽限期分钟",
  "Pricing - Idle Pricing Period In Minutes": "定价-空闲定价周期（分钟）",
  "Pricing - Idle Fee Period Start": "定价-空闲收费期开始",
  "Pricing - Idle Fee Period End": "定价-空闲收费期结束",
  "Pricing - Idle Fee Limit": "定价-空闲费用限制",
  "Pricing - Connection Fee Minimum Session Duration": "定价-连接费最小会话持续时间",
  "Pricing - Connection Fee Minimum Session Energy": "定价-连接费最小会话能源",
  "Pricing - Duration Fee Grace Period": "定价-时长宽期间",
  "Pricing - Min Price": "价格 - 最低价格",
  "Pricing - Pre Authorize Amount": "定价-预授权金额",
  "Pricing - Tax I D": "价格 - 税务I D",
  "Pricing - Charge Point Electricity Rate": "价格 - 充电点电率",
  "Pricing - Fallback Electricity Rate Id": "价格 - 备用电率ID",
  "Pricing - Markup Percentage Per Kwh": "定价-每Kwh 标记百分比",
  "Pricing - Markup Fixed Fee Per Kwh": "价格 - 标记每个Kwh 的固定费用",
  "Pricing - Flexible Mark Up As Fixed Per Kwh - Default Price": "价格 - 弹性标记为每个Kwh-固定价格",
  "Pricing - Flexible Mark Up As Fixed Per Kwh - Interval Pricing": "价格 - 弹性标记为每个Kwh-间隔价格",
  "Pricing - Multi Price Per Kwh": "价格 - 每千克的多重价格",
  "Pricing - Multi Price Per Duration": "价格 - 每个持续时间的多重价格",
  "Pricing - Multi Idle Fee": "定价-多空闲费用",
  "Pricing - Regular Use Period": "定价-正常使用期间",
  "Pricing - Average Power Levels": "定价-平均功率水平",
  "Pricing - Peak Power Levels": "定价-峰功率等级",
  "Pricing - Time Periods": "定价-时间",
  "Pricing - Price Periods - Connection Fee Periods - Fee": "价格 - 价格周期 - 连接费用期间 - 费用 - 费用",
  "Pricing - Price Periods - Energy Fee Periods - Fee": "价格 - 价格周期 - 能源费 - 费用 - 费用 - 费用",
  "Pricing - Price Periods - Duration Fee Periods - Fee": "定价-价格周期-持续时间-费用 - 费用",
  "Pricing - Price Periods - Idle Fee Periods - Fee": "价格 - 价格期间 - 空闲费用期间 - 费用 - 费用",
  "Pricing - Days When Applied": "定价-应用天数",
  "Pricing - Threshold Price For Energy": "价格 - 能源阈值",
  "Pricing - Price For Energy When Optimized": "价格 - 优化能源价格",
  "Pricing - Optimised Label": "定价-优化标签",
  "Pricing - Duration Fee From": "定价-持续时间",
  "Pricing - Duration Fee To": "定价-持续时间",
  "Pricing - Subsidy Integration Id": "定价-补贴集成ID",
  "Pricing - Lock Price On Session Start": "定价-在会话开始时锁定价格",
  "Pricing - Lock Energy Price On Session Start": "定价-在会话开始时锁定能源价格",
  "Pricing - Lock Duration Price On Session Start": "定价-在会话开始时锁定时长",
  "Pricing - Lock Idle Price On Session Start": "定价-在会话开始时锁定空闲价格",
  "Pricing - State Of Charge Idle Threshold": "定价-充电空闲阈值",
  "Pricing - Average Power Idle Threshold": "价格 - 平均功率空闲阈值",
  "Stop Session - Time Limit Minutes": "停止会话-时间限制",
  "Stop Session - Stop When Energy Exceeds Kwh": "停止会话 - 当能量超过 Kwh 时停止",
  "Restrictions - Apply To Users Of Charge Point Owner": "限制 - 适用于充电点所有者的用户",
  "Restrictions - Apply To Users Of Charge Point Partner": "限制 - 适用于充电点合作伙伴的用户",
  "Restrictions - Apply To Users Of All Roaming Emsps": "限制 - 适用于所有漫游Emps 的用户",
  "Restrictions - Apply To Ad Hoc Users": "限制 - 适用于特设用户",
  "Restrictions - Ad Hoc Pre Authorize Amount": "限制 - 特设预授权金额",
  "Restrictions - Ad Hoc Stop When Pre Authorized Amount Falls Below": "限制——预审授权数量不足时的特设停止",
  "Restrictions - Apply To Users Of Partners": "限制 - 适用于合作伙伴的用户",
  "Restrictions - Apply To Users With Groups": "限制 - 适用于拥有群组的用户",
  "Restrictions - Apply To User Group Ids": "限制 - 应用于用户组ID",
  "Restrictions - Apply To Users With Subscriptions": "限制 - 适用于订阅的用户",
  "Restrictions - Start Date": "限制 - 开始日期",
  "Restrictions - End Date": "限制 - 结束日期",
  "Display - Default Price Information": "显示-默认价格信息",
  "Display - Default Price Information Offline": "显示 - 默认价格信息",
  "Display - Price Information": "显示 - 价格信息",
  "Display - Total Cost Information": "显示 - 总成本信息",
  "Transaction": "交易",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Invoice Details - Invoice Type": "发票详细信息 - 发票类型",
  "Invoice Details - Individual Name": "发票详细信息 - 个人名称",
  "Invoice Details - Individual Personal Id": "发票详情 - 个人编号",
  "Invoice Details - Individual Tax Id": "发票详细信息 - 个人税号",
  "Invoice Details - Company Name": "发票详细信息 - 公司名称",
  "Invoice Details - Company Reg No": "发票详情 - 公司注册号",
  "Invoice Details - Company Tax Id": "发票详细信息 - 公司税ID",
  "Invoice Details - Company Tax Administration Office Name": "发票详情 - 公司税务管理处名称",
  "Invoice Details - Country": "发票详细信息 - 国家",
  "Invoice Details - City": "发票详情 - 城市",
  "Invoice Details - Post Code": "发票详细信息 - 邮编",
  "Invoice Details - Address": "发票详细信息 - 地址",
  "Ref": "参考值",
  "Filter - Payment Method": "过滤器 - 付款方式",
  "Filter - Invoice Number": "过滤器 - 发票编号",
  "Filter - Session Id": "过滤器 - 会话ID",
  "Filter - Ref": "过滤器 - 参考值",
  "Filter - Billing Type": "过滤器 - 计费类型",
  "Filter - Terminal Id": "过滤器 - 终端ID",
  "Filter - Finalized Before": "筛选器 - 结束前",
  "Filter - Finalized After": "过滤器 - 完成后",
  "Filter - Voucher Id": "过滤器 - 凭证ID",
  "Filter - Purchase Type": "过滤器 - 购买类型",
  "Session Id": "会话ID",
  "Payment Method - Method Type": "付款方式 - 方法类型",
  "Payment Method - Card Network": "付款方式-卡片网络",
  "Payment Method - Bank Transfer Type": "付款方式 - 银行转账类型",
  "Payment Method - Wallet Type": "付款方式 - 钱包类型",
  "Payment Method - Type": "付款方式 - 类型",
  "Payment Method - Last4": "付款方式 - 最后4",
  "Payment Method - Exp Month": "付款方式 - Exp 月",
  "Payment Method - Exp Year": "付款方式 - Exp 年份",
  "Total Amount": "总金额",
  "Failure Reason": "失败原因",
  "User": "用户",
  "End Date": "结束日期",
  "Auto Renewal": "Auto Renewal",
  "Amount": "金额",
  "App Info": "应用信息",
  "Code": "代码",
  "Filter - User Group Id": "过滤器 - 用户组ID",
  "Filter - Email": "过滤器 - 电子邮件",
  "Filter - External App Data": "过滤器 - 外部应用程序数据",
  "Email Verified": "邮箱已验证",
  "Password": "密码",
  "Require Password Reset": "需要重置密码",
  "First Name": "名字",
  "Middle Name": "中间名",
  "Last Name": "名字",
  "Phone": "电话",
  "Vehicle No": "车辆号",
  "Personal Id": "个人ID",
  "Locale": "区域设置",
  "User Group Ids": "用户组ID",
  "Options - Sessions Allowed": "选项 - 允许会话",
  "Receive News And Promotions": "接收新闻和促销活动",
  "Bank Details - Bank Iban": "银行详细信息 - Bank Iban",
  "Bank Details - Bank Name": "银行详细信息 - 银行名称",
  "Bank Details - Bank Address": "银行详细信息 - 银行地址",
  "Bank Details - Bank Code": "银行详细信息 - 银行代码",
  "Bank Details - Bank Account Number": "银行详细信息 - 银行账户",
  "Bank Details - Bank Account Type": "银行详细信息 - 银行账户类型",
  "Nonce": "Nonce",
  "With Amount Due": "与到期金额",
  "Tokenized Type": "令牌类型",
  "Bank Transfer Type": "银行转账类型",
  "Default": "默认设置",
  "Via": "通过",
  "Webhook - Callback Url": "Webhook - Callback Url",
  "Kafka - Topic": "Kafka - 主题",
  "Kafka - Brokers": "Kafka - 经纪人",
  "Kafka - Compression Codec": "Kafka - 压缩解码器",
  "Kafka - Security Protocol": "Kafka - 安全议定书",
  "Kafka - Sasl Mechanism": "Kafka - Sasl机制",
  "Kafka - Sasl Username": "Kafka - Sasl 用户名",
  "Kafka - Sasl Password": "Kafka - Sasl 密码",
  "Filter - Method": "筛选器 - 方法",
  "Authorization": "授权",
  "Filter - Start After": "过滤器 - 开始于",
  "Filter - Start Before": "筛选器 - 开始前",
  "Filter - End After": "过滤器 - 结束时间",
  "Filter - End Before": "滤镜 - 结束前",
  "Booking Request": "预订请求",
  "Booking": "预订",
  "Filter - Start Date Time From": "筛选器 - 起始日期时间",
  "Filter - Start Date Time To": "过滤器 - 开始日期时间到",
  "Filter - End Date Time From": "过滤器 - 结束日期从",
  "Filter - End Date Time To": "滤镜-结束日期时间到",
  "Filter - Operator Id": "过滤器 - 运算符ID",
  "Filter - Roaming Id": "过滤器 - 漫游ID",
  "Filter - Credit": "筛选器 - 点数",
  "Filter - Is Local": "筛选器 - 是本地的",
  "Filter - Received After": "筛选器 - 收到后",
  "Filter - Received Before": "筛选器 - 收到前",
  "Filter - Sent After": "滤镜 - 发送后",
  "Filter - Sent Before": "过滤器 - 之前发送",
  "Filter - Delivery Response": "过滤器 - 送货响应",
  "Cdr": "Cdr",
  "Parent Circuit Id": "父电路 Id",
  "Phases": "阶段",
  "Phase Rotation": "相位旋转",
  "Connected Phase": "已连接阶段",
  "Electrical Configuration": "电气配置",
  "Max Voltage": "最大电压",
  "Max Current": "最大电流",
  "Min Charge Point Current": "最小充电点电流",
  "Set Session Limit To Zero On Idle": "将会话限制为空闲时零。",
  "Electricity Meter Id": "电量计ID",
  "Offline Reserved Current": "脱机保留电流",
  "Load Balancing Integration - Id": "负载均衡-Id",
  "Load Balancing Integration - Fields Variant Type": "负载平衡集成 - 字段变量类型",
  "Fields": "字段",
  "Target Id": "Target Id",
  "User Priority": "用户优先级",
  "Alphabetic Code": "字母顺序代码",
  "Prefix": "前缀",
  "Suffix": "Suffix",
  "Decimal": "小数",
  "Unit Price And Calculations Decimal": "单位价格和计算小数",
  "Enable Use Of Minor Currency Unit": "启用使用次要货币单位",
  "Minor Unit Sign": "小单位标志",
  "Base": "基数",
  "Target": "Target",
  "Rate": "速率",
  "Filter - Base": "筛选器-基础",
  "Filter - Target": "过滤器 - 目标",
  "Filter - Updated Before": "筛选器 - 更新前",
  "Filter - Updated After": "筛选器 - 更新后",
  "Currency Rate": "货币汇率",
  "Custom Fee": "自定义费用",
  "Notice": "通知",
  "Filter - Physical Reference": "滤镜 - 物理引用",
  "Question": "问",
  "Answer": "答案",
  "Faq": "法克",
  "Filter - Firmware Version": "过滤器 - 固件版本",
  "Firmware Version": "固件版本",
  "Filter - Installation And Maintenance Company Id": "过滤器 - 安装和维护公司ID",
  "Filter - Installer Admin Id": "过滤器 - 安装管理员ID",
  "Installation And Maintenance Company Id": "安装和维护公司ID",
  "Installer Admin Id": "安装程序管理员ID",
  "Installer Job": "安装器作业",
  "Filter - Issued From": "筛选器 - 发布自",
  "Filter - Issued To": "筛选器 - 发布给",
  "Invoice": "发票",
  "Title": "标题",
  "Start Date": "开始日期",
  "Access And Permissions - Sessions Remote Control": "访问和权限 - 会话远程控制",
  "Access And Permissions - Start Reservation": "访问和权限 - 开始保留",
  "Access And Permissions - Stop Reservation": "访问和权限 - 停止保留",
  "Access And Permissions - Reset Charge Point": "访问和权限 - 重置充电点",
  "Access And Permissions - Firmware Update": "访问权限-固件更新",
  "Revenue Sharing - Partner Share Percentage Ac Evse": "收入分享 - 合作伙伴份额百分比 Ac Evse",
  "Revenue Sharing - Partner Share Percentage Dc Evse": "收入共享 - 合作伙伴份额百分比 Dc Evse",
  "Revenue Sharing - Exclude Connection Fee": "收入共享 - 排除连接费",
  "Revenue Sharing - Deduct Electricity Cost": "收入共享 - 扣除电力成本",
  "Revenue Sharing - Reimburse For Electricity Cost": "收入分摊——偿还电力成本",
  "Revenue Sharing - Fixed Fee Per Session Ac": "收入共享 - 每次会话固定费用",
  "Revenue Sharing - Fixed Fee Per Session Dc": "收入共享 - 每次会话Dc 固定费用",
  "Revenue Sharing - Fee Per Kwh Ac": "收入共享 - 每Kwh Ac",
  "Revenue Sharing - Fee Per Kwh Dc": "收入共享 - 每Kwh Dc",
  "Revenue Sharing - Handling Fee": "收入共享 - 手续费",
  "Monthly Platform Fees - Per Charge Point": "每月平台费用 - 每个充电点",
  "Monthly Platform Fees - Per Ac Evse": "每月平台费用 - 每次回避次数",
  "Monthly Platform Fees - Per Dc Evse": "每月平台费用 - 每日evse",
  "Partner Contract": "合伙人合同",
  "Filter - Settlement Report Id": "过滤器 - 结算报表ID",
  "Filter - Date Before": "筛选器 - 之前的日期",
  "Filter - Date After": "筛选器 - 日期之后",
  "Filter - Origin": "过滤器 - 来源",
  "Filter - Currency Code": "过滤器 - 货币代码",
  "With Breakdown": "下划线",
  "Filter - Created From": "筛选器 - 创建自",
  "Filter - Created To": "过滤器 - 创建于",
  "Filter - Invite Email": "过滤器 - 邀请电子邮件",
  "Send Via Email": "通过电子邮件发送",
  "Language": "语言",
  "Options - Allow Corporate Account Billing": "选项 - 允许公司帐单",
  "Options - Limit Corporate Account Billing To Partner Charge Points": "选项 - 将公司账户账单限制为合作伙伴充电点",
  "Options - Allow Access To Private Charge Points": "选项 - 允许访问私人充电点",
  "Partner Invite": "合作伙伴邀请",
  "Filter - Period After": "筛选器-周期之后",
  "Filter - Period Before": "筛选器 - 之前的期间",
  "Partner Settlement Report": "合作伙伴结算报告",
  "Paid Amount": "已付金额",
  "Note": "说明",
  "Partner Settlement Record": "合作伙伴结算记录",
  "Filter - Reg No": "滤镜 - Reg 否",
  "Reg No": "Reg 否",
  "Vat No": "Vat 否",
  "Postcode": "邮编",
  "Contact Details - Administrative - Contact Person": "联系详情 - 管理-联系人",
  "Contact Details - Administrative - Email": "联系人详细信息 - 管理-电子邮件",
  "Contact Details - Administrative - Phone": "联系详情 - 管理 - 电话",
  "Contact Details - Technical - Contact Person": "联系详情 - 技术-联系人",
  "Contact Details - Technical - Email": "联系人详细信息 - 技术-电子邮件",
  "Contact Details - Technical - Phone": "联系详情 - 技术-电话",
  "Contact Details - Billing - Contact Person": "联系详情 - 联系人",
  "Contact Details - Billing - Email": "联系详情 - 计费-电子邮件",
  "Contact Details - Billing - Phone": "联系人详细信息 - 电话",
  "Notifications - Technical - Charge Point Faults": "通知-技术-充电点故障",
  "Notifications - Billing - Settlement Reports": "通知 - 计费-结算报告",
  "Monthly Platform Fee": "每月平台费用",
  "Options - Create Users": "选项 - 创建用户",
  "Options - Add User Balance": "选项 - 添加用户余额",
  "Options - Supplier On Receipts": "选项 - 收据上供货商",
  "Options - Allow To Control Tariffs": "选项 - 允许控制关税。",
  "Options - Allow To Control Tariff Groups": "选项 - 允许控制关税组",
  "Corporate Billing - Enabled": "公司账单-启用",
  "Corporate Billing - Monthly Limit": "公司帐单-每月限制",
  "Corporate Billing - Discount": "公司账单-折扣",
  "Partner": "合作伙伴",
  "Filter - Serial Number": "过滤器 - 序列号",
  "Payment Terminal": "支付终端",
  "Filter - Tax Id": "过滤器 - 税号",
  "Filter - Payment Status": "过滤器 - 付款状态",
  "Filter - Period Start": "筛选器 - 周期开始",
  "Filter - Period End": "筛选器 - 周期结束",
  "Receipt": "收款人",
  "Filter - Reserved From": "滤镜 - 保留自",
  "Filter - Reserved To": "滤镜 - 保留给",
  "Filter - Charge Point": "滤镜 - 充电点",
  "Filter - Timestamp From": "过滤器 - 时间戳",
  "Filter - Timestamp To": "过滤器 - 时间戳",
  "Security Event": "安全事件",
  "With Clock Aligned Energy Consumption": "带有时钟对齐的能量消耗",
  "Clock Aligned Interval": "时钟校准间隔",
  "With Authorization": "使用授权",
  "With Price Breakdown": "价格分解",
  "With Charging Periods": "带充电期",
  "With Charging Periods Price Breakdown": "带充电期价格明细表",
  "Filter - Charge Point Network Id": "过滤器 - 充电点网络 Id",
  "Filter - Reason": "过滤器 - 原因",
  "Filter - Charge Point Boot Notification Serial Number": "滤镜 - 充电点引导通知序列号",
  "Filter - Charge Point Boot Notification Vendor": "筛选器 - 充电点引导通知供应商",
  "Filter - Started Before": "滤镜 - 开始前",
  "Filter - Ended After": "过滤器 - 结束于",
  "Filter - Ended Before": "滤镜 - 结束前",
  "Filter - Id Tag": "过滤器 - Id 标签",
  "Filter - Payment Type": "过滤器 - 付款类型",
  "Filter - Payment Status Updated Before": "筛选器 - 付款状态更新前",
  "Filter - Payment Status Updated After": "过滤器 - 付款状态已更新",
  "Filter - Receipt Id": "过滤器 - 收据编号",
  "Filter - Authorization Source": "过滤器 - 授权源",
  "Filter - Billing Status": "过滤器 - 账单状态",
  "Filter - Roaming - Roaming Operator Cpo Ids": "过滤器 - 漫游-漫游运营商Cpo Id",
  "Sub Operator": "子操作符",
  "Filter - Plan Id": "过滤器 - 计划 Id",
  "Filter - End Date From": "过滤器 - 结束日期",
  "Filter - End Date To": "过滤器 - 结束日期",
  "Filter - Billed Externally": "筛选器 - 外部计费",
  "Subscription": "订阅",
  "Tariff Ids": "关税ID",
  "Tariff Group": "关税集团",
  "Tariff Snapshot": "Tariff Snapshot",
  "Tax Identification Number": "税务识别号码",
  "Display Name": "显示名称",
  "Percentage": "百分比",
  "Tax Identification Number Id": "税号ID",
  "Tax": "税",
  "Filter - Document Id": "过滤器 - 文档ID",
  "Filter - Valid From": "筛选器 - 有效期从",
  "Term Version": "术语版本",
  "Filter - Enabled": "过滤器 - 启用",
  "Price": "价格",
  "Bonus": "加成",
  "Top Up Package": "充值包",
  "Filter - No Partner": "过滤器 - 没有合作伙伴",
  "User Group": "用户组",
  "Utility": "工具",
  "Error Code": "错误代码",
  "Error Code Description": "错误代码描述",
  "Error Code Customer Action": "错误代码客户动作",
  "Vendor Error Code": "供应商错误代码",
  "Filter - Created At": "过滤器 - 创建于",
  "Filter - Redeemed After": "过滤器 - 退款后",
  "Filter - Redeemed Before": "筛选器 - 先前赎回",
  "Filter - Expire Date After": "过滤器 - 过期日期",
  "Filter - Expire Date Before": "过滤器 - 过期日期",
  "Filter - Code": "过滤器 - 代码",
  "Expire Date": "过期日期",
  "Validity Period": "有效期",
  "Assign Before Date": "在日期之前分配",
  "Voucher": "代金券",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "The id of the connector for which availability needs to change. If missing the availability of the Charge Point and all its connectors needs to change.": "可用性需要改变的连接器的 id。 如果缺少充电点及其所有连接器的可用性，则需要更改。",
  "The type of availability change that the Charge Point should perform\n* `Inoperative` Charge point is not available for charging.\n* `Operative` Charge point is available for charging.\n": "The type of availability change that the Charge Point should perform\n* `Inoperative` Charge point is not available for charging.\n* `Operative` Charge point is available for charging.\n",
  "This User would become the owner of the personal charge point. If left empty - no Owner would be assigned.": "此用户将成为个人充电点的所有者。如果留空则没有分配所有者。",
  "The ID of the charging profile to clear.": "要清除的充电配置文件的 ID。",
  "Specifies the ID of the connector for which to clear charging profiles. A connectorId of zero (0) specifies the charging profile for the overall Charge Point. Absence of this parameter means the clearing applies to all charging profiles that match the other criteria in the request.": "指定要清除充电配置文件的连接器ID。 一个0的连接器ID(0) 指定了整个充电点的充电配置文件。 不存在此参数是指清除适用于符合请求中其他条件的所有充电配置文件。",
  "Specifies to purpose of the charging profiles that will be cleared, if they meet the other criteria in the request.": "指定将要清除的充电配置文件的目的，如果它们符合请求中的其他标准。",
  "Specifies the stackLevel for which charging profiles will be cleared, if they meet the other criteria in the request.": "指定充电配置文件将被清理的堆栈级别，如果它们符合请求中的其他标准。",
  "FTP address to upload the diagnostics to": "要上传诊断值的 FTP 地址",
  "Only get diagnostics that are created after this date-time": "只获得在此日期后创建的诊断信息",
  "Only get diagnostics that are created before that date-time": "只获得在该日期之前创建的诊断信息",
  "The URL of the location at the remote system where the log should be stored.": "存储日志的远程系统中位置的 URL。",
  "Reason kept in the action logs for future reference.": "保留在行动日志中以供今后参考。",
  "This specifies how many times the Charge Point must try to upload the log before giving up. If this field is not present, it is left to Charge Point to decide how many times it wants to retry.": "这指定了充电点在放弃之前必须尝试上传日志的次数。 如果此字段不存在，则由充电点决定它想重试的次数。",
  "The interval in seconds after which a retry may be attempted. If this field is not present, it is left to Charge Point to decide how long to wait between attempts.": "尝试重试的间隔以秒为单位。 如果此字段不存在，则由充电点决定在尝试之间等待多长时间。",
  "This contains the date and time of the oldest logging information to include in the diagnostics. Please provide the value in the following format `Y-m-d H:i:s`.": "这包含最老的记录信息的日期和时间，以包括在诊断中。 请提供以下格式的 Y-m-d H:i:s`。",
  "This contains the date and time of the latest logging information to include in the diagnostics. Please provide the value in the following format `Y-m-d H:i:s`.": "这包含了在诊断中包含的最新日志信息的日期和时间。 请提供以下格式的 Y-m-d H:i:s`。",
  "In case reason is empty, following text \"Activated via API\" will be added automatically": "如果原因为空，将自动添加以下文字“通过 API激活”",
  "The identifier of the vendor specific implementation.": "供应商具体实施的标识符。",
  "Additional identification field.": "其他识别栏。",
  "Data without specified length or format": "没有指定长度或格式的数据",
  "The ID of the payment method, as returned by the payment method listing (User / Payment Method / Listing). When left empty or null, it would be determined by the system - either \"balance\" or \"subscription\" (in case the the user has an active post-paid subscription for home charging sessions and the charge point is a home charger). When it is NOT empty or null, userId is required.": "付款方式的ID，通过付款方式列表返回(用户/付款方式/列表)。 当留空或空时, 它将由系统决定――“平衡”或“订阅”(如果用户对家庭收费会话有主动的付费后订阅，而收费点是家庭收费)。 当它不是空或空时，用户ID是必需的。",
  "The ID of the booking to link the session to. Returns a 422 error if the booking does not exist or if its status is not Accepted or Reserved.": "要链接到会话的预订的 ID。 如果预订不存在或其状态不被接受或保留则返回422个错误。",
  "Use force=true when you want to end the session reguardless of the CP response": "当您想要结束会话的 CP 响应时，使用强制=true。",
  "List of keys to request a get configuration for. Omit or pass empty array to request all available configuration keys.": "请求获取配置的密钥列表。忽略或通过空数组请求所有可用的配置密钥。",
  "The type of the message to be triggered. Messages available only for 2.0.1 chargers - LogStatusNotification, PublishFirmwareStatusNotification, SignChargingStationCertificate, SignCombinedCertificate, TransactionEvent": "触发消息的类型。消息仅用于 2.0.1 充电器 - LogStatusNotification, Publishing FirmwareStatusNotification, SignChargingStationCertification, SignCombinedCertification, TransactionEvent",
  "The sharing code which provides access to the personal charge point for other users aside from the owner. If left empty the current code will be deleted": "共享代码为所有者以外的其他用户提供访问个人充电点的机会。 如果留空，当前代码将被删除",
  "Indicates the type of certificate that is to be installed on the CP.": "指示要安装在 CP 上的证书类型。",
  "Value to be assigned to specific configuration key": "要分配给特定配置键的值",
  "Name of the variable of the configuration key": "配置密钥变量名称",
  "Specify instance for OCPP 2.0.1 configuration keys": "指定 OCPP 2.0.1 配置键的实例",
  "Required in order to specify component name for OCPP 2.0.1 configuration keys": "需要指定OCPP 2.0.1 配置密钥的组件名称",
  "ID of the EVSE. Only for OCPP 2.0.1 configuration keys": "EVSE的ID。仅限OCPP 2.0.1 配置密钥",
  "Indicates the type of certificates requested. Default value to be empty - the system should interpret the Null/empty value that all certificate types are requested.": "指示请求的证书类型。默认值为为空 - 系统应解释所有证书类型的Null/空值。",
  "Location (URL) from which to retrieve the firmware. Either this or `firmwareVersionId` must be provided.": "要从其中检索固件的位置(URL)。必须提供此或 `firmwareVersionId` 。",
  "ID of a Firmware Version. Either this or `url` must be provided.": "固件版本的 ID。必须提供此或 `url` 。",
  "Specifies the date and time after which the Charge Point should retrieve the new firmware. If not provided, the current *datetime* will be used.": "指定充电点检索新固件的日期和时间。如果没有提供，将使用当前*日期时间*。",
  "Specifies how many times the Charge Point must try to retrieve the (new) firmware before giving up.": "指定充电点在放弃之前必须尝试获取 (新) 固件的次数。",
  "The interval in seconds between each retry.": "每次重试之间的间隔以秒计。",
  "Indicates a Signed Firmware Update.": "指示已签名的固件更新。",
  "Required if \"signed\" is true.": "如果“签名”是真的，则必须填写。",
  "Protocol to use for the firmware download URL when using firmware repository. Use HTTP only if the charge point does not support encrypted connections.": "使用固件存储库时使用的固件下载 URL 协议。仅当充电点不支持加密连接时使用HTTP。",
  "ISO 8601 formatted date. Resources with `startedAt >= startedAfter`.": "ISO 8601 格式化日期。资源`开始于>= 开始于下午'。",
  "ISO 8601 formatted date. Resources with `stoppedAt <= stoppedBefore`.": "ISO 8601 格式化日期。资源使用 \"stoppedat <= stoppedBefore\" 。",
  "Resources with duration in minutes less than or equal given value.": "资源持续时间小于或等于给定值。",
  "Resources with duration in minutes greater than or equal given value.": "资源持续时间以分钟为单位大于或等于给定值。",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the specific resource that was last updated on and after this datetime": "ISO 8601 格式化日期。仅列出该日期前后最后更新的特定资源",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the specific resource that was last updated on and before this datetime": "ISO 8601 格式化日期。仅列出上次更新和此日期之前的特定资源",
  "When pagination is enabled: maximum total results across all pages. When pagination is disabled: number of results per API request (max 100).": "当分页启用时：所有页面的最大总结果。当分页禁用时：每个API请求的结果数 (最大100)。",
  "Whether to automatically paginate to fetch all results": "是否自动分页获取所有结果",
  "Allowed only notice with `type = exempt`!": "只允许带有\"类型=豁免\"的通知 ！",
  "Allowed only for downtime period with `type = exempt AND entryMode = manual`": "仅允许在关闭期间使用 `type = exertification and entrymode = manual`",
  "A download link for the user manual. Shown in the mobile app for home chargers.": "用户手册的下载链接。显示在移动应用程序的家庭收费中。",
  "URL to an externally-hosted installer manual. The system stores this URL reference only (does not download or cache the document) and provides it to installers for viewing/downloading through the installer app interface.": "外部托管安装程序手册的 URL。 系统仅存储此 URL 引用 (不下载或缓存文档) 并通过安装程序界面提供给安装者查看/下载。",
  "`public` - a charge point visible on the map to everybody </br>\n`private` - by default hidden from the map and for private usage only - company and their employees for example. The visibility of the charge point could be managed in partner object, with the different options for accessType. </br>\n`personal` - the charge point could have a single owner only. The owner is set when the user claims the charger or with Actions / Change Owner. </br>\n": "`public` - a charge point visible on the map to everybody </br>\n`private` - by default hidden from the map and for private usage only - company and their employees for example. The visibility of the charge point could be managed in partner object, with the different options for accessType. </br>\n`personal` - the charge point could have a single owner only. The owner is set when the user claims the charger or with Actions / Change Owner. </br>\n",
  "Required for personal charge points. The PIN should be provided in the mobile app when the charge point is claimed by a user. Should contain only numbers.\n": "需要个人充电点。当用户要求充电点时，应在手机应用中提供PIN。 只能包含数字，\n",
  "locationId is always a REQUIRED field for commercial public and commercial private charge points. It is NOT a required field only for personal charge points.\n": "定位Id 始终是商业公共和商业私人充电点的一个REQUIRED领域。 它不是仅为个人充电点所必需的字段。\n",
  "If there is Electricity rate set to the Charge point the electricity cost for each charging session would be tracked. Dynamic electricity rates could not be selected, only ones created in the resource / electricity-rate.\n": "If there is Electricity rate set to the Charge point the electricity cost for each charging session would be tracked. Dynamic electricity rates could not be selected, only ones created in the resource / electricity-rate.\n",
  "Only for personal charge points. Require an active subscription to use the charge point.": "仅用于个人充电点。需要一个活跃的订阅才能使用充电点。",
  "Only for personal charge points. List of subscription plans for any of which the user should have an active subscription, to be able to use the charge point.": "仅用于个人充电点。 用户应有活动订阅的订阅计划列表，以便能够使用收费点。",
  "Shows the system status of the Charge Point. </br>\n`enabled` - the charge point is fully operative.\n`disabled` - the charge point would not be shown on the map if it is a commercial public or commercial private with the relevant option for visibility nor could be claimed or found by ID if it is personal (home). </br>\n`demo` - acts as a simulator so different setups could be tested. </br>\n`out of order` - the charge point is visible and shared with users, but a charging session\n": "显示充电点的系统状态。 </br>\n`启用` - 充电点已完全运行。\n`禁用` - 如果它是一个商业性的公共或商业性私人，有相关的可见性选项，在地图上将不会显示充电点，如果它是个人（家庭），也不会被ID认领或找到充电点。 </br>\n`demo` - 作为模拟器使用，所以不同的设置可以测试。 </br>\n`超出订单' - 充电点是可见的，并与用户共享，但是充电片段\n",
  "This flag indicates whether the operator can actively manage the charge point. If the flag is set to \n    false' the charge point can still be shown to users, but they can't request to start a session on it.\n\nDeprecated. Please use 'communicationMode' instead.\n": "This flag indicates whether the operator can actively manage the charge point. If the flag is set to \n    false' the charge point can still be shown to users, but they can't request to start a session on it.\n\nDeprecated. Please use 'communicationMode' instead.\n",
  "OCPP Identifier.": "OCPP Identifier.",
  "Required for ocpp 1.5 (SOAP).": "峰值为1.5 (SOPO)。",
  "`remote_start_stop_capable` - whether Remote start/stop is possible for the Charge Point </br>\n`meter_values` - whether the Charge Point should send meter updates to the system </br>\n`stop_transaction_on_ev_disconnect` - for ongoing sessions, when the cable is unplugged this should stop the session and if it is returned back a new session would be created. </br>\n`disregard_the_heartbeats` - only for OCPP 1.5 SOAP. Network status by default is updated based on the heartbeat messages. When enabled, the Charge": "`remote_start_stop_capable` - whether Remote start/stop is possible for the Charge Point </br>\n`meter_values` - whether the Charge Point should send meter updates to the system </br>\n`stop_transaction_on_ev_disconnect` - for ongoing sessions, when the cable is unplugged this should stop the session and if it is returned back a new session would be created. </br>\n`disregard_the_heartbeats` - only for OCPP 1.5 SOAP. Network status by default is updated based on the heartbeat messages. When enabled, the Charge Point would be always treated as available and its network status would not depend on heartbeat messages. </br>\n`display_messages` - charger has a display and it is enabled to display messages. This capability is enabled automatically when the charger reports the corresponding configuration key. When creating a charge point, the capability is ignored as it is automatically detected on boot. </br>\n",
  "The backend will try to set it 3 times at boot notification. If the charge point does not support it, the backend will use the highest security profile the charge point could use. </br> The following security profiles are supported: </br> 0: `No Authentication` </br> 1: `Unsecured Trasport with Basic Authentication (Plain-back Authentication)` - It does not include authentication for the CSMS, or measures to set up a secure communication channel.": "后端将尝试在启动通知时设置3次。 如果充电点不支持，后端将使用充电点可以使用的最高安全配置文件。 </br> 支持以下安全配置文件： </br> 0: `无 Authentication` </br> 1: `基本认证(Plain-back-身份验证)下的无安全的 Trasport` - 它不包含CSMS的身份鉴定。 或设置安全通信频道的措施。",
  "The ID of the CP Model, if one is associated with the Charge Point. Can be set to null to remove the current CP Model associated with the Charge Point. Mind that on boot the charger reports the hardware model and it is automatically updated.\n": "The ID of the CP Model, if one is associated with the Charge Point. Can be set to null to remove the current CP Model associated with the Charge Point. Mind that on boot the charger reports the hardware model and it is automatically updated.\n",
  "The partner's corporate billing would be used as a payment method by default, when a user who is invited to use the partner's corporate billing starts a session on the charge point.": "默认情况下，合伙人的公司账单将被用作付款方式， 当被邀请使用合作伙伴公司账单的用户在充电点开始会话。",
  "`private_view_private_use` - only users invited by the partner with the option to access private charge points could view this charge point on the map and use it.": "`private_view_private_use` - 只有有权访问私人电荷点的合作伙伴邀请的用户可以在地图上查看这个电荷点并使用它。",
  "The notice is only available if the charge point is of type `private` and the accessType is `public_view_private_use`.": "只有在充电点为`private`且AccessType 为`public_view_private_use`时，该通知才可用。",
  "Tags can be used for filtering and grouping chargers by tag. When doing a PATCH input all tags that should be associated with the charge point. Omitting a tag would remove it from the charge point.": "标签可以用于过滤和分组充电器。 PACTCH输入与充电点相关的所有标签。删除标签将从充电点移除。",
  "Applicable only for personal charge points. For `public` and `private` charge points will be omitted": "仅适用于个人充电点。对于`public` 和 `private` 收费点，将省略。",
  "If both noticeId and partner.notice object are provided in the request the noticeId will be used to complete the request NOT the partner.notice object!": "如果请求中同时提供了通知 Id 和 partners.notification 对象，则通知Id 将用于完成请求，而不是合作伙伴的通知对象！",
  "When enabled, if no electricity rate is assigned to the charge point any roaming session will be marked as using renewable energy.\nThe actual energy mix can be specified in an electricity rate, which can then be assigned to the charge point. In that case the energy mix will be provided for roaming sessions.\nThis information can be gathered from the utility provider or third-party platforms that provide this information to the public.\n": "When enabled, if no electricity rate is assigned to the charge point any roaming session will be marked as using renewable energy.\nThe actual energy mix can be specified in an electricity rate, which can then be assigned to the charge point. In that case the energy mix will be provided for roaming sessions.\nThis information can be gathered from the utility provider or third-party platforms that provide this information to the public.\n",
  "The ID of the charge point that is connected to the backend and used by this charge point for OCPP communication. Required when the `communicationMode` is `via_ocpp_connected_charge_point`.\n": "充电点的ID已连接到后端并用于此充电点用于OCPP通信。 `communicationMode`为`via_ocpp_connected_charge_point`时，需要`communicationMode`。\n",
  "This property is required!</br>\nIt obsoletes the `managedByOperator` property, which can still be used by older implementations, so neither is marked as required.</br>\nIndicates how the charge point communicates with the backend.</br>\n`none` - the charge point is not connected to the backend. The charge point can be displayed to users with instructions how to use it. An informational notice can be associated with the charge point using the `noticeId` property.</br>\n`direct_ocpp` - the charge point is connec": "This property is required!</br>\nIt obsoletes the `managedByOperator` property, which can still be used by older implementations, so neither is marked as required.</br>\nIndicates how the charge point communicates with the backend.</br>\n`none` - the charge point is not connected to the backend. The charge point can be displayed to users with instructions how to use it. An informational notice can be associated with the charge point using the `noticeId` property.</br>\n`direct_ocpp` - the charge point is connected through OCPP and is actively being managed by the backend.</br>\n`via_ocpp_connected_charge_point` - the charge point is a satellite of another charge point which communicates through OCPP and is identified by `ocppConnectedChargePointId`. The charge point is not actively managed, but inherits most of its properties from its master charge point. When creating this type of charge point, the following fields are not required and will not be used:</br>\n  - electricityRateId</br>\n  - networkType</br>\n  - capabilities</br>\n  - network</br>\n  - autoStartWithoutAuthorization</br>\n  - disableAutoStartEmulation</br>\n  - security</br>\n  - modelId</br>\n  - enableAutoFaultRecovery</br>\n  - utilityId</br>\n  - usesRenewableEnergy</br>\n  - enabledRandomisedDelay</br>\n  - integratedAt</br>\n  - manufacturedAt</br>\n",
  "The value of the desiredSecurityProfileStatus by which to filter": "要筛选的安全配置文件状态值",
  "Only list charge point, identified by evse identifier": "仅列出由evse标识符识别的充电点",
  "Only list charge point, identified by the NetworkId": "仅列出由NetworkId 识别的充电点",
  "Only list charge points with last boot notification that had this charge_point_serial_number": "只列出带有此电荷点号的最后启动通知的充电点",
  "Only list charge points, identified by modelId": "仅列出由modelId 识别的充电点",
  "Only list charge points, identified by vendorId": "仅列出供应商Id 确认的收费点",
  "Only list charge points owned by a certain user": "仅列出某个用户拥有的收费点",
  "Only list charge points owned by a certain partner": "仅列出某个合作伙伴拥有的收费点",
  "Only list charge points with this access type": "只列出具有此访问类型的收费点",
  "Only list charge point for a given subOperator": "只列出给定子操作员的充电点",
  "When true - returns only roaming charge points. When false - returns only local charge points.": "true - 只返回漫游充电点。当false - 只返回本地充电点。",
  "Exact charge point name": "精确充电点名称",
  "Only list charge points assigned to the location": "仅分配给位置的列表充电点",
  "Only list charge points added to a certain DLM Circuit": "只列出添加到某个DLM电路的充电点",
  "Only list charge point for a given Charging Zone": "只列出给定充电区的充电点",
  "Only list charge points that are managed by operator or not": "仅列出由操作员管理或非管理的收费点",
  "Only list charge point, identified by the External ID of the charge point": "仅列出充电点的外部ID识别的充电点",
  "Only list charge points that have the specific tag assigned.": "只列出指定特定标签的收费点。",
  "Only list personal charge point with certain sharing code.": "只列出某些共享代码的个人充电点。",
  "Required if `accessType` is `personal`. The PIN should be provided in the mobile app when the charge point is claimed by a user. Should contain only numbers.\n": "如果`accessType` 是`personal`，则必须。当用户要求充电点时，应在手机应用中提供PIN。 只能包含数字，\n",
  "Required if `accessType` is `public` or `private`. NOT required if `accessType` is `personal`.\n": "如果`accessType` 是`public` 或 `private` ，那么`accessType` 是`personal` ，则不必填写。\n",
  "Shows the system status of the Charge Point.\n  * `enabled` - the charge point is fully operative.\n  * `disabled` - the charge point would not be shown on the map if it is a commercial public or commercial private with the relevant option for visibility nor could be claimed or found by ID if it is personal (home). </br>\n  * `demo` - acts as a simulator so different setups could be tested.\n  * `out of order` - the charge point is visible and shared with users, but a charging session\n": "显示充电点的系统状态。\n  * `启用` - 充电点已完全运行。\n  * 已禁用' - 如果它是一个具有相关可见性选项的商业公私或商业私人，如果它是个人（家庭），则不会在地图上显示充电点。如果它是个人（家庭），它也可以由ID声称或找到充电点。 </br>\n  * `demo` - 作为模拟器，因此可以测试不同的设置。\n  * `超出订单' - 充电点是可见的，并与用户共享，但是充电片段\n",
  "This flag indicates whether the operator can actively manage the charge point. If the flag is set to 'false' the charge point can still be shown to users, but they can't request to start a session on it.\n\nDeprecated. Please use `communicationMode` instead. The `communicationMode` can only be set when creating a charge point.\n": "This flag indicates whether the operator can actively manage the charge point. If the flag is set to 'false' the charge point can still be shown to users, but they can't request to start a session on it.\n\nDeprecated. Please use `communicationMode` instead. The `communicationMode` can only be set when creating a charge point.\n",
  "When enabled the system would allow charging sessions initiated </br>\nlocally by the charge point assuming it is setup to work in auto-start / </br>\nplug-and-charge mode. It would also automatically start a </br>\nsession with a remote start command if one is not already started by the charging stations a  </br>\nfew seconds after a Preparing status is detected indicating that a vehicle is connected.\n": "When enabled the system would allow charging sessions initiated </br>\nlocally by the charge point assuming it is setup to work in auto-start / </br>\nplug-and-charge mode. It would also automatically start a </br>\nsession with a remote start command if one is not already started by the charging stations a  </br>\nfew seconds after a Preparing status is detected indicating that a vehicle is connected.\n",
  "The Auto-start option above does 2 things: (1) it allows charging </br>\nsessions started by the charge point assuming that it may be set up locally </br>\nto auto-start charging when a vehicle is connected and (2) if the charging </br>\nstation doesnt start the session within a few seconds after the vehicles is </br>\nconnected the system sends a remote start command - which is to emulate auto-start </br>\ncharging. With this checkbox you can disable the emulation and rely </br>\nentirely on the charging station": "The Auto-start option above does 2 things: (1) it allows charging </br>\nsessions started by the charge point assuming that it may be set up locally </br>\nto auto-start charging when a vehicle is connected and (2) if the charging </br>\nstation doesnt start the session within a few seconds after the vehicles is </br>\nconnected the system sends a remote start command - which is to emulate auto-start </br>\ncharging. With this checkbox you can disable the emulation and rely </br>\nentirely on the charging station to auto-start the charging. </br>\n",
  "ISO 8601 formatted date": "ISO 8601 formatted date",
  "Only list configuration keys identified by variable name": "仅列出由变量名称识别的配置密钥",
  "Only list configuration keys identified by instance": "仅列出通过实例识别的配置密钥",
  "Only list configuration keys identified by component name": "仅列出由组件名称识别的配置密钥",
  "Only list configuration keys identified by EVSE ID": "仅列出由EVSE ID识别的配置密钥",
  "This field is required when the configuration key is one of the standard OCPP keys, as defined in the OCPP documentation under \"Standard Configuration Key Names & Values\".": "当配置密钥是标准的 OCPP 密钥之一时，此字段是必需的。 在OCPP文件中定义的“标准配置密钥名称和值”。",
  "The identifier that is presented to the users, so they can identify the EVSE at the location.": "提供给用户的标识符，以便他们能够识别所在地点的EVSE。",
  "Type of current available on the EVSE:\n- **ac**: Alternating Current (AC) charging\n- **dc**: Direct Current (DC) fast charging\n": "Type of current available on the EVSE:\n- **ac**: Alternating Current (AC) charging\n- **dc**: Direct Current (DC) fast charging\n",
  "The EVSE label will be exposed and visualized in the mobile application": "EVSE 标签将在移动应用程序中曝光和可视化",
  "The OCPP evse identifier (should be consecutive numbers starting from 1)": "OCPP evse 标识符 (应该是从1) 开始的连续数字",
  "For roaming EVSEs the status can only be updated if the option for manual management of EVSEs is enabled for the roaming CPO.": "对于漫游的EVSE，只有启用了漫游CPO手动管理EVSE的选项时，状态才能更新。",
  "The mid meter certification end year.": "中米验证年终。",
  "The ID of the tariff group attached to the EVSE. If the EVSE is not roaming and tariffGroupId is not specified, the default (free) tariff will be assigned. For roaming EVSEs the Tariff Group can only be updated if the option for manual management of EVSEs is enabled for the roaming CPO.": "附属于EVSE的税类ID。 如果EVSE 没有漫游且未指定税率组ID，则默认(免费)税率将被分配。 对于漫游EVSE，只有启用了手动管理EVSE的选项才能更新关税组。",
  "Manages whether reservations are allowed on this EVSE. Requires the Reservations to be activated for the system in order to enable for the EVSE.": "管理此EVSE是否允许预订。需要为系统激活预订才能启用EVSE。",
  "Indicates if the EVSE can be booked. Requires the Bookings to be activated for the operator and automatically enables allowsReservation when set to true.": "指示是否可以预订 EVSE 需要为操作员激活预订，并在设置为 true时自动启用允许预订。",
  "in Wh.": "在何时。",
  "The maxVoltage of a charge point can fluctuate. Hence, when creating a charge point in the system, the maxVoltage is given as a range. For OCPI purposes it maps as follows: 220-240 = 230 110-130 = 120 400 = 400 380 = 380.": "充电点的最大电压可以浮动。因此，在系统中创建充电点时，最大电压作为一个范围。 就消费物价指数而言，地图如下：220-240＝230110-130＝120400＝400380＝380。",
  "`R` stands for `L1`, </br> `S` - for `L2` </br> `T` - for `L3` </br> So for example `RST` = `L1`, `L2`, `L3`, while `RTS` = `L1`, `L3`, `L2`, etc.": "`R`是指`L1`, </br> `S` - for `L2` </br> `T` - for `L3` </br> 因此，例如`RST` = `L1`， `L2`, `L3`, 而`RTS` = `L1`, `L3`, `L2`, 等等。",
  "Specifies the active line conductors used in the circuit. - `L1_L2` - Valid when `phases` = `split_phase` in electrical configuration `star` or `phases` = `single_phase` in electrical configuration `delta` - `L2_L3` - Valid when `phases` = `split_phase` in electrical configuration `star` or `phases` = `single_phase` in electrical configuration `delta` - `L1_L3` - Valid when `phases` = `split_phase` in electrical configuration `star` or `phases` = `single_phase` in electrical configuration `delta` - `L1` - V": "指定电路中使用的活动线导体。 - `L1_L2` - 当`star` 或`phases` 电气配置`split_phase` 时，`sindle_phase` = `delta` 电气配置`delta` - L2_L3` - 电气配置`split_phase` - 当`starta` - `L1_L3` - `single_phase` - 当`starta` 电气配置`split_phase` - `star` 或 `stages` 时，`single_phase` = `single_phase` - `star` - `L3` - 电气配置`star` - `L3` - valid时，`single_phase` = `single_phase` - `st",
  "Type of connector available on the EVSE:\n- **type1**: Type 1 connector (SAE J1772 AC)\n- **type2**: Type 2 connector (IEC 62196-2 AC)\n- **type3**: Type 3 connector (IEC 62196-2 AC)\n- **chademo**: CHAdeMO DC fast charging\n- **ccs1**: Combined Charging System 1 (CCS1/Combo 1)\n- **ccs2**: Combined Charging System 2 (CCS2/Combo 2)\n- **schuko**: Standard European household socket\n- **nacs**: North American Charging Standard (Tesla)\n- **cee16**: CEE 16A industrial connector\n- **cee32**: CEE 32A industrial connecto": "Type of connector available on the EVSE:\n- **type1**: Type 1 connector (SAE J1772 AC)\n- **type2**: Type 2 connector (IEC 62196-2 AC)\n- **type3**: Type 3 connector (IEC 62196-2 AC)\n- **chademo**: CHAdeMO DC fast charging\n- **ccs1**: Combined Charging System 1 (CCS1/Combo 1)\n- **ccs2**: Combined Charging System 2 (CCS2/Combo 2)\n- **schuko**: Standard European household socket\n- **nacs**: North American Charging Standard (Tesla)\n- **cee16**: CEE 16A industrial connector\n- **cee32**: CEE 32A industrial connector\n- **j1772**: SAE J1772 connector\n- **inductive**: Inductive/wireless charging\n- **nema-5-20**: Domestic M NEMA 5-20 Socket\n- **type-e-french**: French Type E socket\n- **type-g-british**: British Type G socket\n- **type-j-swiss**: Swiss Type J socket\n- **avcon**: AVCON connector (Australian standard)\n- **gb-t-ac**: GB/T AC connector (Chinese standard)\n- **gb-t-dc**: GB/T DC connector (Chinese standard)\n- **chaoji**: ChaoJi (CHAdeMO 3.0)\n- **nema-6-30**: NEMA 6-30\n- **nema-6-50**: NEMA 6-50\n",
  "ISO 8601 formatted date. Only list status logs created after this datetime": "ISO 8601 格式化日期。只列出在此日期后创建的状态日志",
  "ISO 8601 formatted date. Only list status logs created before this datetime": "ISO 8601 格式化日期。只列出在此日期之前创建的状态日志",
  "Select the type of the variant": "选择变量类型",
  "Select the mode": "选择模式",
  "The state of charge (SoC) percentage above which the `highSoCPriority` will be applied. Must have a 5% offset from the `lowerThresholdPercent` (if provided).\nFor example if `lowerThresholdPercent` is set to 50, this can have a value of 55 or higher.\nSetting this to `null` will remove the usage of the `highSoCPriority`.\n": "电量状态(SOC) 百分比高于`high SoCPriority`。必须从`lowerThresholdpercent` (如果提供的话)中扣除5%。\n例如，如果`lowerThresholdPercent` 被设置为50，那么这个值可以是55或55以上。\n设置为 `null` 将会移除`highSOCPriority`的用法。\n",
  "The state of charge (SoC) percentage below which the `lowSoCPriority` will be applied. Must have a 5% offset from the `upperThresholdPercent` (if provided).\nFor example if `upperThresholdPercent ` is set to 50, this can have a value of 45 or lower.\nSetting this to `null` will remove the usage of the `lowSoCPriority`.\n": "电量状态(SOC) 百分比低于`lowSoCPriority`。必须从 `upperThresholdpercent` (如果提供的话) 偏移5%。\n例如，如果`uperThresholdpercent ` 被设置为 50，那么这个值可以是45或更低。\n设置为 `null` 将会移除`lowSoCPriority`的用法。\n",
  "Array of charge point IDs the template will be applied to.": "模板将应用到充电点ID数组。",
  "Specifies whether the configuration template will be enforced each time the charge point boots.": "指定每次充电点启动时是否强制执行配置模板。",
  "The OCPP version to filter by": "要过滤的 OCPP 版本",
  "The timestamp of the measurements. ISO 8601 formatted date.": "测量的时间戳。ISO 8601 格式化日期。",
  "The current on L1 in milliamperes (mA)": "L1毫安培上的电流 (mA)",
  "The current on L2 in milliamperes (mA)": "L2 毫安 (mA) 上的电流",
  "The current on L3 in milliamperes (mA)": "L3毫安培上的电流 (mA)",
  "The id of the utility providing the electricity. Configured in the Ampeco admin panel.": "提供电力的公用事业ID。在Ampeco管理面板中配置。",
  "The default price per kWh, which will be applied if there is no pricing supplied for a time interval.\nPrices of all electricity rates created through the Public API or tha Ampeco admin panel must include the tax in the price.\nPrice per kWh.\n": "每千瓦时的默认价格，如果没有定价间隔，将会适用。\n通过公共API或 tha Ampeco 管理面板创建的所有电力价格必须包含价格中的税款。\n每千小时价格。\n",
  "This field is used only to indicate the applied tax. All Electricity Rate prices should be provided with the tax included in the price.": "此字段仅用于表示适用的税。所有电费率价格都应包含在价格中的税款。",
  "Represents what percent of the energy is generated from solar power.": "表示能量的一半来自太阳能。",
  "Represents what percent of the energy is generated from wind turbines.": "表示风力涡轮发电量的百分比。",
  "Represents what percent of the energy is generated from hydropower.": "表示水力发电能量的百分比。",
  "Represents what percent of the energy is generated from nuclear power plants.": "表示核能发电量占能源总量的百分比。",
  "Represents what percent of the energy is generated from burning coal.": "代表燃烧煤产生的能量的百分比。",
  "Represents what percent of the energy is generated from natural gas.": "表示天然气产生的能量占总能量的百分比。",
  "Represents what percent of the energy is generated from any other type of renewable energy source. This could include any other renewable source not specifically listed.": "代表任何其他类型的可再生能源产生的能源占能源量的百分比。 这可包括未具体列出的任何其他可再生能源。",
  "Represents what percent of the energy is generated from any other type of non-renewable energy source. This could include any other non-renewable source not specifically listed.": "代表任何其他类型的非可再生能源产生的能源占能源量的百分比。 这可包括未具体列出的任何其他不可再生来源。",
  "Uses the YYYY-MM-DD date format.": "使用 YYYY-MM-DD 日期格式。",
  "Can be one of the listed days of the week or `any`.": "可以是一周中列出的日期之一或 \"任何\"。",
  "Filter the periods in which the evses belong to the charge point": "过滤邪恶在充电点所属时间段",
  "ISO 8601 formatted date. If an end date is set the asset will be automatically disabled at that time. Historical time series and forecasts are not generated after the end date.": "ISO 8601格式化日期。如果设置了结束日期，资产届时将自动禁用。 历史时间序列和预测不会在结束日期之后产生。",
  "The ID of the Flexibility Asset to filter requests by": "用于筛选请求的灵活性资产的 ID",
  "ID of the DLM circuit. Only one of dlmCircuitId, chargePointId or evseId can have value.": "DLM 电路的ID。只有一个 dlmCircuitId、充电点Id 或 evseId 可以有值。",
  "ID of the Charge Point. Only one of dlmCircuitId, chargePointId or evseId can have value.": "充电点ID。只有一个 dlmCircuitId, charge PointId 或 evseId 可以有值。",
  "ID of the EVSE. Only one of dlmCircuitId, chargePointId or evseId can have value.": "EVSE的ID。只有一个 dlmCircuitId、charge PointId 或 evseId 可以有值。",
  "Short description of the flexibility asset.": "关于灵活资产的简短说明。",
  "Flexibility integration.": "灵活性一体化。",
  "Filter for the assets updated since the given timestamp": "自给定时间戳以来更新的资产筛选器",
  "Only list Id tags with a certain UID": "只列出具有特定UID的 Id 标签",
  "Only list Id tags with a certain label": "只列出带有特定标签的 Id 标签",
  "Only list Id tags with a certain user id": "只列出具有特定用户ID的 Id 标签",
  "Only list Id tags that have an expiration date grater or equal to the supplied date": "只列出日期过期或等于所提供日期的Id 标签",
  "Only list Id tags in this status": "在此状态下只列出Id 标签",
  "Only list Id tags in this type": "仅在此类型中列出Id 标签",
  "Only list ID tags assigned to the specified Partner ID. Pass null to list ID tags without a Partner assigned.": "仅邮件列表ID 标签分配给指定的合作伙伴ID。通过 null 来列出未指定合作伙伴的ID标签。",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the id tags that were last updated on and after this datetime": "ISO 8601 格式化日期。仅列出上次在此日期后更新的 id 标签",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the id tags that were last updated on and before this datetime": "ISO 8601 格式化日期。仅列出上次更新时间和之前的 id 标签",
  "Token used for authorization": "用于授权的令牌",
  "Visual or other label that could be associated with the ID Tag": "可能与ID标签相关联的视觉标签或其他标签",
  "The status of the ID tag. Use it to disable or suspend a tag\n* `enabled` The tag is enabled and is accepted as authentication method\n* `disabled` The tag is disabled by the admin user and is not acceptable as authorization method\n* `suspended` The tag is suspended by the owner of the tag and is not acceptable as authorization method\n": "ID 标签的状态。 使用它来禁用或暂停标签\n* `启用` 。 标签已启用，并被接受为身份验证方法\n* `禁用` 。 标签被管理员禁用，不能作为授权方式\n* `暂停` 。标签被标签所有者暂停，不能作为授权方法\n",
  "The payment method that will be associated with the ID Tag.\n* For **credit/debit cards** the `paymentMethodId` should be provided\n* For **Corporate billing** - `corporate:{id}`\n* For **last used** the value should be `null`\n": "The payment method that will be associated with the ID Tag.\n* For **credit/debit cards** the `paymentMethodId` should be provided\n* For **Corporate billing** - `corporate:{id}`\n* For **last used** the value should be `null`\n",
  "Associate the ID tag with a user account. If the user is not presented, the tag will not be authorized! It makes sense to prepare the tags in advance, in case there is another process/entity is going to later assign them!": "将ID标签与用户账户关联起来。 如果用户未提交，标签将不被授权！ 事先准备标签是有意义的，如果有其他进程/实体将在以后指定它们！",
  "The administrator accounts of the selected Partner will be able to edit and delete the specified ID tag": "所选合作伙伴的管理员帐户将能够编辑和删除指定的 ID 标签",
  "The payment method that will be associated with the ID Tag.\n* For **credit/debit cards** the `paymentMethodId` should be provided\n* For **Corporate billing** - `corporate:{id}`\n* For **Auto selection** - use `\"auto\"` (recommended) or `null` (deprecated)\n* The \"last used\" concept has been replaced with \"auto\" selection which cycles through available payment methods.\n": "The payment method that will be associated with the ID Tag.\n* For **credit/debit cards** the `paymentMethodId` should be provided\n* For **Corporate billing** - `corporate:{id}`\n* For **Auto selection** - use `\"auto\"` (recommended) or `null` (deprecated)\n* The \"last used\" concept has been replaced with \"auto\" selection which cycles through available payment methods.\n",
  "Start of the time frame to check": "检查时间范围的开始",
  "End of the time frame to check. Time-frame is limited to 7 days.": "检查时间框架结束。时间框架限制为7天。",
  "The full address of the location": "位置的完整地址",
  "The street address of the location": "地点的街道地址",
  "When country is not in US, AU, CA, UM or RO, you can provide the region": "当国家不在美国、A、UM或RO时，您可以提供该区域",
  "Indicates that the location is always open for charging. If set to false, the `hours` field is required, otherwise it should be ignored.": "表示位置总是打开充电。如果设置为 false，则需要 `hours` 字段，否则应该忽略。",
  "If a User has initiated a charging session during Working hours but it is already outside of the Working hours, the session will be terminated by the system.": "如果用户在工作时间开始充电，但已经在工作时间之外， 会话将被系统终止。",
  "Working hours interval for single day.": "每天的工作时间间隔。",
  "A valid timezone in the form of Area/Location, required when `Allow Multiple Time Zones` option is turned on in the Timezone Setting.": "当“允许多时区”选项在时区设置中开启时需要一个有效的时区。",
  "For roaming Locations, the ID of the roaming operator is provided.": "对于漫游地点，提供漫游操作员的ID。",
  "Only list Locations that have the specific tag assigned.": "只列出指定特定标签的位置。",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the locations that were last updated on and after this datetime": "ISO 8601格式化日期。仅列出在此日期后最后更新的位置",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the locations that were last updated on and before this datetime": "ISO 8601格式化日期。仅列出上次更新日期和之前的位置",
  "Internal name of the Charging Zone. This isn't visible to end-users in the app.": "充电区的内部名称。这对应用中的最终用户不可见。",
  "Resend all failed notifications from this date onwards.": "从此日期起重新发送所有失败的通知。",
  "Resend all failed notifications up to this date.": "在此日期之前重新发送所有失败的通知。",
  "The list of Evses at the same Parking Space. The Evses should belongs to same charging zone.": "同一停车空间的Evs列表。Evs应该属于同一个充电区。",
  "Only list Parking spaces on a certain EVSE": "仅列出某个EVSE 上的停车位",
  "The payment method that will be associated with the EMAID Tag.\n* For **credit/debit cards** the `paymentMethodId` should be provided\n* For **Corporate billing** - `corporate:{id}`\n* For **last used** the value should be `null`\n": "The payment method that will be associated with the EMAID Tag.\n* For **credit/debit cards** the `paymentMethodId` should be provided\n* For **Corporate billing** - `corporate:{id}`\n* For **last used** the value should be `null`\n",
  "Use force=true when you want to end the reservation regardless of the CP response": "当您想要结束保留时使用强制=true，而不考虑CP 响应",
  "ISO-3166 alpha-2 country code of the CPO that owns this Tariff.": "ISO-3166 calpha-2 alpha-2 country code of the CPO that owns this Tariff.",
  "ID of the CPO that owns this Tariff (following the ISO-15118 standard).": "拥有这种关税的CPO ID(遵循ISO-15118 标准)。",
  "Uniquely identifies the tariff within the CPO's platform.": "Uniquely identified the taxe in the CPO's play.",
  "ISO 4217 code of the currency of this tariff.": "此税率的货币代码 ISO 4217 。",
  "Type of this tariff.": "此税率的类型。",
  "List of multi-language alternative texts for this tariff.": "此税率的多种语言备选文本列表。",
  "URL to a web page that contains an explanation of the tariff information.": "包含关税信息解释的网页URL。",
  "Price excluding VAT.": "不含增值税的价格",
  "Price including VAT.": "包括增值税在内的价格",
  "List of Tariff Elements.": "关税元素列表。",
  "The time when this tariff becomes active. Format ISO 8601 UTC.": "此税率开始生效的时间。格式 ISO 8601 UTC。",
  "The time after which this tariff is no longer valid. Format ISO 8601 UTC.": "此税率不再有效的时间。格式 ISO 8601 UTC。",
  "True if 100% from regenerative sources.": "如果100%来自再生源，则为真。",
  "Energy sources of this energy mix.": "这种能源组合的能源。",
  "Environmental impact of this energy mix.": "这种能源组合对环境的影响。",
  "Name of the energy supplier.": "能源供应商的名称。",
  "Name of the energy product.": "能源产品名称。",
  "Timestamp when this Tariff was last updated. Format ISO 8601 UTC.": "关税最后更新时的时间戳。格式ISO 8601 UTC。",
  "If a non-null value is provided, it will set enabled to true. If null is provided, it will set enabled to false.": "如果提供了非空值，它会设置为真。如果提供了空，它会设置为假值。",
  "Example - \"http://m.intercharge.eu/qr?evseid=\" if the URL in the QR Code is http://m.intercharge.eu/qr?evseid=CH*ION*E213604.": "例子——“http://m.intercharge.eu/qr?evseid=”，如果二维码中的URL是http://m.intercharge.eu/qr?evseid=CH*ION*E213604。",
  "Only possible value is `has.to.be`.": "只有可能的值是 'has.to.be'。",
  "Filter by status (enabled or disabled)": "按状态过滤 (启用或禁用)",
  "Filter by creation date (greater than or equal to)": "按创建日期筛选 (大于或等于)",
  "Filter by creation date (less than or equal to)": "按创建日期过滤 (小于或等于)",
  "ISO 3166-1 alpha-2 country code": "ISO 3166-1甲型-2国家代码",
  "Array of current types (AC, DC) that this filter applies to, pass an empty array to clear all current type restrictions.": "当前类型(AC, DC)的数组，此过滤器应用于，通过一个空数组来清除所有当前类型限制。",
  "Filter EVSEs with power below specified kW value": "使用低于指定kW值的电源过滤 EVSE。",
  "Filter EVSEs whose IDs start with specified prefix(es). Multiple prefixes separated by newlines": "筛选ID以指定前缀开头的EVSE。用换行符分隔多个前缀",
  "Position of the tariff filter in the ordering sequence. When not provided during creation, it will go last. If an already existing order number is provided, it will reorder the other tariff filters to take their place in the sequence.": "税率过滤器在订单序列中的位置。如果在创建过程中没有提供，它将是最后的。 如果已经提供了一个现有的订单号，它将重新排序其他的税率过滤器按照顺序排列。",
  "Array of custom tariff filter IDs with their new positions. Only include filters that need to be moved - others will maintain their relative positions.": "关税筛选器的数组及其新位置。仅包括需要移动的过滤器——其他人将保持其相对位置。",
  "Array of current types (AC, DC) that this filter applies to": "当前类型(AC, DC)的数组，这个过滤器适用于：",
  "Position of the tariff filter in the ordering sequence. If an already existing order number is provided, it will reorder the other tariff filters to take their place in the sequence.": "税率过滤器在订单序列中的位置。 如果已经提供了一个现有的订单号，它将重新排序其他的税率过滤器按照顺序排列。",
  "The ID of the local Tariff Group assigned to the EVSEs with this roaming tariff(s).": "使用这种漫游费率分配给EVSE的本地关税组ID。",
  "The ID of the subscription plan that replaces the current one. The new Subscription plan will be added to the Subscription plans Restrictions for the Tariffs, where the old plan is present. Also it will be added to all Charge points that require the current Subscription plan.": "当前订阅计划的 ID。 在存在旧计划的情况下，新的订阅计划将加入关税限制计划。 它还将添加到所有需要当前订阅计划的充电点。",
  "The date from which the new Subscription Plan replaces the current one. If left empty, it is replaced immediately.": "新的订阅计划取代当前计划的日期。如果留空，将立即替换。",
  "Internal note for tracking changes and the reasons for those changes.": "跟踪变化情况的内部说明和这些变化的原因。",
  "Locales that have been created and are not provided on an update will be deleted. Please provide values in all locales that you wish to keep.": "已创建但未在更新中提供的本地化语言将被删除。 请提供您想要保留的所有语言的值。",
  "The number of renewal periods that are free of charge. This is only applicable for pre-paid plans.": "免费延期的次数，这只适用于预付的计划。",
  "For pre-paid plans this is the price, for post-paid plans this is the base fee.": "对预付计划来说，这是价格，因为支付后计划是基本费用。",
  "Makes the base fee apply per each home charger owned by the subscriber.": "按用户拥有的每个家庭充电器适用基本费用。",
  "Indicates if charging sessions at personal, commercial+personal charge points are included in the post-paid subscription and would be billed at the end of the billing cycle or when a threshold is met, if there is such.": "指示是否以个人身份充电， 商业性+个人收费点包括在支付后的订阅中，并在计费周期结束时或达到门槛值时计费。 如果确实如此。",
  "If this threshold is reached, the amount due for the subscription would be billed immediately instead of waiting for the end of the billing period.": "如果达到这个门槛值，则应立即向订阅费率报销，而不是等到计费期结束。",
  "Applicable only for post-paid subscription plans when external billing is enabled. Controls the billing method used for this subscription plan.": "仅适用于启用外部计费时的付费订阅计划。控制此订阅计划使用的计费方法。",
  "When true the allowance can only be used on the home charge points owned by the user. In that case all other allowance restrictions have no effect.": "如果正确，津贴只能用于用户拥有的家庭收费点。 在这种情况下，所有其他津贴限制都没有效果。",
  "The allowance can only be used on charge points in countries in this list. When empty the allowance is valid for charge points in all countries, except the ones explicitly listed in the excludedCountries.": "这种津贴只能用于这份清单所列国家的收费点。 如果为空，除被排除在外的国家明确列出的收费标准外，所有国家的收费标准都是有效的。",
  "The allowance cannot be used on charge points in the countries in this list.": "这种津贴不能用于本清单所列国家的收费点。",
  "When true the allowance cannot be used on roaming charge points.": "当真为空时，该津贴不能用于漫游充电点。",
  "An array of Partner IDs. The allowance can only be used on charge points of Partners in this list. When empty the allowance is valid for charge points of any Partner, except the ones explicitly listed in the excludedPartnerChargePoints.": "一系列合作伙伴ID。该津贴只能用于此列表中合作伙伴的收费点。 如果为空，除排除在外的伙伴点明确列出的点数外，任何伙伴的收费点都有效发放津贴。",
  "An array of Partner IDs. The allowance cannot be used on charge points of Partners in this list.": "一系列合作伙伴ID。该项津贴不能用于此列表中合作伙伴的收费点。",
  "The amount of kWh included - combined for AC and DC, should be provided if the type is combined.": "如果将类型结合在一起，则应提供包含的 kWh ――AC和 DC的合并数量。",
  "The amount of kWh included for AC, should be provided if the type is separate.": "如果类型分开，应提供包含AC的kWh数量。",
  "The amount of kWh included for DC, should be provided if the type is separate.": "如果类型是分开的，则应该提供包含的 kWh 的数量。",
  "An array of Partner IDs. The Subscription plan is available only to users invited (and accepted) or created by one of the Partners in this list. When empty the plan is available to all users, except the ones of Partners listed in excludedPartnerUsers.": "合作伙伴ID 阵列。 订阅计划仅提供给该列表中一个合作伙伴邀请（和接受）或创建的用户。 当为空时，除了被排除的合作伙伴用户之外，所有用户都可以使用该计划。",
  "An array of Partner IDs. The Subscription plan is not available to users of the Partners in this list.": "合作伙伴ID数组。此列表中合作伙伴的用户不可用订阅计划。",
  "An array of User Group IDs. The Subscription plan is available only to users with a User Group that is in this list. When empty the plan is available to all users, except the ones with a User Group listed in excludedUserGroups.": "一个用户组ID数组。订阅计划仅适用于此列表中的用户组。 当清空时，除了被排除的用户组中的用户组外，所有用户都可以使用计划。",
  "An array of User Group IDs. The Subscription plan is not available to users with a User Group that is in this list.": "一个用户组ID数组。订阅计划不适用于在这个列表中的用户组。",
  "Required when Post-paid Subscription plans has been enabled for the system.": "当系统启用预付订阅计划时需要。",
  "Applies separately per each personal charge point owned by the subscriber that requires this Subscription plan.": "根据用户拥有的每个个人收费点分别应用，需要此订阅计划。",
  "A change from disabled to enabled is only possible for Subscription plans that are not replaced with another plan.": "从禁用到启用的更改只能用于不被另一个计划取代的订阅计划。",
  "It could be set only for base tariff. The default information that would be shown on the display of the charge point without the user having authorized themselves. The default price information from the base tariff of the first EVSE would be used for the display, when the charge point has more than one EVSE.": "它只能为基本关税设定。 在没有用户授权的情况下显示充电点的默认信息。 第一个EVSE的基本价格信息将用于显示。 当充电点有一个以上EVSE时。",
  "It could be set only for base tariff. The information that would be shown on the display of the charge point when offline.": "它只能设置为基价。在离线时显示充电点时会显示的信息。",
  "The information that would be shown on the display of the charge point for users that are eligible for this tariff.": "有资格享受此费率的用户在充电点显示时将显示的信息。",
  "Additional information that would be displayed on the charge point when the session ends, along with the total fees for energy, duration and idle.": "届会结束时在充电点上显示的其他信息，以及能源、持续时间和闲置总费用。",
  "Only list tariffs in a certain group": "只列出某个组中的税费",
  "Can only be used with `tariffGroupId`. When set, a single tariff of the group will be returned (no meta or link props will be included), that will be applied to the when the given user is charging. Note that when you set it to empty (null) then the tariff for anonymous charging will be returned": "只能使用 \"tariffGroupId\"。 设置后，该组的单一关税将返回(不包含元或链接props)， 这将适用于给定用户充电的时间。 请注意，当您设置为空（null）时，匿名充电费将被退回。",
  "Only list tariff of this specific type": "仅列出此特定类型的费用",
  "Only list tariffs managed by certain partner.": "只列出由某些伙伴管理的服务费。",
  "Setting the type to `charging not allowed` or `free` is enough for creating the particular type of tariff": "将类型设置为“不允许充电”或“免费”足以创建特定的关税类型",
  "A time when the day begins": "白天开始的时间",
  "A time when the night begins": "夜间开始的时间",
  "Price per session. Only applicable with flat rate tariffs. Up to 5 digits after the decimal point depending on the currency precision.": "每个会话的价格只适用于定价。根据货币精确度，小数点后最多5位数。",
  "Connection fee. A fixed fee that is applied at the start of the charging session. Up to 5 digits after the decimal point depending on the currency precision.": "连接费用。在收费会话开始时适用的固定费用。 根据货币精度，在小数点后最多5位数。",
  "Price per kWh. Up to 5 digits after the decimal point depending on the currency precision.": "每kWh价格。根据货币精度，小数点后最多5位数。",
  "Price per kWh during the day. Applicable for duration+energy time of day. Up to 5 digits after the decimal point depending on the currency precision.": "每天每千瓦小时的价格。适用于每天的持续时间+能量时间。根据货币精度，小数点后最多5位数字。",
  "Price per kWh during the night. Applicable for duration+energy time of day. Up to 5 digits after the decimal point depending on the currency precision.": "夜间每千瓦小时价格。适用于每天的持续时间+能量时间。根据货币精度，小数点后最多5位数字。",
  "Charging period. In minutes. It defines the time-period for charging a fee.": "充电时间。几分钟后它会定义收费的时间。",
  "Charging fee per period. Applicable for duration+energy. Up to 5 digits after the decimal point depending on the currency precision.": "每个周期的收费。适用于持续时间+能量。根据货币精度，在小数点后最多5位数。",
  "Duration fee limit for the whole session if fee is applied.": "如果适用收费的话，整个会话的持续时间限制。",
  "Charging fee per period during the day. Applicable for duration+energy time of day. Up to 5 digits after the decimal point depending on the currency precision.": "每天收费。适用于每天的持续时间+能量。 根据货币精度，在小数点后最多5位数。",
  "Charging fee per period during the night. Applicable for duration+energy time of day. Up to 5 digits after the decimal point depending on the currency precision.": "夜间收费。适用于白天持续时间+能量时间。 根据货币精度，在小数点后最多5位数。",
  "Charging fee per minute during the day. Applicable for duration+energy time of day. Up to 5 digits after the decimal point depending on the currency precision.": "每天每分钟收费。适用于每天的持续时间+能量。 根据货币精度，在小数点后最多5位数。",
  "Charging fee per minute during the night. Applicable for duration+energy time of day. Up to 5 digits after the decimal point depending on the currency precision.": "夜间每分钟收费。适用于白天持续时间+能量时间。 根据货币精度，在小数点后最多5位数。",
  "Idle fee per minute. A fee per minute that is applied during idle period (no charging). Up to 5 digits after the decimal point depending on the currency precision.": "每分钟空闲收费。每分钟收费。在空闲期内适用的收费(无收费)。 根据货币精度，在小数点后最多5位数。",
  "Idle fee grace period (min). Optional. When idle period (no charging) is detected during a session the user is given this grace period to remove the vehicle, before idle fee starts applying.": "空闲费宽限期(最小)。可选. 当在会话中检测到空闲期(没有充电)，用户将被给予此宽限期来移除车辆， 空闲费用开始申请之前。",
  "Idle fee per minute. A fee per minute that is applied during idle period (no charging).": "每分钟空闲收费。每分钟收费。在空闲期内适用的收费(无收费)。",
  "Defined start time for the application of idle fee.": "定义了闲置费用的起始时间。",
  "Defined end time for the application of idle fee.": "定义了闲置费用的结束时间。",
  "Idle fee limit for the whole session if fee is applied.": "如果适用收费的话，整个会话的闲置费用限制。",
  "Connection Fee Minimum Session Duration (min). Optional.": "连接费最小会期(最小)。可选.",
  "Connection Fee Minimum Session Energy (kWh). Optional. Up to 5 digits after the decimal point depending on the currency precision.": "连接费用最低Session Energy (kWh)。可选。根据货币精度，小数点后最多5位数。",
  "Duration Fee Grace Period (min). Optional.": "时效宽限期(最小)。可选.",
  "Min. price. Sets a minimum total amount per session.": "最小价格。设定每个会话的最小总金额。",
  "Pre-authorize amount. The amount to pre-authorize before starting a session. Up to 5 digits after the decimal point depending on the currency precision.": "预授权金额。在开始会话之前要预先授权的金额。根据货币精度，在小数点后最多5位数。",
  "If Multi-tax Support has been enabled in the Ampeco.CHARGE settings, you can provide the taxId for the tariff here.": "如果在 Ampeco.CHARGE 设置中启用了多税支持，您可以在这里提供税费的分类标识符。",
  "Use the Electricity Rate of the Charge Point that is already attached and aims to track the electricity costs.": "使用已经附加的充电点的电率来跟踪电力成本。",
  "When ChargePointElectricityRate is set to *false*, the Electricity Rate ID MUST be supplied in order the electricity rates for the tariff to be known.": "当充电点电率设置为 *false*时，应提供电率ID MUST ，以便能够了解电费率。",
  "Set price for the intervals not specified in `intervalPricing` field.": "设置“间隔定价”字段中未指定的间隔价格。",
  "The time interval must be always the same and should not exceed the 24-hour mark. It could be either 15 min, 30 min or 60 min. The startAt and endAt must comply with this restriction.": "时间间隔必须总是相同的，不应超过24小时标记。 它可以是15分钟、30分钟或60分钟。启动时和结束时必须遵守这一限制。",
  "Create the price levels according to the kWh. <br /> The first level must have zero value for **firstKwh**. <br /> The last level must have an infinity value for **lastKwh**.": "Create the price levels according to the kWh. <br /> The first level must have zero value for **firstKwh**. <br /> The last level must have an infinity value for **lastKwh**.",
  "Create the price levels according to the duration of the session from the time the charging started. <br /> The first level must have zero value for **firstUnit**. <br /> The last level must have an infinity value for **lastUnit**.": "从开始收费时根据会话的持续时间创建价格水平。 <br /> 第一级必须为 **first Unit** 的值为零。 <br /> 最后一级必须为 **lastUnit** 的无限值。",
  "Different price levels could be created depending on the duration of the idle period. <br /> The first level must have zero value for **firstUnit**. <br /> The last level must have an infinity value for **lastUnit**.": "可以根据闲置时间的长短确定不同的价格水平。 <br /> 第一级必须为 **first Unit** 的值为零。 <br /> 最后一级必须为 **lastUnit** 的无限值。",
  "In minutes. Only for the Peak power level tariff.": "在几分钟内只适用最高电量等级的关税。",
  "When left empty, this means that this is the standard pricing that would be applied in general without taking into consideration the day.": "如果留空，这意味着这是一般适用的标准定价，而不考虑白天的情况。",
  "Price for kWh to be considered by Optimised charging for setting the charging periods.": "在 kWh 设置充电期时考虑的优化充电价格。",
  "Defined start time for the application of duration fees.": "确定了适用期限费用的起始时间。",
  "Defined end time for the application of duration fees.": "确定了适用期限费的结束时间。",
  "The subsidy integration id that should be applied for this tariff. Only valid for Energy ToU tariffs. Please use the AMPECO.CHARGE backend for the specific integration id.": "应适用于此税率的补贴整合ID。仅适用于能量计关税。 请使用 AMPECO.CHARGE 后端来获取特定的集成id。",
  "When enabled the tariff of the charger will be saved using the pricing interval when the user starts the charging session.": "启用时，当用户开始充电会话时，将使用定价间隔保存充电器的关税。",
  "When enabled, the energy fee component of the tariff will be saved using the pricing interval when the user starts the charging session.": "如果启用，当用户开始收费会话时，将使用定价间隔保存关税中的能源费用部分。",
  "When enabled, the duration fee component of the tariff will be saved using the pricing interval when the user starts the charging session.": "如果启用，当用户开始收费会话时，将使用定价间隔保存关税的持续时间部分。",
  "Switches the session to idle when the SoC (%) exceeds the selected value. Leave empty to use the system wide setting. This option will take effect only if `Allow custom SoC (%) threshold per Tariff` is set in `Idle period detection` setting.": "当SoC (%) 超过所选值时将会话切换为空闲。留空则可使用整个系统的设置。 只有在 `Idle period identifition` 设置下允许自定义 SoC (%) 阈值时，此选项才会生效。",
  "Sets the session to idle state when the average kW for the past 5 minutes is below the set threshold. This option will take effect only if `Allow custom power threshold per Tariff` is set in `Idle period detection` setting.": "设置会话为闲置状态，在过去5分钟内平均kW低于设定的阈值。 只有在 `空闲周期检测` 设置中设置了“允许每个Tariff的自定义电源阈值”时，此选项才会生效。",
  "Session max time. The maximum minutes a session is allowed to run. Skip for no time limit.": "会话最长时间。一个会话允许运行的最大分钟数。跳过无时间限制。",
  "The maximum energy (kWh) allowed per session. Skip for no limit.": "每个会话允许的最大能量(kWh)，跳过无限制。",
  "Makes the tariff apply to users of the partner, who is set as owner of the charge point.": "对被设置为充电点所有者的合作伙伴用户实行关税。",
  "Makes the tariff apply to users of all eMSPs, which are roaming partners.": "对所有eMSP的用户适用该关税，这些用户是漫游伙伴。",
  "Makes the tariff valid for non-registered users(ad-hoc charging).": "对未注册用户（ad-hoc charging）实行有效的关税。",
  "Sets the amount that would be blocked on the user's card at the start of the session. Required if applyToAdHocUsers is true and one of the following billing strategies is chosen: `Require payment method and authorize certain amount before starting session` or `Require payment method OR minimum amount in balance`.": "设置会话开始时用户卡上将被阻止的金额。 如果ApplyToAdHocusers 是正确的，并选择了以下计费策略之一：`需要付款方法并在开始会话之前授权某些金额'或`需要支付方法或最低余额'。",
  "Set the minimum pre-authorized amount threshold. When the remaining ad hoc pre-authorized amount falls below this value, the charging session will automatically stop to prevent revenue loss.": "设置最低预先授权金额阈值。 当剩余的临时预先核准金额低于这一值时，收费会话将自动停止以防止收入损失。",
  "Users of specific Partners. Provide a list of partner IDs. Matches if the user is a invited to at least one of the partners.": "特定合作伙伴的用户。提供合作伙伴ID列表。如果用户被邀请到至少一个合作伙伴匹配。",
  "Users with a specific group. Provide a list of user groups. Matches if the user is a member of at least one of the groups.": "具有特定群组的用户。如果用户是至少一个群组的成员，请提供一个用户组列表。",
  "An array of user group IDs. Users with a specific group. Provide a list of user group IDs.": "用户群组ID数组。具有特定群组的用户。提供用户群组ID列表。",
  "Users with a specific subscription plan. Provide a list of subscription plan IDs. Matches if the user has active one of the subscription plans.": "有特定订阅计划的用户。提供订阅计划ID列表。如果用户有主动的订阅计划之一，匹配。",
  "The date from which the tariff becomes valid.": "税率生效日期。",
  "The expiry date of the tariff. The tariff is valid until this date inclusive.": "关税到期日。关税有效期到该日期包含在内。",
  "The assigned Partner will have access to make changes to the tariff.": "指定的合作伙伴将能够更改服务费。",
  "The default information that would be shown on the display of the charge point without the user having authorized themselves.": "在没有用户授权的情况下显示充电点的默认信息。",
  "The information that would be shown on the display of the charge point when offline.": "离线时显示充电点时的信息。",
  "References the internal integration configuration that enables this tariff type": "引用允许此关税类型的内部集成配置",
  "Email address to send the invoice": "发送发票的电子邮件地址",
  "Reference to the payment processor or payment terminal where more information about the transaction could be checked.": "可以检查更多交易信息的付款处理器或支付终端。",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the transactions created after this datetime": "ISO 8601 格式化日期。仅列出在此日期后创建的交易",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the transactions created before this datetime": "ISO 8601 格式化日期。仅列出在此日期之前创建的交易",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the transactions that were last updated after this datetime": "ISO 8601 格式化日期。仅列出在此日期后最后更新的交易",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the transactions that were last updated before this datetime": "ISO 8601格式化日期。仅列出在此日期之前最后更新的交易",
  "Only list transactions by type of payment method": "只列出按付款方式类型的交易",
  "Only list transactions by a certain user": "仅列出某个用户的交易",
  "Only list transaction by invoice number": "仅按发票编号列出交易",
  "Only list transaction in this status": "只列出此状态下的交易",
  "Only list transaction with this session id": "只列出带有此会话ID的交易",
  "Only list transactions with specific ref number.": "仅列出具有特定ref 号码的交易。",
  "Only list transactions with the selected billing type.": "只列出选定账单类型的交易。",
  "Only list transactions with specific payment terminal id.": "仅列出具有特定付款终端ID的交易。",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the transactions finalized before this datetime": "ISO 8601格式化日期。只列出在此日期之前完成的交易",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the transactions finalized after this datetime": "ISO 8601格式化日期。只列出在此日期后完成的交易",
  "Only list transactions paid with this specific voucher id.": "只列出使用此特定凭证ID支付的交易。",
  "Only list transactions with the specified purchase type(s). Determines what the transaction was for based on its associated entity.": "只列出带有指定购买类型的交易。确定交易基于其关联实体。",
  "Required when `methodType` is `card`.": "当`methodType`为`card`时，必须填写。",
  "Required when `methodType` is `bank_transfer`.": "当`methodType`为`bank_transfer`时，必须填写。",
  "Required when `methodType` is `wallet`.": "当`methodType`为`wallet`时，必须填写。",
  "Deprecated, please use `methodType` and `cardNetwork` instead.": "已废弃，请使用 `methodType` 和 `cardNetwork` 代替。",
  "The subscription will be valid until this end date": "订阅将有效期到此结束日期",
  "Enable the auto-renewal of the subscription after the end date": "在结束日期之后启用自动续订订阅",
  "Shown to the user and also added to the user's bank statement (if the payment method is a bank card).": "显示给用户并添加到用户的银行对账单上(如果付款方法是银行卡)。",
  "The ID of the payment method, as returned by the payment method listing (User / Payment Method / Listing). When left empty or null, it would take the balance and if the balance is insufficient, would reject the action. Corporate billing is not supported as a payment method.": "付款方式的ID，通过付款方式列表返回(用户/付款方式/列表)。 如果留空或空空空，就会取得平衡，如果余额不足，就会拒绝该行动。 公司账单不支持作为付款方法。",
  "The reason for the cancellation. It would be included in the Audit logs.": "取消的理由将列入审计记录。",
  "* `enabled` Enabled - the user is allowed to use the system\n* `disabled` Disabled - the user is NOT allowed to use the system\n": "* `启用` - 用户被允许使用系统\n* `禁用` - 用户不被允许使用系统\n",
  "The code of the voucher that should be redeemed.": "应兑现的凭证代码。",
  "Only list users that belong to a certain user group": "仅列出属于某个用户组的用户",
  "Only list users attached to the partner.": "仅列出连接给合作伙伴的用户。",
  "Only list users with specific external id": "仅列出具有特定外部ID的用户",
  "Only list user with specific email": "仅列出具有特定电子邮件的用户",
  "Only list records with specific external application data. You can use a dot notation to search for nested properties. For example, `filter[externalAppData.property1.property2]=value`.": "只列出带有特定外部应用程序数据的记录。您可以使用点符号来搜索嵌套属性。例如，\"过滤器[externalAppData.property1.property2]=value\"。",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the users that were last updated on and after this datetime": "ISO 8601格式化日期。只列出上次更新日期及之后的用户",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the users that were last updated on and before this datetime": "ISO 8601格式化日期。只列出上次更新日期和之前的用户",
  "Sets a requirement for the user to set a new password when they next open the app. After a new password is set, this option resets automatically.": "设置用户在下次打开应用程序时设置新密码的要求。 设置新密码后，此选项将自动重置。",
  "The language and regional settings to use in the app.\n\n**Only available** if the option to update the user locale has been enabled for the operator.\n": "应用中使用的语言和区域设置。\n\n**只有在为操作员启用了更新用户区域设置的选项时才可用。。\n",
  "Third party identifier of the user": "用户的第三方标识符",
  "Determine the number of sessions a user could start - single or multiple simultaneous sessions, or whether the user could start simultaneous sessions with several Id Tags.": "确定用户可以开始的会话数量 - 单次或多次同步会话。 或者用户是否可以与几个Id 标签同时开始会话。",
  "Indicates whether the user has opted into receiving news and promotions. To opt in, set this field to 'true'; otherwise, set it to 'false'.": "指示用户是否选择接收新闻和促销。要选择加入，设置此字段为“true”，否则设置为“false”。",
  "IBAN that is provided for the user.": "提供给用户的IBAN。",
  "Name of the Bank for which the user has provided IBAN.": "用户向其提供IBAN的银行名称。",
  "Address of the user's Bank.": "用户银行地址。",
  "Bank code assigned by a central bank, a bank supervisory body or a Bankers Association in the country.": "由中央银行、银行监督机构或国内银行协会指定的银行代码。",
  "Bank account ID provided by the user.": "用户提供的银行帐户 ID。",
  "Type of account the user has provided.": "用户提供的帐户类型。",
  "A optional unique string that is used to prevent replay attacks. It's generated by the server, the client should pass it if the user is being created from an external sign up embedded web app and needs to automatically log in the user in the mobile app after creation.": "用于防止重放攻击的可选唯一字符串。 它由服务器生成， 客户端应该传递它，如果用户是从外部注册嵌入式网络应用程序创建的，并且需要在创建后在移动应用程序中自动登录用户。",
  "Updates the user's preference for receiving news and promotions. To change their preference, update this field to 'true' to opt in, or 'false' to opt out.": "更新用户接受新闻和促销的偏好。 若要更改他们的偏好设置，请更新此字段为“true”以选择加入或为“false”选择退出。",
  "The type of the tokenized payment method. If not provided - defaults to card": "代币化付款方式的类型。如果没有提供，则默认为卡",
  "The type of the bank transfer. Required if `tokenizedType` is `bank_transfer`": "银行转账类型。如果`tokenizedType`是`bank_transfer`，则需要",
  "The ID of the Transaction object, created when you initiated the request.": "交易对象的ID，您启动请求时创建。",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the authorizations created after this datetime": "ISO 8601 格式化日期。仅列出在此日期后创建的授权",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the authorizations created before this datetime": "ISO 8601 格式化日期。仅列出在此日期之前创建的授权",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the authorizations that were last updated after this datetime": "ISO 8601 格式化日期。仅列出在此日期后最后更新的授权",
  "ISO 8601 formatted date. Lists only the authorizations that were last updated before this datetime": "ISO 8601 格式化日期。仅列出上次在此日期之前更新的授权",
  "Lists only authorizations with one of the following statuses: \"accepted\", \"rejected\", \"pending\"": "只列出具有以下状态之一的授权： \"接受\" , \"拒绝\" , \"待定\"",
  "Lists only authorizations with one of the following methods: \"mobile_device\", \"rfid_tag\", \"admin_account\", \"plug_and_charge\", \"plug_and_charge_iso15118\", \"roaming\", \"payment_terminal\"": "只列出具有以下方法之一的授权： \"mobile_device\", \"rfid_tag\", \"admin_account\", \"plug_and_charge \", \"plug_and_charge iso15118\", \"roaming\", \"payment_terminal\"",
  "Lists only authorizations of users who are associated to a particular partner": "列出仅与特定合作伙伴相关联的用户的授权",
  "Filter by booking request status": "按预订请求状态过滤",
  "Filter by user ID": "按用户ID过滤",
  "Filter by location ID": "按位置ID过滤",
  "Filter requests with start time after this date": "在此日期后的开始时间筛选请求",
  "Filter requests with start time before this date": "在此日期之前带有开始时间的过滤请求",
  "Filter requests with end time after this date": "在此日期后的结束时间筛选请求",
  "Filter requests with end time before this date": "在此日期之前使用结束时间筛选请求",
  "Filter requests that were created after this date": "在此日期之后创建的过滤请求",
  "Filter requests that were created before this date": "在此日期之前创建的过滤请求",
  "Filter by booking status": "按预订状态过滤",
  "Filter bookings with start time after this date": "在此日期后的开始时间筛选预订",
  "Filter bookings with start time before this date": "在此日期之前使用开始时间筛选预订",
  "Filter bookings with end time after this date": "在此日期后的结束时间筛选预订",
  "Filter bookings with end time before this date": "在此日期之前筛选预订结束时间",
  "Include additional information in the response. The following options are available:\n- **bookedEvses**: Include information about the EVSEs linked to this booking\n": "Include additional information in the response. The following options are available:\n- **bookedEvses**: Include information about the EVSEs linked to this booking\n",
  "Filters CDRs by the start time, selecting records with a start time equal to or later than the specified value. The date-time should be formatted according to ISO 8601 standards.": "筛选开始时间的CDR，选择起始时间等于或晚于指定数值的记录。 日期时间应按照ISO 8601标准编排。",
  "Filters CDRs by the start time, selecting records with a start time equal to or earlier than the specified value. This filter helps in selecting records up to a certain start time. The provided date-time should be in ISO 8601 format.": "筛选开始时间的CDR，选择开始时间等于或早于指定数值的记录。 此过滤器帮助选择直到某个开始时间的记录。提供的日期时间应该是ISO 8601格式。",
  "This filter retrieves CDRs with an end time equal to or later than the specified value. It helps filter records based on the end of a timeframe, ensuring that only records ending after a certain point are selected. The date-time format should adhere to ISO 8601 standards.": "此滤镜检索等于或晚于指定值的 CDR。 它有助于筛选基于时间框架结束的记录，确保只选择在某个点之后结束的记录。 日期时间格式应符合ISO 8601标准。",
  "Filters CDRs based on their end time, selecting those with an end time equal to or earlier than the provided value. This filter limits the selection to records that conclude by a certain time. The date-time should be in ISO 8601 format.": "根据最后时间筛选CDR，选择结束时间等于或早于规定数值的CDR。 此过滤器将选择限制在某个时间结束的记录。日期时间应为ISO 8601。",
  "Only CDRs associated with a specific Roaming Operator/Provider.": "仅与 Roaming 运营商/提供商相关联的 CDR。",
  "Only CDRs linked to a specific Roaming Platform.": "只有CDRs 链接到一个特定的漫游平台。",
  "Filters CDRs by the unique identifier within the CPO’s platform (and sub-operator platforms). If you use this filter, it will return a single result.": "通过 CPO平台中唯一的标识符(和子操作平台)过滤CDRs。如果您使用此过滤器，它将返回一个结果。",
  "Only Credit CDRs.": "仅信用CDRs。",
  "If true only CDRs that we issued as CPO will be returned, if false only CDRs that we received as eMSP will be returned.": "如果真的，只有我们作为CPO发行的CDR才会退回，如果只有我们作为eMSP收到的CDR是假的，那么将会退还。",
  "Filters CDRs by the time when received from CPOs, selecting records with a received time equal to or later than the specified value. This filter helps in selecting received records from a certain time and works for non local CDRs. The provided date-time should be following the ISO 8601 standard.": "在 CPO收到时筛选CDR，选择收到时间等于或晚于指定数值的记录。 此过滤器帮助从某个时间选择收到的记录，并适用于非本地CDR。 提供的日期时间应符合ISO 8601标准。",
  "Filters CDRs by the time when received from CPOs, selecting records with a start time equal to or earlier than the specified value. This filter helps in selecting received records up to a certain time and works for non local CDRs. The provided date-time should be following the ISO 8601 standard.": "在 CPO收到时筛选CDR，选择一个等于或早于指定数值的开始时间。 此过滤器帮助选择收到的记录直到一定时间，并适用于非本地CDR。 提供的日期时间应符合ISO 8601标准。",
  "Filters CDRs by the time when sent to EMSP, selecting records with a sent time equal to or later than the specified value. This filter helps in selecting sent records from a certain time and works for local CDRs. The provided date-time should be following the ISO 8601 standard.": "通过发送到EMSP的时间筛选CDR，选择发送时间等于或晚于指定值的记录。 此过滤器有助于从某个时间选择发送的记录并适用于本地CDR。 提供的日期时间应符合ISO 8601标准。",
  "Filters CDRs by the time when sent to EMSP, selecting records with a sent time equal to or earlier than the specified value. This filter helps in selecting sent records from a certain time and works for local CDRs. The provided date-time should be following the ISO 8601 standard.": "通过发送到EMSP的时间筛选CDR，选择发送时间等于或早于指定值的记录。 此过滤器有助于从某个时间选择发送的记录并适用于本地CDR。 提供的日期时间应符合ISO 8601标准。",
  "Filters CDRs that were sent to the EMSP based on their delivery status.\nUse this dropdown filter to retrieve CDRs with one of the following statuses:\n  - `success`: CDRs successfully **accepted** by the EMSP.\n  - `fail`: CDRs that were **rejected** (not accepted) by the EMSP.\n": "Filters CDRs that were sent to the EMSP based on their delivery status.\nUse this dropdown filter to retrieve CDRs with one of the following statuses:\n  - `success`: CDRs successfully **accepted** by the EMSP.\n  - `fail`: CDRs that were **rejected** (not accepted) by the EMSP.\n",
  "Specify parent circuit in Multi-level DLM. Circuits used in flexibility assets or using load balancing integration can not be used in Multi-level DLM.\n": "Specify parent circuit in Multi-level DLM. Circuits used in flexibility assets or using load balancing integration can not be used in Multi-level DLM.\n",
  "`R` stands for `L1`, </br>\n`S` - for `L2` </br>\n`T` - for `L3` </br>\nSo for example `RST` = `L1`, `L2`, `L3`, while `RTS` = `L1`, `L3`, `L2`, etc. </br>\nThe field is mandatory for Multi-level DLM when the `phases` value  is `three_phase`.\n": "`R`是指`L1`, </br>\n`S` - for `L2` </br>\n`T` - for `L3` </br>\n因此，例如，`RST` = `L1`， `L2`, `L3`, 而`RTS` = `L1`, `L3`, `L2`, 等等。 </br>\n当多级DLM值为 `thie_phase` 时，该字段是强制性的\n",
  "Specifies the active line conductors used in the circuit. </br>\nSingle phase values (`phases` = `single_phase`): `L1`, `L2`, `L3` - Valid in `star` electrical configuration </br>\nSplit phase values (`phases` = `split_phase`): `L1_L2`, `L2_L3`, `L1_L3` - Valid in `star` electrical configuration </br>\nThis field is mandatory for Multi-level DLM when the `phases` value is `single_phase` or `split_phase`.\n": "指定电路中使用的活动线导体。 </br>\n单阶段数值(`phases` = `single_phase`): `L1`, `L2`, `L3` - `star` 电源配置中有效的 </br>\n分割相位值 (`相位` = `split_phase`): `L1_L2`, `L2_L3`, `L1_L3` - `star`电源配置 </br>\n当`sinle_phase`或`split_phase`时，这个字段是多级DLM必须的。\n",
  "Defines the type of electrical configuration of the circuit. A circuit must have the same electrical configuration as its parent circuit. To maintain safety and compatibility, only charge points with an identical electrical configuration to the circuit can be added. To modify a circuit's electrical configuration, all charge points with a different configuration must first be removed through Actions / Detach Charge Point. The available options are </br> `star` - TN system - Star (Y) (default)</br> `delta` - ": "Defines the type of electrical configuration of the circuit. A circuit must have the same electrical configuration as its parent circuit. To maintain safety and compatibility, only charge points with an identical electrical configuration to the circuit can be added. To modify a circuit's electrical configuration, all charge points with a different configuration must first be removed through Actions / Detach Charge Point. The available options are </br> `star` - TN system - Star (Y) (default)</br> `delta` - IT system - Delta (Δ)</br>",
  "The current (A) limit for the whole circuit. This would usually be the circuit breaker rated current.": "整个电路的电流(A)限值。这通常是电路断路器额定电流。",
  "Defines what is the lowest current (A) allowed per charge point. New sessions cannot start if any of the existing ones has to be lowered to less than the set minimum rate. This is to ensure that a connected car vehicle actually charge because the vehicles have a minimum charging rate below which they would not accept the charge. If left empty, there is no minimum.": "定义每个收费点允许的最低电流(A)。 如果必须将任何现有会话降到低于设定的最低速度，新会话就不能开始。 这是为了确保连接的车辆实际收取费用，因为这些车辆的收费率最低，低于这些车辆不会接受收费。 如果留空，则没有最小值。",
  "Sets the limit to 0 when the session enters an idle period.": "当会话进入空闲期时，将限制设置为 0。",
  "The ID of the Electricity Meter linked to the circuit (if any).": "与电路相连的电量计的ID（如果有的话）。",
  "The current (A) reserved for other loads on the circuit (non-managed loads) when the Electricity Meter is offline.": "电量计离线时，电流(A)保留给电路上的其他负载(非管理负载)。",
  "The id of the load balancing integration (can be found in the Ampeco backend). Provide `null` if you want to disable any load balancing integration and revert back to the Ampeco built-in load balancing.": "负载平衡整合的id(可在Ampeco后端找到)。 如果您想要禁用任何负载均衡集成并还原到 Ampeco 内置负载均衡，请提供“null”。",
  "The ID of the User Group the user must be part of or the ID of the Partner from which the user must have an invite from, for the set priority apply for the session.": "用户必须是合作伙伴的一部分或ID的用户组ID，用户必须有来自合作伙伴的邀请 对于设置的优先级应用于会话。",
  "The priority where 1 is equal to anyone else, 2 is twice as important, 0.5 is half as important.": "其中1人与任何其他人同等重要，2人比2人更重要，0.5人比2人重要。",
  "The currency 3-letter code.": "货币3字母代码。",
  "When displaying amounts in this currency, the prefix is added in front of the amount. This could be symbols, for example $ or £.": "当以这种货币显示金额时，前缀会在金额前面添加。它可以是符号，例如$或英镑。",
  "When displaying amounts in this currency, the suffix is added after the amount.": "当以这种货币显示金额时，后缀将添加到金额之后。",
  "The actual precision of the currency. This is used when charging a payment method or calculating totals.": "货币的实际精确度。这用于收取付款方法或计算总数。",
  "Used when setting price per kWh and per minute in tariffs.": "在设置每千瓦小时价格和每分钟价格时使用。",
  "When enabled, the minor currency unit is used to set electricity price threshold for flexible tariffs and to set electricity cost tracking in the home charging app. The minor currency unit for the US dollar, for example, is the cent.": "启用时, 次要货币单位用来为灵活的关税设定电价门槛，并在家庭收费应用中设定电力成本跟踪。 例如，美元的次要货币单位是百分比。",
  "The sign or letter for the minor currency unit. For US dollar, for example, this could be \"¢\" or \"c\" for cents.": "次要货币单位的签名或字母。例如，美元可以是 \"美分\" 或 \"c\"。",
  "Base currency code (ISO 4217)": "基本货币代码 (ISO 4217)",
  "Target currency code (ISO 4217)": "目标货币代码 (ISO 4217)",
  "The exchange rate from base to target currency": "从基准货币到目标货币的汇率",
  "Filter by base currency code": "按基本货币代码筛选",
  "Filter by target currency code": "按目标货币代码过滤",
  "Filter by records updated before a specific datetime": "按在指定日期之前更新的记录过滤",
  "Filter by records updated after a specific datetime": "按指定日期后更新的记录过滤",
  "The ID of the charge point.": "充电点的ID。",
  "Only list EVSEs on a certain charge point": "只在某个充电点列出EVSE。",
  "Only list EVSEs, identified by id (QR Code)": "仅列出EVSE，标识为 id (QR Code)",
  "Only list EVSEs, identified by externalId": "仅列出由外部ID识别的 EVSEs",
  "If true, only roaming EVSEs will be returned. If false, only local EVSEs will be returned. If not passing, all EVSEs will be returned.": "如果为 true，只能返回漫游的EVSE。如果为 false，只能返回本地的EVSE。如果不通过，将返回所有EVSE。",
  "Filter by charge point vendor IDs.": "按充电点供应商ID过滤。",
  "Filter by charge point model IDs.": "按充电点模型ID过滤。",
  "Filter by firmware version string. Matches both exact versions and versions that begin with the search string (e.g., \"1.2\" will match exactly \"1.2\" as well as versions like \"1.2.0\", \"1.2.3\", etc.).": "通过固件版本字符串过滤。匹配精确的版本和以搜索字符串开头的版本 (e)。 ., \"1.2\" 完全匹配\"1.2\" 以及类似\"1.2.0\"、\"1.2.3\"等版本。",
  "The status of the installer job": "安装器作业的状态",
  "Lists the installer jobs that have been created after the specified date and time, please provide the value as an ISO 8601 formatted date": "列出在指定日期和时间之后创建的安装器任务，请提供一个 ISO 8601 格式化日期",
  "Lists the installer jobs that have been created before the specified date and time, please provide the value as an ISO 8601 formatted date": "列出在指定日期和时间之前创建的安装器任务，请提供一个 ISO 8601 格式化日期",
  "Lists the installer jobs that have been last updated after the specified date and time, please provide the value as an ISO 8601 formatted date": "列出在指定日期和时间之后最后更新的安装器任务，请提供一个 ISO 8601 格式化日期",
  "Lists the installer jobs that have been last updated before the specified date and time, please provide the value as an ISO 8601 formatted date": "列出在指定日期和时间之前最后更新的安装器任务，请提供一个 ISO 8601 格式化日期",
  "The ID of the installation and maintenance company which the installer job is assigned to": "安装器作业分配给的安装和维护公司的 ID",
  "The ID of the installer admin if such is assigned to the installer job, if passed pin will be ignored": "如果安装程序管理员被分配到安装程序工作，则安装程序管理员的ID将被忽略。",
  "The PIN of the installer job, it is used to verify access rights to execute the installer job, if passed and no installerAdminId is provided, the pin will be assigned to the installer job": "安装器作业的 PIN 码用于验证访问权限以执行安装器作业， 如果传递且没有提供安装管理员Id，引脚将被分配到安装程序任务",
  "Only list invoices issued after this time": "只列出在此时间后开出的发票",
  "Only list invoices issued before this time": "仅列出在此时间之前出具的发票",
  "The contract is effective from the first of the selected month.": "合同自选定月份的第一个月起生效。",
  "The contract expires at the last day of the selected month. If nothing is selected, there is no expiration date.": "合同在选定月份的最后一天到期。如果没有选择，则没有到期日期。",
  "Allows the partner to start/stop session, unlock connector, trigger message, set a charging profile and get the composite schedule.": "允许合作伙伴启动/停止会话，解锁连接器，触发消息，设置充电配置并获取复合计划。",
  "Allows the partner to make reservations.": "允许合作伙伴预订。",
  "Allows the partner to cancel reservations.": "允许合作伙伴取消预订。",
  "Allows the partner to reset charge points.": "允许合作伙伴重置充电点。",
  "Allows the partner to make firmware updates to the charge points.": "允许合作伙伴对充电点进行固件更新。",
  "If the tariff has a Connection fee, this fee would not be included in the revenue sharing with the Partner and will remain entirely for the Operator.": "如果税费包含连接费， 这笔费用将不包括在与合伙人分享收入的范围内，并将完全由经营人承担。",
  "The cost of the electricity would first be deducted from the collected revenue and then the Revenue sharing rules will be applied.": "电力费用将首先从所征收的收入中扣除，然后适用收入分享规则。",
  "If set to true, the Partner would receive not only their share of the revenue but also a reimbursement for the cost of the electricity.": "如果确定为属实，伙伴不仅将收到它们在收入中所占的份额，而且还将收到电力费用的报销。",
  "Additional flat fee that is applied for every billed session and subtracted from the Partner’s share of the revenue for each session on AC Charging Station.": "额外的定额费用适用于每个计费会话，然后从AC 充电站上每个会话的合作伙伴收入份额中扣除。",
  "Additional flat fee that is applied for every billed session and subtracted from the Partner’s share of the revenue for each session on DC Charging Station.": "额外的定额费用适用于每个计费会话，并从合作伙伴在DC充电站每个会话中的收入份额中扣除。",
  "Additional flat fee that is applied for every billed kWh and subtracted from the Partner's share of the revenue for each kWh billed on AC Charging Station.": "对每个开票的 kWh 适用额外的定额费用，并从在AC充电站开票的每个kWh 收入份额中扣除。",
  "Additional flat fee that is applied for every billed kWh and subtracted from the Partner's share of the revenue for each kWh billed on DC Charging Station.": "对每个开票的 kWh 适用额外的定额费用，并从合伙人在直流充电站开票的每个kWh 的收入份额中扣除。",
  "Additional percentage fee to be applied on the total amount paid by the user for the session. This fee is then subtracted from the Partner's share of the revenue. This fee is available only if the feature \"Additional Platform Fees\" is enabled for the system.": "对用户为会议支付的总金额适用额外的百分比。 然后从合伙人在收入中的份额中减去这笔费用。 只有当系统启用了“附加平台费用”功能时，此费用才可用。",
  "The provided amount should be excluding VAT.": "提供的金额应不包括增值税。",
  "Only list expenses associated with a certain partner": "仅列出与某个合作伙伴相关的费用",
  "Only list expenses associated with a certain settlement report": "仅列出与某个结算报告相关的费用",
  "Only list revenue by origin": "仅按来源列出收入",
  "3-letter currency code (ISO 4217). Only list expenses by currency": "3字母货币代码 (ISO 417) 只列出按货币分列的费用",
  "Only list invites in this status": "仅在此状态下列出邀请",
  "Only list partner invite records accepted by a certain user": "仅列出某个用户接受的合作伙伴邀请记录",
  "Only list partner invite records sent to a particular email address": "只列出合作伙伴邀请记录发送到特定电子邮件地址",
  "Required by default. Prohibited if sendViaEmail is false.": "默认情况下需要。如果发送 ViaEmail 是错误的，则被禁止。",
  "The language of the e-mail sent to the invitee. If none selected, the default end-users language will be used. Prohibited if `sendViaEmail` is false.": "发送给被邀请者的电子邮件语言。如果没有选择，将使用默认的最终用户语言。如果“sendViaEmail”是假的，将被禁用。",
  "Required if allowCorporateAccountBilling is true.": "如果allows CorporateAccountBilling是真的，则必填。",
  "Only list revenue associated with a certain partner": "仅列出与某个合作伙伴相关联的收入",
  "Only list revenue associated with a certain settlement report": "仅列出与某个结算报告相关的收入",
  "3-letter currency code (ISO 4217). Only list revenue by currency": "3字母货币代码 (ISO 4217) 仅按货币列出收入",
  "Lists partners from the specified country": "列出来自指定国家的合作伙伴",
  "Lists partners with the specified regNo": "列出指定regno 的合作伙伴",
  "Only list partner, identified by the externalId": "仅列出由外部ID识别的合作伙伴",
  "The Partner's business name is used when showing the name of the Partner to EV drivers and admin users. If not provided, the `name` will be used instead.": "在向EV司机和管理员用户显示合作伙伴名称时使用了伙伴名称。 如果不提供，则使用 \"name\" 代替。",
  "Company name of the Partner": "合作伙伴的公司名称",
  "When set to false the API tokens related to this partner would not receive the users' balance in the response.": "当设置为 false 时，与此合作伙伴相关的 API 令牌不会在响应中获得用户的平衡。",
  "Allows the Partner to update the tariff pricing.": "允许合作伙伴更新关税价格。",
  "In addition to `allowToControlTariffs`, the Partner would also be able to manage Tariff Groups - attach and remove Tariffs, change Tariffs order in the Tariff Group.": "除了`allowToControlTariffs'之外，伙伴还能够管理关税组——附加和取消关税。 关税集团关税改革秩序。",
  "Third party identifier of the partner": "合作伙伴的第三方标识符",
  "IBAN that is provided for the partner.": "为伙伴提供的IBAN。",
  "Name of the Bank for which the partner has provided IBAN.": "合伙人向其提供IBAN的银行名称。",
  "Address of the partner's Bank.": "伙伴银行地址。",
  "Bank account ID provided by the partner.": "由伙伴提供的银行账户ID。",
  "Type of account the Partner has provided.": "合作伙伴提供的账户类型。",
  "Company name of the Partner.": "合伙人公司名称。",
  "When country is not in US, AU, CA, UM or RO, you can provide the region.": "当国家不在美国、非洲联盟、CA、UM或RO时，您可以提供该区域。",
  "Third party identifier of the partner.": "伙伴的第三方标识符。",
  "Only list Receipts with a certain user id": "只有邮件列表收据具有特定用户 id",
  "Only list Receipts with specific VAT id": "只列出带有特定增值税ID的收件人",
  "Only list reservations for  specific EVSE by ID": "仅列出由ID指定的 EVSE 预订内容",
  "Only list reservations for a specific user by ID": "仅列出由ID指定用户的预订。",
  "Only list reservations with this status": "仅列出具有此状态的保留",
  "Date from based on reserved at attribute": "基于属性的保留日期",
  "Date to based on reserved at attribute": "基于属性的保留日期",
  "Type of critical security events that are pushed from the Charge Point to the backend.": "从充电点推送到后端的关键安全事件类型。",
  "Only list sessions on a certain EVSE": "仅在某个EVSE上列出会话",
  "Only list sessions on a certain Charge Point": "只列出某个充电点上的会话",
  "Only list sessions on a certain EVSE, identified by the phisicalReference": "只在某个EVSE上列出由phisicalReference识别的会话列表",
  "Only list sessions on a certain Charge Point, identified by the NetworkId": "只列出由NetworkId 识别的某个充电点的会话",
  "Only list sessions on Charge Points with last boot notification that had this charge_point_serial_number": "在充电点上只列出会话，最后一次启动通知具有此电量_point_serial_number",
  "Only list sessions on Charge Points with last boot notification that had this vendor": "仅在充电点上列出会话，最后一次启动通知时有此销售商",
  "Only list sessions identified by the start time being after this datetime": "仅列出在此日期后的开始时间识别的会话",
  "Only list sessions identified by the start time being before this datetime": "仅列出在此日期之前开始时间识别的会话",
  "Only list sessions by a certain user": "仅列出某个用户的会话",
  "Only list session in this status": "仅在此状态下列出会话",
  "Only list sessions identified by the end time being after this datetime": "仅列出在此日期后结束时间内指定的会话",
  "Only list sessions identified by the end time being before this datetime": "在此日期之前仅列出已识别的会话",
  "Only list sessions associated with a certain partner": "仅列出与某个合作伙伴相关联的会话",
  "Only list sessions associated with partners, assigned to certain sub-operator": "仅列出与合作伙伴相关联、分配给某些子操作员的会话",
  "Only list sessions started with a specific idTag (RFID identifier or remote start identifier)\nA remote start identifier has the format `*XXXXXXX` where the `XXXXXXX` is the session id padded with `0`s on the left\n": "只有列表会话以特定的 idTag (RFID 标识符或远程起始标识符开始。\n远程起始标识符有`*XXXXX` 的格式，其中`XXXXXXX` 是 `0' 填充在左面的\n",
  "`bank_transfer` is used for one-time bank transfers, for saved (tokenized) bank transfers use `tokenized`.": "`bank_transfer`用于一次性银行转账，因为保存（tokenized）银行转账使用 `tokenized`。",
  "Only list sessions with specific VAT id": "只列出具有特定增值税ID的会话",
  "Only list sessions with payment status updated before the specified date and time. Please provide the value in ISO 8601 formatted date.": "仅列出付款状态在指定日期和时间之前更新的会话。请在 ISO 8601 格式化日期内提供值。",
  "Only list sessions with payment status updated after the specified date and time. Please provide the value in ISO 8601 formatted date.": "只列出在指定日期和时间之后更新付款状态的会话。请在 ISO 8601 格式化日期中提供值。",
  "Only list sessions with specific receipt id.": "仅列出带有特定收据ID的会话。",
  "Filter sessions based on authorization source": "基于授权源筛选会话",
  "Only list sessions in this billing status.": "只列出此账单状态下的会话。",
  "Only list sessions with transaction(s) with specific payment terminal id.": "只列出具有特定支付终端ID的交易会话。",
  "Only list sessions initiated on the EVSEs of a specific Roaming operator with a CPO role.": "只列出在具有CPO角色的特定漫游操作员EVSE上启动的会话。",
  "Applicable only when the system uses both payment processor and external billing mode simultaneously. Show or hide subscriptions where users have enabled \"External billing\" (if allowed by the Billing settings).": "仅当系统同时使用付款处理器和外部计费模式时适用。 显示或隐藏用户启用\"外部账单\"的订阅(如果账单设置允许)。",
  "Only list tariffs managed by certan partner.": "只列出由certan伙伴管理的关税。",
  "Ordered list of tariff ids in the group. Please note that the order is checked from bottom to top, meaning that the tariff with the largest index in that list (in other words that is the lowest in the list), that matches the requirements will apply": "排序该组中的关税id列表。 请注意，订单从底部到顶部检查， 表示该列表中指数最大的税率(换言之，是列表中最低的税率)， 符合要求的内容将被应用",
  "The assigned Partner will have access to make changes to the tariff group.": "被分配的伙伴将能够改变关税类别。",
  "Only list enabled or disabled Top-Up Packages": "仅列表已启用或禁用充值包",
  "By default is set to `false`.": "默认设置为 `false'。",
  "True returns User Groups that have no Partner associated, false returns User Groups that have a Partner associated.": "True 返回没有合作伙伴关联的用户群组，返回拥有合作伙伴关联的用户群组。",
  "User Groups of a specific Partner.": "特定合作伙伴的用户组。",
  "The partnerId can be updated only if there are no users added to the user group": "只有在没有用户添加到用户组时才能更新",
  "Unique identifier of the Vendor, reported from the Charge point": "从充电点报告的供应商唯一标识符",
  "The code reported from the charge point when the hardwareStatus is faulted": "当硬件状态错误时从充电点报告的代码",
  "Description of the error provided by the vendor": "供应商提供的错误描述",
  "Recommended actions by the customer when this error occurs": "出现错误时客户建议的操作",
  "Lists only vouchers that are with one of these types `voucher`, `manual_top_up`, `top_up_auto`, `auto_top_up`, `top_up_by_operator`, `api_top_up`, `promo_code`, `subscribe_to_plan`.": "只列出带有以下类型之一的凭证：“凭证”、“manual_top_up”、“top_up_auto`、`auto_top_up`、`top_up_by_operator`、`api_top_up`、`promo_code`、`subscribe_to_plan`”",
  "Lists only the vouchers that are with one of these statuses `enabled`, `disabled`.": "只列出这些状态之一的凭证“已启用”、“已禁用”。",
  "Lists only vouchers that are created on a particular date. Please provide the value in the following format `YYYY-MM-DD`.": "列出特定日期创建的凭证。请提供以下格式的 YYY-MM-DD`。",
  "Lists only vouchers that are redeemed after the specified date and time. Please provide the value in ISO 8601 formatted date.": "只列出在指定日期和时间之后兑换的凭证。请在 ISO 8601 格式化日期内提供值。",
  "Lists only vouchers that were redeemed before the specified date and time. Please provide the value in ISO 8601 formatted date.": "只列出在指定日期和时间之前被兑换的凭证。请在 ISO 8601 格式化日期中提供值。",
  "Lists only vouchers that were redeemed by a particular user.": "列出特定用户兑换券。",
  "Lists only vouchers with expiration date after the specified date. Please provide the value in RFC 3339 formatted date `YYYY-MM-DD`.": "只列出在指定日期之后到期的凭证。请提供RFC 3339格式化日期“YYYY-MM-DD”中的值。",
  "Lists only vouchers with expiration date before the specified date. Please provide the value in RFC 3339 formatted date `YYYY-MM-DD`.": "只列出在指定日期之前到期的凭证。请提供RFC 3339格式化日期“YYYY-MM-DD”中的值。",
  "Lists only vouchers with code which contains the specified string. Please provide min 3 chars value.": "只列出带有指定字符串的代码的凭证。请提供最小3个字符值。",
  "RFC 3339 formatted date. Defines the date on which the voucher expires. The field can be calculated based on the `redeemedAt` timestamp and the `validityPeriod` field if the `validityPeriod` is set and the `expireDate` is not.": "RFC 3339 格式化日期。定义凭证到期日期。 如果`validityPeriod`被设置而`expireDate`则可以在 `reconseedAt` 时间戳和 `validityPeriod`字段的基础上计算。",
  "Defines the validity period for the voucher. When a user redeems the voucher, this period is added to the `redeemedAt` timestamp to calculate the voucher's `expireDate`. This field is only used when `expireDate` is not already set - if `expireDate` has a value, this period is ignored and the defined `expireDate` is used instead.": "定义凭证的有效期。 当用户重新考虑凭证时，这段时间会被添加到\"兑换At\"的时间戳中，以计算凭证的`expireDate`。 此字段仅在 `expireDate` 尚未设置时使用 - 如果`expireDate` 有一个值的话。 这段时间被忽略，使用定义的`expireDate`。",
  "The date before which the voucher should be assigned to user in order to be valid. RFC 3339 formatted date": "凭证分配给用户以有效日期之前。RFC 3339 格式化日期",
  "The prefix of the voucher's code.": "凭证代码的前缀。",
  "The title of the voucher.": "凭证的名称。",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "Inoperative": "不起作用",
  "Operative": "执行部分",
  "hard": "硬盘",
  "soft": "软的",
  "ChargePointMaxProfile": "充电PointMaxProfile",
  "TxDefaultProfile": "Tx默认配置文件",
  "TxProfile": "TxProfile",
  "Absolute": "绝对值",
  "Recurring": "重复的",
  "Relative": "相对的",
  "Daily": "每天",
  "Weekly": "每周的",
  "A": "A",
  "W": "瓦文",
  "true": "是",
  "false": "否",
  "BootNotification": "引导通知",
  "DiagnosticsStatusNotification": "诊断状态通知",
  "LogStatusNotification": "日志状态通知",
  "FirmwareStatusNotification": "固件状态通知",
  "PublishFirmwareStatusNotification": "发布固件状态通知",
  "Heartbeat": "Heartbeat",
  "MeterValues": "仪表值",
  "StatusNotification": "状态通知",
  "SignV2GCertificate": "SignV2GCertificate",
  "SignChargingStationCertificate": "签名电站证书",
  "SignCombinedCertificate": "签名组合证书",
  "TransactionEvent": "交易事件",
  "ChargingStationCertificate": "充电站证书",
  "V2GCertificate": "V2GCertificate",
  "V2GRootCertificate": "V2GRootCertificate",
  "MORootCertificate": "MORoot证书",
  "CSMSRootCertificate": "CSMSRoot证书",
  "ManufacturerRootCertificate": "制造Root 证书",
  "V2GCertificateChain": "V2GCcertificateChain",
  "http": "http",
  "https": "https",
  "manual": "手册",
  "automatic": "自动使用",
  "downtime": "关闭时间",
  "exempt": "exempt",
  "private": "私人的",
  "public": "公开的",
  "personal": "个人",
  "cellular": "蜂窝网络",
  "ethernet": "以太网",
  "wlan": "wlan",
  "enabled": "已启用",
  "disabled": "已禁用",
  "out of order": "超序的",
  "demo": "演示模式",
  "ocpp 1.5": "十点1.5",
  "ocpp 1.6": "十点1.6",
  "ocpp 1.6 soap": "ocpp 1.6 肥皂。",
  "ocpp 2.0.1": "十月 2.0.1",
  "remote_start_stop_capable": "Remote_start_stop_able",
  "meter_values": "米数值",
  "stop_transaction_on_ev_disconnect": "停止交易_on_ev_断开连接",
  "disregard_the_heartbeats": "忽略心得。",
  "display_messages": "显示消息",
  "private_view_private_use": "private_view_private_use",
  "private_view_public_use": "private_view_public_use",
  "public_view_private_use": "公开视图私密使用",
  "none": "无",
  "direct_ocpp": "direct_ocp",
  "via_ocpp_connected_charge_point": "via_ocpp_connected_charge 点",
  "applied": "已应用",
  "pending": "待定",
  "rejected": "已拒绝",
  "lastBootNotification": "最后引导通知",
  "chargingProfile": "chargingProfile",
  "smartCharging": "智能充电",
  "smartChargingPreferences": "智能充电首选项",
  "personalSmartChargingPreferences": "personalSmartChargingPreferences",
  "availablePersonalSmartChargingModes": "availablePersonalSmartChargingModes",
  "ac": "ac",
  "dc": "dc",
  "110-130": "110-130",
  "220-240": "220-240",
  "single_phase": "单个阶段",
  "three_phase": "三个阶段",
  "split_phase": "拆分阶段",
  "RST": "RSST",
  "RTS": "RTS",
  "SRT": "偏移量",
  "STR": "触发器",
  "TRS": "偏移量",
  "TSR": "TSR",
  "L1": "L1",
  "L2": "L2",
  "L3": "L3",
  "L1_L2": "L1_L2",
  "L1_L3": "L1_L3",
  "L2_L3": "L2_L3",
  "connectors": "连接器",
  "type1": "type1",
  "type2": "type2",
  "type3": "type3",
  "chademo": "chademo",
  "ccs1": "ccs1",
  "ccs2": "ccs2",
  "schuko": "schuko",
  "nacs": "纳克",
  "cee16": "cee16",
  "cee32": "cee32",
  "j1772": "j1772",
  "inductive": "引力",
  "nema-5-20": "nema-5-20",
  "type-e-french": "type-e-french",
  "type-g-british": "类型 g-british",
  "type-j-swiss": "type-j-swiss",
  "avcon": "阿夫科尔",
  "gb-t-ac": "gb-t-ac",
  "gb-t-dc": "gb-t-dc",
  "chaoji": "chaoji",
  "nema-6-30": "nema 6-30",
  "nema-6-50": "nema-6-50",
  "socket": "socket",
  "cable": "有线",
  "User controlled schedule": "用户控制计划",
  "Octopus Agile": "Octopus Agile",
  "Octopus Go": "Octopus Go",
  "Energi Elspot": "Energi Elspot",
  "NordPool": "北波尔",
  "Electricity rate": "电率",
  "Disabled": "已禁用",
  "tod": "tod",
  "dynamic": "动态",
  "user_schedule": "用户日程安排",
  "ocpp1.6": "页：1",
  "ocpp2.0.1": "页：1",
  "Configuration variable for OCPP 1.6": "OCPP 1.6 的配置变量",
  "Configuration variable for OCPP 2.0.1": "OCPP 2.0.1 配置变量",
  "admin_defined": "管理员已定义",
  "octopus_go": "octopus_go",
  "agile_octopus": "正方形",
  "elspot": "elspot",
  "nord_pool": "nord_point",
  "mon": "mon",
  "tue": "管子",
  "wed": "瓦特",
  "thu": "thu",
  "fri": "fri",
  "sat": "座机",
  "sun": "阳光",
  "any": "任意一个",
  "suspended": "已暂停",
  "rfid": "rfid",
  "mac_address": "mac_地址",
  "emaid": "emaid",
  "company_car": "公司车",
  "private_car": "私人小车",
  "AF": "AF",
  "AX": "AX",
  "AL": "附 件",
  "DZ": "DZ",
  "AS": "AS",
  "AD": "AD",
  "AO": "AO",
  "AI": "AI",
  "AQ": "AQ",
  "AG": "AG",
  "AR": "AR",
  "AM": "凌晨5时",
  "AW": "AW",
  "AU": "AU",
  "AT": "英雄座",
  "AZ": "AZ",
  "BS": "蓝图",
  "BH": "BH",
  "BD": "BD",
  "BB": "BB",
  "BY": "作者",
  "BE": "BE",
  "BZ": "BZ",
  "BJ": "BJ",
  "BM": "蓝图",
  "BT": "蓝图",
  "BO": "BO",
  "BQ": "字节",
  "BA": "BA",
  "BW": "BW",
  "BV": "BV",
  "BR": "BR",
  "IO": "IO",
  "BN": "BN",
  "BG": "蓝图",
  "BF": "高帧率",
  "BI": "BI",
  "KH": "KH",
  "CM": "CM",
  "CA": "CA",
  "CV": "CV",
  "KY": "KY",
  "CF": "CF",
  "TD": "音调",
  "CL": "CL",
  "CN": "CN",
  "CX": "CX",
  "CC": "CC",
  "CO": "炼钢厂公司",
  "KM": "KM",
  "CG": "CG",
  "CD": "CD",
  "CK": "卡克",
  "CR": "CR",
  "CI": "CI",
  "HR": "B. 人力资源",
  "CU": "CU",
  "CW": "CW",
  "CY": "CY",
  "CZ": "CZ",
  "DK": "DK",
  "DJ": "DJ",
  "DM": "私信",
  "DO": "待定",
  "EC": "EC",
  "EG": "EG",
  "SV": "SV",
  "GQ": "GQ",
  "ER": "东区",
  "EE": "EE",
  "ET": "ET",
  "FK": "FK",
  "FO": "FO",
  "FJ": "FJ",
  "FI": "FI",
  "FR": "方程式",
  "GF": "GF",
  "PF": "PF",
  "TF": "TF",
  "GA": "GA",
  "GM": "GM",
  "GE": "GE",
  "DE": "度",
  "GH": "GH",
  "GI": "GI",
  "GR": "GR",
  "GL": "GL",
  "GD": "GD",
  "GP": "GP",
  "GU": "GU",
  "GT": "GT",
  "GG": "GG",
  "GN": "GN",
  "GW": "GW",
  "GY": "GY",
  "HT": "HT",
  "HM": "HM",
  "VA": "VA",
  "HN": "HN",
  "HK": "HK",
  "HU": "冲锋枪",
  "IS": "礼包",
  "IN": "在",
  "ID": "ID",
  "IR": "IR",
  "IQ": "IQ",
  "IE": "我的",
  "IM": "IM",
  "IL": "IL",
  "IT": "信息和通信",
  "JM": "JM",
  "JP": "JP",
  "JE": "JE",
  "JO": "JO",
  "KZ": "KZ",
  "KE": "KE",
  "KI": "KI",
  "KP": "KP",
  "KR": "KR",
  "XK": "XK",
  "KW": "KW",
  "KG": "KG",
  "LA": "LA",
  "LV": "LV",
  "LB": "LB",
  "LS": "LS",
  "LR": "LR",
  "LY": "LY",
  "LI": "LI",
  "LT": "直线",
  "LU": "LU",
  "MO": "我的",
  "MK": "MK",
  "MG": "MG",
  "MW": "MW",
  "MY": "我的",
  "MV": "MV",
  "ML": "ML",
  "MT": "MT",
  "MH": "MH",
  "MQ": "MQ",
  "MR": "MR",
  "MU": "MU",
  "YT": "YT",
  "MX": "MX",
  "FM": "FM",
  "MD": "MD",
  "MC": "MC",
  "MN": "MN",
  "ME": "我的",
  "MS": "MS",
  "MA": "MA",
  "MZ": "MZ",
  "MM": "MM",
  "NA": "NA",
  "NR": "北偏角",
  "NP": "NP",
  "NL": "NL",
  "NC": "NC",
  "NZ": "南区",
  "NI": "NI",
  "NE": "西区",
  "NG": "NG",
  "NU": "NU",
  "NF": "NF",
  "MP": "MP",
  "NO": "无",
  "OM": "OM",
  "PK": "PK",
  "PW": "PW",
  "PS": "PS",
  "PA": "PA",
  "PG": "PG",
  "PY": "PY",
  "PE": "PE",
  "PH": "PH",
  "PN": "PN",
  "PL": "PL",
  "PT": "PT",
  "PR": "PR",
  "QA": "QA",
  "RE": "可选的",
  "RO": "RO",
  "RU": "RU",
  "RW": "RW",
  "BL": "BL",
  "SH": "高亮",
  "KN": "KN",
  "LC": "LC",
  "MF": "MF",
  "PM": "私信",
  "VC": "虚拟机",
  "WS": "周一",
  "SM": "送文函",
  "ST": "炼钢厂",
  "SA": "SA",
  "SN": "SN",
  "RS": "斯普斯卡文",
  "SC": "SC",
  "SL": "SL",
  "SG": "烧结厂公司",
  "SX": "SX",
  "SK": "SK",
  "SI": "烧结厂公司",
  "SB": "SB",
  "SO": "合办公司",
  "ZA": "ZA",
  "GS": "一般事务人员",
  "SS": "SS",
  "ES": "秒",
  "LK": "LK",
  "SD": "SD",
  "SR": "存储库",
  "SJ": "斯克",
  "SZ": "SZ",
  "SE": "西区",
  "CH": "CH",
  "SY": "SY",
  "TW": "TW",
  "TJ": "TJ",
  "TZ": "TZ",
  "TH": "四",
  "TL": "TL",
  "TG": "TG",
  "TK": "TK",
  "TO": "到",
  "TT": "TT",
  "TN": "TN",
  "TR": "四月",
  "TM": "四月",
  "TC": "TC",
  "TV": "电视机",
  "UG": "UG",
  "UA": "UA",
  "AE": "AE",
  "GB": "GB",
  "US": "美国",
  "UM": "UM",
  "UY": "UY",
  "UZ": "UZ",
  "VU": "VU",
  "VE": "五",
  "VN": "VN",
  "VG": "虚拟机",
  "VI": "六",
  "WF": "WF",
  "EH": "EH",
  "YE": "YE",
  "ZM": "ZM",
  "ZW": "ZW",
  "chargingZones": "充电区",
  "locationImage": "位置图像",
  "images": "图像",
  "externalAppData": "externalAppData",
  "AuthorizationNotification": "授权通知",
  "authorization.changed": "已更改",
  "ChargePointChangedNotification": "充电PointChanged通知",
  "chargePoint.changed": "电荷点已更改",
  "evse.changed": "已更改",
  "ChargePointSyncConfigurationNotification": "ChargePointSyncConfiguration通知",
  "CircuitConsumptionNotification": "电路消耗通知",
  "circuit.changed": "已更改",
  "HardwareStatusNotification": "硬件状态通知",
  "LocationChangedNotification": "位置变更通知",
  "NetworkStatusNotification": "网络状态通知",
  "SecurityEventNotification": "安全事件通知",
  "SessionMeterValuesNotification": "会话值通知",
  "SessionStartStopNotification": "SessionStartStop通知",
  "session.start.stop.notification": "通知",
  "SessionUpdateNotification": "会话更新通知",
  "UserChangedNotification": "用户修改通知",
  "SubOperatorChangedNotification": "SuboperatorChanged通知",
  "TariffChangedNotification": "TariffChanged通知",
  "user.subscriptionChanged": "订阅已更改",
  "user.subscription.changed": "已更改",
  "ReservationChangedNotification": "保留变更通知",
  "PaymentMethodChangedNotification": "付款方法变更通知",
  "PartnerInviteChangedNotification": "PartnershipteChanged通知",
  "reservation.changed": "已更改",
  "user.paymentMethod.changed": "付款方式已更改",
  "userBalance.changed": "已更改",
  "partnerInvite.changed": "合作伙伴邀请已更改",
  "roamingPlatform.changed": "roamingPlatform.已更改",
  "parkingSpace.occupancyStatus.changed": "已更改 parkingSpace.occupancyStatus.change",
  "partner.changed": "已更改",
  "transaction.changed": "已更改",
  "settlementReport.created": "已创建",
  "idTag.changed": "idTag.已更改",
  "chargePoint.dataTransferReceived": "charge Point.dataTransferreceived",
  "subscriptionPlan.changed": "已更改",
  "user.invoiceDetails.changed": "已更改",
  "cdr.received": "已接收 cdr.",
  "chargingProfile.applied": "chargingProfile.应用",
  "installerJob.changed": "installerJob.已更改",
  "available": "可用",
  "occupied": "已被占领的",
  "unknown": "未知的",
  "evses": "擦除",
  "company": "公司",
  "AD_HOC_PAYMENT": "AD_HOC_PAYMENT",
  "PROFILE_CHEAP": "PROFILE_CHEAP",
  "PROFILE_FAST": "PROFILE_FAST",
  "PROFILE_GREEN": "PROFILE_GREEN",
  "REGULAR": "巨人",
  "unavailable": "unavailable",
  "amperage_voltage_3": "振动_伏特_3",
  "amperage_voltage_sqr3": "振动_伏特_sqr3",
  "AC": "AC",
  "DC": "DC",
  "Hubject": "Hubject",
  "OCPI or Gireve 2.2.1": "OCPI或 Gireve 2.2.1",
  "monthly": "每月的",
  "annually": "每年",
  "pre-paid": "预付费",
  "post-paid": "付费后",
  "personal_commercial": "个人商业活动",
  "default": "默认设置",
  "internal": "内部设置",
  "external": "外部",
  "as_renewal_cycle": "作为续订周期",
  "after_each_session": "每次会话后",
  "after_24_hours": "24小时后",
  "after_each_week": "每个星期后",
  "after_each_month": "每个月后",
  "after_each_year": "每一年后",
  "combined": "合并",
  "separate": "分离的",
  "free": "免费的",
  "flat rate": "定额率",
  "duration+energy": "持续时间+能源",
  "duration+energy time of day": "白天持续时间+能量时间",
  "energy tou": "能量tou",
  "standard": "标准的",
  "charging not allowed": "不允许充电",
  "average power levels": "平均功率水平",
  "peak power levels": "电量峰值",
  "standard_tod": "standard_tod",
  "optimised dynamic pricing": "优化动态价格",
  "individual": "个人",
  "visa": "visa",
  "mastercard": "大师卡",
  "paypal": "paypal",
  "maestro": "玉米",
  "amex": "米",
  "applepay": "小程序支付",
  "googlepay": "googlepay",
  "twint": "微调",
  "other": "其他",
  "finalized": "已完成",
  "failed": "已失败",
  "reserved": "保留",
  "refunded": "已退款",
  "authorized": "已授权",
  "initialized": "初始化",
  "session": "目 录",
  "subscription_plan": "订阅计划",
  "topup_package": "补给包",
  "custom_fee": "自定义费用",
  "payment_terminal_authorisation": "支付终端授权",
  "payment_authorisation": "付款授权",
  "card": "卡",
  "bank_transfer": "银行转账方式",
  "wallet": "钱包",
  "pse": "pse",
  "sepa": "赛巴",
  "reversed": "反转",
  "partnerInvites": "合作伙伴邀请",
  "single_session": "单片段",
  "multiple_simultaneous_sessions_per_idtag": "multiple_while sessions_per_idtag",
  "simultaneous_use_of_idtags": "同时使用idtags",
  "multiple_simultaneous_sessions_remotely_and_idtags": "multiple_while sessions_remotely_and_idtags",
  "Ampeco Invoice Manager": "Ampeco 发票管理器",
  "Cardcom Invoice Manager": "Cardcom 发票管理器",
  "SoftOne Invoice Manager": "SoftOne 发票管理器",
  "Ecpay Invoice Manager": "Ecpay 发票管理器",
  "webhook": "webhook",
  "kafka": "kafka",
  "gzip": "gzip",
  "snappy": "快照",
  "lz4": "lz4",
  "PLAINTEXT": "游戏",
  "SASL_SSL": "SASL_SSL",
  "PLAIN": "游戏",
  "SCRAM-SHA-256": "SCRAM-SHA-256",
  "SCRAM-SHA-512": "SCRAM-SHA-512",
  "approved": "已批准",
  "Create Booking": "创建预订",
  "Update the given Booking": "更新给定的预订",
  "Cancel Booking": "取消预订",
  "accepted": "已接受",
  "completed": "已完成",
  "cancelled": "已取消",
  "no-show": "没有显示",
  "bookedEvses": "书签Evses",
  "success": "成功",
  "fail": "失败",
  "chargePointPriorities": "充电点优先级",
  "userPriorities": "用户优先级",
  "socPriorities": "socPriorities",
  "consumption": "消耗量",
  "unmanagedLoad": "未管理的负载",
  "star": "星星",
  "delta": "德尔塔",
  "Variant 1": "变式1",
  "Variant 2": "Variant 2",
  "partner": "合作伙伴",
  "userGroup": "userGroup",
  "AED": "已完成",
  "AFN": "第一页",
  "ALL": "所有的",
  "AMD": "AM",
  "ANG": "ANG",
  "AOA": "AOA",
  "ARS": "ARS",
  "AUD": "AUD",
  "AWG": "AWG",
  "AZN": "AZN",
  "BAM": "BAM",
  "BBD": "BBD",
  "BDT": "BDT",
  "BGN": "BGN",
  "BHD": "BHD",
  "BIF": "BIF",
  "BMD": "BMD",
  "BND": "BND",
  "BOB": "BOB",
  "BOV": "BOV",
  "BRL": "BRL",
  "BSD": "BSD",
  "BTN": "BTN",
  "BWP": "BWP",
  "BYN": "BYN",
  "BZD": "BZD",
  "CAD": "CAD",
  "CDF": "CDF",
  "CHE": "CHE",
  "CHF": "CHF",
  "CHW": "CHW",
  "CLF": "CLF",
  "CLP": "CLP",
  "CNY": "CNY",
  "COP": "缔约方会议",
  "COU": "COU",
  "CRC": "CRC",
  "CUC": "CUC",
  "CUP": "CUP",
  "CVE": "CVE",
  "CZK": "CZK",
  "DJF": "DJF",
  "DKK": "DKK",
  "DOP": "DOP",
  "DZD": "DZD",
  "EGP": "EGP",
  "ERN": "错误",
  "ETB": "ETB",
  "EUR": "EUR",
  "FJD": "FJD",
  "FKP": "FKP",
  "GBP": "GBP",
  "GEL": "GEL",
  "GHS": "GHS",
  "GIP": "GIP",
  "GMD": "GMD",
  "GNF": "GNF",
  "GTQ": "GTQ",
  "GYD": "GYD",
  "HKD": "HKD",
  "HNL": "黑名单",
  "HRK": "HRK",
  "HTG": "HTG",
  "HUF": "HUF",
  "IDR": "IDR",
  "ILS": "ILS",
  "INR": "INR",
  "IQD": "表3. 伊拉克第纳尔(百万美元)",
  "IRR": "IRR",
  "ISK": "ISK",
  "JMD": "JMD",
  "JOD": "跳转",
  "JPY": "日",
  "KES": "KES",
  "KGS": "KGS",
  "KHR": "KHR",
  "KMF": "KMF",
  "KPW": "KPW",
  "KRW": "KRW",
  "KWD": "KWD",
  "KYD": "KYD",
  "KZT": "KZT",
  "LAK": "LAK",
  "LBP": "LBP",
  "LKR": "LKR",
  "LRD": "LRD",
  "LSL": "LSL",
  "LYD": "LYD",
  "MAD": "最大值",
  "MDL": "MDL",
  "MGA": "MGA",
  "MKD": "MKD",
  "MMK": "MMK",
  "MNT": "MNT",
  "MOP": "MOP",
  "MRU": "MRU",
  "MUR": "MUR",
  "MVR": "MVR",
  "MWK": "MWK",
  "MXN": "MXN",
  "MXV": "MXV",
  "MYR": "MYR",
  "MZN": "MZN",
  "NAD": "NAD",
  "NGN": "NGN",
  "NIO": "NIO",
  "NOK": "NOK",
  "NPR": "NPR",
  "NZD": "NZD",
  "OMR": "天花座",
  "PAB": "PAB",
  "PEN": "PEN",
  "PGK": "PGK",
  "PHP": "PHP",
  "PKR": "PKR",
  "PLN": "PLN",
  "PYG": "PYG",
  "QAR": "QAR",
  "RON": "转发器",
  "RSD": "RSD",
  "RUB": "RUB",
  "RWF": "RWF",
  "SAR": "SAR",
  "SBD": "SBD",
  "SCR": "SCR",
  "SDG": "SDG",
  "SEK": "SEK",
  "SGD": "SGD",
  "SHP": "SHP",
  "SLL": "SLL",
  "SOS": "SOS",
  "SRD": "SRD",
  "SSP": "SSP",
  "STN": "STN",
  "SVC": "SVC",
  "SYP": "SYP",
  "SZL": "SZL",
  "THB": "四月",
  "TJS": "TJS",
  "TMT": "TMT",
  "TND": "TND",
  "TOP": "转发器",
  "TRY": "试试",
  "TTD": "TTD",
  "TWD": "TWD",
  "TZS": "TZS",
  "UAH": "UAH",
  "UGX": "UGX",
  "USD": "美元",
  "USN": "USN",
  "UYI": "UYI",
  "UYU": "UYU",
  "UYW": "UYW",
  "UZS": "UZS",
  "VES": "VES",
  "VND": "VND",
  "VUV": "VUV",
  "WST": "WST",
  "XAF": "XAF",
  "XAG": "XAG",
  "XAU": "XAU",
  "XBA": "XBA",
  "XBB": "XBB",
  "XBC": "XBC",
  "XBD": "XBD",
  "XCD": "XCD",
  "XDR": "XDR",
  "XOF": "XOF",
  "XPD": "XPD",
  "XPF": "XFF",
  "XPT": "XPT",
  "XSU": "XSU",
  "XTS": "经验值",
  "XUA": "XUA",
  "XXX": "XXX",
  "YER": "YER",
  "ZAR": "ZAR",
  "ZMW": "ZMW",
  "ZWL": "ZWL",
  "models": "模型",
  "new": "新的",
  "in_progress": "in_progress",
  "chargePoints": "充电点",
  "platform-fee-emsp": "平台费用emsp",
  "platform-fee-cpo": "平台收费cpo",
  "user-custom-fee": "用户自定义费用",
  "session-emsp": "会话-emsp",
  "sent": "已发送",
  "electricity-tax-reimbursement": "电税偿还款",
  "session-cpo": "session-cpo",
  "Payter": "Payter",
  "Valina": "Valina",
  "Crane": "克兰语",
  "Ampeco": "Ampeco",
  "Nayax": "Nayax",
  "Embedded": "Embedded",
  "Pax": "收银机",
  "Windcave": "风洞区",
  "Web portal": "Web 门户网站",
  "AdyenCastles": "AdyenCastles",
  "paid": "已支付",
  "partially_paid": "部分支付",
  "active": "已启用",
  "expired": "已过期",
  "canceled": "已取消",
  "done": "完成",
  "FirmwareUpdated": "固件已更新",
  "SettingSystemTime": "设置系统时间",
  "StartupOfTheDevice": "StartupOfTheDevice",
  "ResetOrReboot": "ResetOrReboot",
  "SecurityLogWasCleared": "SecurityLogWasC已清除",
  "MemoryExhaustion": "内存Exhaustion",
  "TamperDetectionActivated": "驯化侦测已激活",
  "working_hours_exceeded": "工作时间已超过",
  "timeout": "超时",
  "authorization_amount_reached": "已达到授权",
  "new_start_transaction_received": "新启动交易已接收",
  "force_stop": "强制停止",
  "standard_stop": "标准停止",
  "energy_exceeded": "能量已超过",
  "schedule_completed": "计划已完成",
  "pre_authorization_failed": "预授权失败",
  "system_force_stop": "system_force_stop",
  "time_limit": "时间限制",
  "balance_exceeded": "超出余额",
  "deauthorized": "取消授权",
  "emergencystop": "紧急停止",
  "energylimitreached": "已达到能量限制",
  "evdisconnected": "脱离连接",
  "groundfault": "地下故障",
  "immediatereset": "立即重置",
  "hardreset": "hardreset",
  "local": "本地的",
  "localoutofcredit": "localoutofcredit",
  "masterpass": "大师",
  "overcurrentfault": "超时故障",
  "powerloss": "电量损失",
  "powerquality": "能量质量",
  "reboot": "reboot",
  "remote": "远程",
  "soclimitreached": "已到达的soclimitats",
  "stoppedbyev": "停止byev",
  "timeoutlimitreached": "超时限制",
  "softreset": "软重置",
  "unlockcommand": "解锁命令",
  "no_ev_parked": "no_ev_parties",
  "no_ev_connected": "未连接",
  "charge_point_timeout": "充电点超时",
  "charging_on_evse_not_allowed": "充电_on_evse_not_允许",
  "remote_start_failed": "remote_start_failed",
  "no_user_for_agile_streets": "no_user_for_agile_streets",
  "canceled_reservation": "取消预约",
  "evse_occupied": "evse_occupied",
  "evse_inoperative": "evse_无效的",
  "not_supported": "不支持",
  "unknown_reservation": "未知的保留",
  "ev_not_connect_to_evse": "ev_not_connect_to_evse",
  "authorization_failed": "授权失败",
  "unknown_session": "未知会话",
  "finished": "已完成",
  "tokenized": "令牌化",
  "subscription": "订阅",
  "balance": "余额",
  "corporate": "公司",
  "terminal": "终点",
  "partially": "部分的",
  "roaming": "漫游中",
  "third_party": "第三方",
  "null": "空的",
  "voucher": "凭单",
  "manual_top_up": "手动顶端",
  "auto_top_up": "自动充值",
  "top_up_by_operator": "充值运营商",
  "api_top_up": "api_up",
  "promo_code": "促销代码",
  "subscribe_to_plan": "订阅计划",
  "1 month": "1 个月",
  "3 months": "3个月",
  "6 months": "6个月",
  "1 year": "1 年",
  "2 years": "2 年",
  "3 years": "3 年",
  "5 years": "5 年",
  "New notification": "新通知",
  "Triggers when a webhook notification event is received from Ampeco": "从 Ampeco 接收到Webhook 通知事件时触发",
  "Markdown": "Markdown",
  "Notification events": "通知事件",
  "**Live URL:**\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\ngenerate sample data & triggers published flow.\n\n": "**Live URL:**\n```text\n{{webhookUrl}}\n```\ngenerate sample data & triggers published flow.\n\n",
  "Select the notification events to listen for": "选择要监听的通知事件",
  "Authorization Notification": "授权通知",
  "Authorization.changed": "已更改",
  "Boot Notification": "启动通知",
  "Charge Point Changed Notification": "充电点已更改通知",
  "Charge Point.changed": "已更改充电点",
  "Evse.changed": "已更改 Evse.",
  "Charge Point Sync Configuration Notification": "充电点同步配置通知",
  "Circuit Consumption Notification": "电路消费通知",
  "Circuit.changed": "已更改",
  "Diagnostics Status Notification": "诊断状态通知",
  "Hardware Status Notification": "硬件状态通知",
  "Location Changed Notification": "位置已更改通知",
  "Network Status Notification": "网络状态通知",
  "Security Event Notification": "安全事件通知",
  "Session Meter Values Notification": "会话仪表值通知",
  "Session Start Stop Notification": "会话开始停止通知",
  "Session.start.stop.notification": "通知",
  "Session Update Notification": "会话更新通知",
  "User Changed Notification": "用户已更改通知",
  "Sub Operator Changed Notification": "子操作员更改通知",
  "Tariff Changed Notification": "Tariff 更改通知",
  "User.subscription Changed": "订阅已更改",
  "User.subscription.changed": "已更改",
  "Reservation Changed Notification": "预订更改通知",
  "Payment Method Changed Notification": "付款方式已更改通知",
  "Partner Invite Changed Notification": "合作伙伴邀请已更改通知",
  "Reservation.changed": "已更改",
  "User.payment Method.changed": "用户付款方式已更改",
  "User Balance.changed": "用户余额已更改",
  "Partner Invite.changed": "合作伙伴邀请已更改",
  "Roaming Platform.changed": "漫游平台已更改",
  "Parking Space.occupancy Status.changed": "停车空间占用状态已更改",
  "Partner.changed": "合作伙伴已更改",
  "Transaction.changed": "已更改",
  "Settlement Report.created": "已创建结算报告",
  "Id Tag.changed": "Id 标签已更改",
  "Charge Point.data Transfer Received": "已收到充电点数据传输",
  "Subscription Plan.changed": "订阅计划已更改",
  "User.invoice Details.changed": "用户发票详细信息已更改",
  "Cdr.received": "已接收 Cdr.",
  "Charging Profile.applied": "已应用充电配置文件",
  "Installer Job.changed": "安装器作业已更改"
}